<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="bandasTodas">
    	<item>
    	    a band of bitches|Sábado|21:55|22:30|unión indio|fusion de rock, hip hop, grupero.|El nuevo proyecto de Jonas Gonzalez (integrante de plastilina mosh).
    	    Es segun el propio Jonas un disco conceptual que aborda la tematica del 2012, una mezcla sobre aliens, mayas,la conspiracion, el fin del mundo etc.
    	    Su disco debut "The pre end of the world soundtrack" ya esta disponible en itunes, aunque la version fisica estara disponible hasta septiembre con una edicion limitada diseñado a mano.
    	    Se hacen llamar A Band of Bitches y según su biografía son una sociedad secreta que quiere tomar el control del orden mundial, al escuchar el disco uno piensa que fue hecho por aliens, 
    	    se dice también que es el proyecto solista de Jonas de Plastilina Mosh.
    	    |En su pagina de facebook enlistan influencias como: Jesus, Napoleon Bonaparte, Atila el huno, Fidel Castro, Rasputin, etc. 
    	</item>
		  <item>
            aiken|Domingo|15:45|16:20|carpa intolerante|Rock
            |formados a fines del 2007 en santiago de chile por los hermanos josé (voz) y pablo (bajo y voz). cuentan con dos discos editados, libre de mente (2008) y reaccionar (2011) creadores del concepto "rock energético" buscan a través de la música, romper esquemas y motivar a los cambios internos. de sus conciertos más recientes destaca el tour reaccionar, asociación de intercambio cultural, que los llevó por colombia y su segunda vez en méxico, donde realizaron más de 10 fechas con gran éxito.
            |además de ser invitados a sierra mar fest en santa marta colombia, el primer festival de rock del caribe. a su regreso a chile, se les convocó por primera vez a la cumbre del rock chileno iii la nueva generación, donde causaron un gran impacto en el público por su nueva propuesta y energía.
        </item>
        <item>
            afrodita dj set|Domingo|17:50|18:40|carpa sonidero doritos|Electronica
            |afrodita los mensajeros de la diosa son un grupo electro-cumbianchero del df conformado por karin e ima.
            |que desde hace 10 años predican la cumbia y la balada romántica con la misión de llevar al mundo un mensaje de amor y libertad con su sonido y sus excéntricas ceremonias mitológicas.
        </item>
        <item>
		    alex anwandter|Sábado|15:30|15:55|carpa danup|No disponible
		    |Alex Anwandter (Santiago, 24 de marzo de 1983) es un cantautor, músico y director de videoclips chileno. Fue el líder y vocalista del grupo Teleradio Donoso hasta 2010, cuando comenzó su trabajo en solitario al lanzar su disco Odisea.
		    |Alex proviene de una familia de ascendencia alemana; su padre llegó a Chile desde Brasil a los 26 años, aquí conformó su familia. Su infancia contó con la presencia de Michael Jackson como ídolo, y con clases de violín.
		</item>
		<item>
    	    apolo|Viernes|16:10|16:35|carpa danup|Rock|Banda originaria de chihuahua con sus inicios desde el 2007 promocionan su ep de titulo "Homonimo" y trabajan en los temas que conformaran su primer album.
    	    Con un sonido fuerte y energico, planean seguir visitando la republica y algunas partes de america latina en este 2013 para promover su trabajo y sonido.
    	    Con canciones fuertes como guajura y lobo estepario esta banda llego desde chihuahua para mostrar lo que pueden hacer.
    	    |"Viviendo en chihuahua la gente prefiere las canciones en ingles que en español", es lo que ellos dicen, fue el motivo por el cual salir de chihuahua a buscar suerte en monterrey, durante dos años permanecieron ahi para despues emigrar al DF a tener una mejor oportunidad.
    	</item> 
		<item>
		    arianna puello|Sábado|19:00|19:35|carpa intolerante|Rap/Hip-Hop
		    |Arianna Isabel Puello Pereyra mejor conocida como Arianna Puello o Ari es una Mc española de origen dominicano.
		    |Nació el 16 de enero de 1977 en República Dominicana y a la edad de ocho años se afincó en Salt (Gerona, España). Comienza su trabajo artístico dentro del hip hop en el año 1993 grabando con una amiga (Virginia Hernández) una canción. Más tarde formó un grupo junto con Bano llamado N.O.Del KRIB (Nacidos Originalmente del Karibe). Después de que N.O.Del KRIB se disolviera, entró a formar parte del grupo Discípulos del Micro, el cual también se disolvió. Su salto a la fama de la escena hip hop española fue gracias a una colaboración en el primer trabajo en solitario de El Meswy, en el tema "Mujer chunga".
		</item> 
		<item>
		    armando palomas|Viernes|17:10|17:35|unión indio|Rock Alternativo Nacional|Armando Jimenez mejor conocido como Armando Palomas, es un cantaautor independiente, caracterizado por describir la vida con un tono fuerte y sarcastico.
		    Originario de Aguascalientes cuenta con 20 años de experiencia que han dejado como producto 18 discos, un dvd y un lp.
		    Sin hacer mucho escandalo por medio de la publicidad cada año recorre la republica y parte de USA. 
		    |Este personaje hidrocalido se ha forjado de publico sin estar en TV o Radio, simplemente de boca en boca y con unas letras que dejan a uno con ganas de escuchar mas.
		</item>
		<item>
            arreola + carballo|Domingo|15:35|16:00|unión indio|Alternativa, Electronica
            |con una larga trayectoria en el rock y la vanguardia mexicana, los hermanos alonso y chema arreola se unen al renombrado poeta indígena mardonio carballo para explorar la lengua náhuatl en un contexto estético poderoso cuyas influencias abrevan en la música tradicional, el progresivo, la electrónica y la improvisación del jazz.
            |un proyecto de poesía extendida, es lo que busca traer al presente una de las más hermosas lenguas de latinoamérica, poniéndola en diálogo con un discurso sonoro lúdico y universal. un power trío diferente.
        </item>
		 <item>
            astros de mendoza|Domingo|16:40|17:40|carpa sonidero doritos|Electrocumbia
            |proyecto de mash ups electrocumbieros hechos y tocados en vivo con influencias de la cumbia villera y ritmos latinos, con un toque de hiphop, rock y poderosos scratchs old school. creado por diego huidobro en 2011 y lanzado en vivo en octubre de 2012 astros de mendoza presenta su primer disco virtual titulado simplemente 10″ a principios del 2013, contando con la colaboración de un arsenal de músicos invitados de la talla de los ángeles azules, tropikal forever, agrupación cariño, la serena morena, playmovil project, dj rayo centvrvs, pablo lescano (creador de la cumbia villera), y más.
            |formado en vivo por alan olivas (pirul), marcelo gamboa ( dj cadereira) y diego huidobro, este trío incorpora en sus shows temas clásicos de la cumbia argentina, mexicana, colombiana y peruana, así como remixes propios de la escena del rock en español, temas de rock clásico y canciones de la autoría de cada uno de sus integrantes, dando como resultado la diversión y el baile en exceso en cada una de sus presentaciones.
        </item>
		<item>
		    balkanbeats|Domingo|23:10|23:40|carpa danup|Elctronica-Folk
		    |definido por los ritmos asimétricos, mezclas interesantes y tonalidades del este de europa, adicionados con una gran energía: balkanbeatsmx -la mezcla entre ritmos electrónicos y música folclórica tradicional de los balcanes-ha tomado al mundo por sorpresa.
		    |robert soko (bosnia) y blacky (méxico), creadores de los balkanbeats fiesta legendaria que tiene el poder de transformar una multitud de extraños en un círculo de amigos.
		</item>
		<item>
		    banda de turistas|Viernes|15:20|15:50|indio|Rock, Beat, Psicodelia|Banda de Turistas surge a principios de 2006 de la fusión de dos bandas: una predominantemente instrumental, con guiños al rock alemán y la música de fines de los \'60, y otra enfocada en la canción pop. 
		    El resultado es una estimulante combinación que se nutre tanto de sonidos futuristas y surreales como de la inmediatez del beat argentino de Litto Nebbia. El particular sonido de la banda, sumado a la corta edad de sus integrantes -ninguno supera los 19 años al momento de su aparición-, 
		    rápidamente logra captar la atención del público y de la prensa.
		    Con tres álbumes editados, el más reciente se titula YA (2012).
		    |Banda de Turistas se forma a fines de 2005 en la Ciudad de Buenos Aires.En marzo de 2008 son teloneros del inglés Jarvis Cocker, líder de Pulp, quien los elije para abrir el primero de sus dos shows en La Trastienda después de haberlos conocido a través de Myspace.
		</item>
		<item>
		    beat buffet|Sábado|14:00|14:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Beat Buffet es Pablo Borchi y Raúl Sotomayor. A veces un combo de dj´s y a veces una banda de 7 músicos.
		    |Beat Buffet es una agrupación orgullosamente mexicana que busca transportar la energía de un DJ set rompe pistas a un performance en vivo.
		</item>
		<item>
		    bengala|Viernes|21:10|21:40|carpa danup|Rock Alternativo, Indie Rock|
		    Bengala es una banda mexicana de rock alternativo formada en la Cd. de México en 2003 que fue nominada al Grammy Latino en 2007 por mejor álbum de rock/alternativo. Ha compartido escenario con bandas como The Killers, Franz Ferdinand y Molotov. 
		    Entre algunas de sus canciones más conocidas se encuentran: "Carretera", "Miente", "Mal Incurable", "Cosas Infinitas" y, recientemente, "Cárcel".
		    formada por Diego (Voz, Piano y Teclados), Jesús (Guitarra), Amauri (Guitarra), Sebastián (Bajo) y Marcos (Batería y Coros). 
		    Actualmente cuentan con 3 discos de estudio que son:
		    "Bengala" (2003 - 2007)
		    "Oro" (2008)
		    "Sigue" (2012)
		    |
		    Entraron al estudio de Tito y Paco de Molotov en el 2004 para grabar un álbum y sacarlo con Universal Music México aunque también escuchaban a las transnacionales. Después de recibir varias propuestas conocieron a Emmanuel del Real "Meme" de Café Tacvba y les ofreció mezclarlo y co-producirlo junto con Tony Peluso. Quedaron muy satisfechos con este trabajo al igual que Universal Music y después de varias pláticas acordaron descartar la idea de la independencia.
		    Firmaron con ellos el 5 de Octubre de 2006 para editar el disco el 4 de Diciembre del mismo año.
		    Inició con 5 integrantes, decidiéndose juntar teniendo gustos e intereses en común y básicamente porque se divertían tocando. Antes cada uno de ellos tenían sus proyectos y decidieron abandonarlos para crear algo en conjunto teniendo muy clara la línea musical y artística que querían seguir.
		</item>
		<item>
		    blur|Sábado|22:30|23:59|indio|Indie, Pop, Rock, Psicodelia, Electro, Soul, Ska, Punk, Rave, Reggae, Baggy, Góspel, Afrobeat, Hip hop
		    |Blur es un grupo Indie3 formado en 1989 en la ciudad de Colchester, Inglaterra, bajo el nombre de Seymour4 . La banda está integrada por el vocalista, tecladista y guitarrista Damon Albarn, el guitarrista y vocalista Graham Coxon, el bajista Alex James y el baterista Dave Rowntree.
		    |El grupo se convirtió en una de las bandas más grandes e importantes del Reino Unido durante la década de 1990. El álbum debut de Blur, Leisure, incorporó elementos de estilos como el «Madchester», el shoegazing y Baggy. Tras un cambio de estilo influenciado por algunos grupos ingleses de pop como The Kinks, The Beatles y XTC, la banda lanzó Modern Life Is Rubbish en 1993, Parklife en 1994, consolidando el Britpop, y The Great Escape en 1995.
		    Álbumes de estudio:
			1991: Leisure
			1993: Modern Life Is Rubbish
			1994: Parklife
			1995: The Great Escape
			1997: Blur
			1999: 13
			2003: Think Tank
		</item>	
		<item>
		    bomba estéreo|Domingo|15:50|16:25|indio|Rock-Folk,Electro-Folk
		    |bomba estéreo nace de la influencia del folclor y los ritmos tropicales colombianos para mezclarlos con sonidos contemporáneos como el rock, la electrónica y el dub. después de ocho años de carrera, bomba estéreo se consolidó como la agrupación colombiana independiente con mayor proyección internacional. así ha realizado más de 300 presentaciones alrededor del mundo, incluyendo festivales como el roskilde (dinamarca), sonar (españa), timitar festival (marruecos), coachella, sxsw, bonnaroo, outside lands festival (estados unidos), lollapalooza (chile), paleo festival (suiza), expo shanghai (china), transmusicales (francia), rock al parque (colombia), womex (dinamarca), entre muchos otros.
		    |recientemente, la agrupación lanzó su tercer disco, elegancia tropical, bajo el sello terrícolas imbéciles en méxico.
		</item>
		<item>
		    bosnian rainbows|Viernes|19:35|20:05|unión indio|Rock Alternativo|
		    Bosnian Rainbows es una banda americana de rock alternativo originaria de El Paso, Texas, formada en el 2012. The band esta formada basicamente por los integrantes de The Mars Volta, Omar Rodríguez-López (guitarra) and Deantoni Parks (bateria y teclado), asi como la vocalista de Le Butcherettes Teri Gender Bender and Nicci Kasper (teclado).
		    |Inicialmente pensada como una variacion del grupo de Omar Rodriguez Lopez, la banda fue formada despues de decidir poner el proyecto primario de Rodríguez-López y Parks\' (The Mars Volta) en receso.
	   </item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Domingo|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Domingo|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Domingo|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Domingo|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    candy|Sábado|16:10|16:35|carpa danup|Punk-Rock
		    |Michael K (voz y guitarra), Valentina P (bajo y voz) y Héctor V (batería) se conocen desde las temporadas escolares.
			En la secundaría, los tres compartían clases de matemáticas, historia, biología y demás, y también el gusto por la música.
			En un principio se juntaban para interpretar a su manera las canciones de otros, pero con el avance del tiempo fueron creando las propias.
		    |En 2009, y luego de tocar constantemente en todos los escenarios alternativos de DF, Candy publicó Stranger, su álbum debut, un disco que recibió muy buenos comentarios de la prensa y el público.
		    Después, en la parte final de 2010, el grupo le puso punto final a la promoción de la ópera prima, para comenzar a trabajar en nuevas canciones.
		    “Despertar” fue el primer track que arrojó esta nueva etapa en el camino de Candy, corte producido por Joselo Rangel, guitarrista de Café Tacvba, que fue estrenado en la última parte del año anterior.
		</item>
		<item>
		    camila moreno|Sábado|18:10|18:45|carpa intolerante|Pop,trova, folk rock, rock
		    |es una cantautora chilena. Desde 2009 ha lanzado tres álbumes de estudio, siendo su primer sencillo Millones perteneciente a su disco debut, Almismotiempo, nominado a los Grammy Latinos 2009 en la categoría de Mejor Canción Alternativa.
		    |En marzo del 2011 año viajó a México a presentar su disco Almismotiempo, donde visitó radios y dio conciertos en la UNAM y en bares de la capital mexicana. Además su carrera cobró mayor relevancia al presentarse en el Festival de la Canción de Viña del Mar 2011 como invitada del grupo puertorriqueño Calle 13, a cantar la canción Latinoamérica, junto también a Inti Illimani Histórico.
		    Álbumes oficiales
			2009 - Almismotiempo
			2010 - Opmeitomsimla
			2012 - Panal
		</item>	
		<item>
		    carla morrison|Sábado|19:45|20:45|indio|indie-pop
		    |Hija de padres mexicanos, Porfiria Flores e Hilario Morrison, el cual siendo pequeño emigro a Estados Unidos y fue adoptado por el estadounidense William Morrison, estuvo desde su niñez relacionada con las artes, como el dibujo, lectura de poesía, escribiendo cuentos y poemas, artesanías, danzas en algunos estilos, como danza africana y la improvisación del jazz. Pero entre todas las artes, el canto simbolizó su mayor pasión. De niña solía cantar en secreto, y era muy tímida para dar a conocer su voz, con el paso del tiempo fue perdiendo gradualmente su miedo en pequeñas presentaciones con sus amigos de la escuela secundaria.
		    |Su música ha sido puesta en la programación de música alternativa de la radio llamada Reactor 105.7 FM, y tocó también en la terraza del albergue internacional donde en esta gira vendió todos sus discos que tenía hechos en mano, como también en muchas estaciones de radio a lo largo de México.
			En 2011 tocó en la carpa Intolerancia, en el festival latinoamericano más grande, Vive Latino de 2011, rompiendo el récord de la carpa más llena de historia. Logró también agotar las entradas a su presentacion en el Lunario sólo por estar en las páginas de Internet de YouTube, MySpace, Facebook y demás.
			Carla también ganó el premio al mejor álbum de folklore de 2010 en la entrega de premios IMAS 2011 (premios de la música indie-o).
		    Discografía:
			Aprendiendo a Aprender EP (2009)
			Mientras Tú Dormías EP (2010)
			Jugando En Serio EP (2011)
			Déjenme llorar (2012)
		</item>
		<item>
		    celso piña|Domingo|16:45|17:35|indio|Experimental
		    |celso piña, conocido en la escena como el rebelde del acordeón o cacique de la campana, es un cantante, compositor, arreglista y acordeonista, nacido en monterrey, nuevo león. con más de 30 años de trayectoria, es pionero en la mezcla y fusión de sonidos tropicales como base conjuntándolos con todo tipo de géneros populares desde lo norteño hasta el sonidero, ska, reggae, vallenato y hip hop, entre otros. entre sus discos se encuentran grandes joyas como barrio bravo, mundo colombia, sin fecha de caducidad, cumbia de la paz, pachanguero y rebelde, entre otros. 
		    |ha trabajado con amigos y colegas como café tacvba, control machete, el gran silencio, julieta venegas, ely guerra, benny ibarra, alex lora, lila downs, entre otros. asimismo, se ha presentado con gran éxito en países como francia, dinamarca, holanda, alemania, suecia, polonia, italia, colombia y argentina.
		</item>
		<item>
              centavrvs|Viernes|14:00|14:25|indio|Electronica Regional Mexicana|“Soñé que hacíamos un tributo a la Revolución Mexicana pero acá bien hyper electrónico.”
              Asi es como Demián y  DJ Rayo definen sus inicios, sobre una plataforma de musica electronica, centavrvs es un proyecto musical 
              donde el folclore y la cultura popular mexicana se fusionan con diversos ritmos como la cumbia, la chicha, el afrobeat, los sonidos tribales y brasileños.
              Su primer EP de nombre Pacifico se dio a conocer en el verano del 2012, tambien hicieron con CONACULTA un CDD con corridos de la revolucion con canciones como La carcel de Cananea.
              |Centavrvs nació en la mente de Demián y con el paso del tiempo se materializó con DJ Rayo y Luca Ortega (San Pascualito Rey).
              “Considero que es mejor hacer las cosas con lo que tienes, a nunca hacerlas. Te puedes esperar y ahorrar para un estudio bien chingón, pero igual nunca pasará. 
              Es un aprendizaje muy cabrón.” 
        </item>
		<item>
		    chicha libre|Domingo|17:20|17:50|carpa danup|Experimental
		    |chicha libre es una banda que mezcla chicha, cumbia, ritmos latinos y psicodelia pop. fue creada por el francés olivier conan luego de hacer una de las más completas investigaciones y compilaciones de éxitos de chicha de los años 70 que incluían versiones de piezas de satie y wagner. aunque el repertorio de chicha libre evolucionó un poco en relación con el canon peruano, el sonido y el enfoque están completamente en deuda con las bandas peruanas originalmente emuladas.
		    |su primer cd, sonido amazónico (2008), está disponible en barbès en canadá y ee uu, en crammed disc en europa y en varios sellos en américa del sur. su segundo álbum, canibalismo, se editó en la primavera de 2012. también editaron un ep con versiones chichera de the guns of brixton, alone again or y la danza de los simpsons. chicha libre es: joshua camp: electravox, keyboards karina colis: timbales olivier conan: cuatro, vocals nick cudahy: bass vincent douglas: guitar neil ochoa: congas
		</item>
		<item>
		    chico trujillo|Domingo|15:00|15:30|indio|Rock-Experimental
		    |después de más de 10 años tocando en el underground de santiago, chico trujillo ha llegado a ser la orquesta de cumbia más importante de chile. se han trasformado en la banda sonora de cualquier celebración nacional, su música es escuchada por igual y sus conciertos ya tienen su lugar en la historia del rock en vivo de la escena andina.
		    |recién han internacionalizado su carrera presentándose en diversos países europeos y festivales norteamericanos. todo se trata de una fusión inédita de rock, folklore y ska, mezclado con gula, lujuria, avaricia, pereza, envidia, ira, soberbia y cumbia, mucha cumbia.
		</item>
		<item>
		    comisario pantera|Viernes|17:40|18:10|carpa danup|Rock
		    |Provenientes de Milpa Alta, Distrito Federal, Comisario Pantera se forma en el 2005 por la inquietud de 3 jóvenes encontrados en la prepa 1 en xochimilco, descubren que tiene talento en un festival de catorce de febrero. Lo integran cuatro jóvenes: Dario Vital (guitarra y voz), Iván Vidauri (bajo y voz), Hernan Raúl "Piojo" (Batería y Coros) y Roger Dávila (Guitarra y Coros)
		    |En el 2011, Comisario Pantera, comienza la pre producción de su primer LP (Jóvenes Ilustres) producido por Luis Humberto Navejas, vocalista de la banda Enjambre, grabado en Naranjada Records, estudio de Daniel Gutierrez y German Arroyo, integrantes de La Gusana Ciega y mezclado por Julián Navejas, tecladista de Enjambre. 
		    Además de integrar al cuarto Comisario, Roger Davila (guitarra) quien termina de conformar y amarrar el sonido de la banda. 
		</item>
		<item>
		    corizonas|Domingo|18:05|18:35|carpa danup|Rock
		    |a la manera de los clásicos súper grupos, corizonas, la fusión de arizona baby y los coronas, se ha convertido en la banda revelación del momento en españa. el 2012 ha sido un año realmente frenético y espectacular para esta banda. decenas de salas, teatros y festivales atestiguan su ascenso a la primera división de la escena nacional. desde medios alternativos y webs indies a los noticieros de televisión nacionales. 
		    innumerables artículos dan cuenta del fenómeno corizonas, salpicado de reconocimientos públicos como el de mejor grupo en vivo, otorgado por radio3 y otros medios de comunicación, o la reciente nominación a mejor artista español en los mtv ema 2012. sus demoledores conciertos y el incontestable impacto de su primer álbum, the news today, han sido motivos suficientes para poder ganarse en apenas 9 meses no solo el fervor y respeto de la crítica y público sino el de otras bandas rivales.
		    |Adiós a \'Dos Bandas y Un Destino\'. De la unión total de Los Coronas y Arizona Baby, nace CORIZONAS.
		</item>
		<item>
		    cultura profética|Sábado|20:55|21:35|unión indio|Reggae
		    |libertad es poseer distintas alternativas para actuar del modo que se prefiera, en el momento que se desee. por ello la banda puertorriqueña cultura profética se situa como una de las más libertarias e independientes al mismo tiempo que virtuosas de toda américa latina y el caribe. son una banda de culto independiente, algo más que un banda de reggae rústico en español, es un ingenioso proyecto con una trayectoria sólida que consagra 16 años y 7 discos.
		    |sobrepasan el millón de fans en las redes sociales y mantienen un promedio de más de 20 mil visitas diarias. cada actualización en sus fan pages generan miles de comentarios en tan solo minutos. los visitantes en youtube sobrepasan la cifra de millones.
		</item>
		<item>
		    dapuntobeat|Sábado|21:00|21:35|carpa danup|Electronica
		    |combo formado a finales de la década de los noventa que cuenta con una historia muy interesante y donde se destacan por crear un híbrido de rock, electropunk, funk y todo lo que se les ocurra. es una banda que luce mucho en vivo, ya que cada uno de sus integrantes le impregna su toque muy personal. con su primer disco velodrom ganaron una gran cantidad de seguidores. pero con off de record se afianzaron como una de las principales propuestas del país de la escena electrónica. 
		    |han compartido escenario con grandes figuras de la música como fat boy slim, hot chip, metronomy, entre otros.
		</item>
		<item>
		    dardo|Viernes|17:45|18:15|carpa intolerante|Rock Alternativo
		    |DARDO es una banda de rock con tendecias progresivas que se formó en 2006.  Después de varios cambios en su alineación finalmente quedan:  OmarAngel (Voz y Synth), Mauricio Melgarejo (Voz y Guitarra), Antonio de la Torre (Guitarra),  Daniel Fonseca (Bateria) y Luis Santana (Bajo).
		    Cuentan con un demo del 2006, un EP titulado “Instinto” que fue grabado en 2009 y producido por Tonio Ruiz, y su más reciente álbum Moebius producido por Rogelio Gómez. Sus influencias van desde A Perfect Circle, Incubus y Tool, hasta sonidos contemporáneos como Porcupine Tree, Kings of  Leon y Muse.
		    |Admiran el trabajo de algunas bandas mexicanas, como por ejemplo Begala y Austin Tv.
		</item>
		<item>
		    delahoja|Sábado|14:00|14:25|unión indio|Hip-Hop
		    |son pocas las presentaciones que hacer de esta agrupación pontevedresa que lleva más de 16 años trabajando, haciendo música y alcanzando éxitos. hace unos años vio la luz el mordisco, un larga duración que, haciendo honor a su nombre, dio una dentellada a la escena a modo de carta de presentación. un par de años más tarde deleitaron nuestros oídos con nuestra b.s.o. un ep cuya única colaboración fue la del mc marsellés soprano (miembro de psy4 de la rime) en el tema homónimo de dicho ep. este trabajo supuso la consagración del grupo tanto nacional como internacionalmente, llevándolos a copar televisiones, webs, radios, etc. a alcanzar el número 1 en itunes, a actuar delante de 100.000 personas en el camp nou y a realizar una gira por túnez. su tercer lp será lleva como título más difícil todavía.
		    |Delahoja se forma en Pontevedra (Galicia) en el año 1995 por Sayans (DJ Laese), Genio y Jorge (Dais). En el ‘96 se une al grupo Loko23 y tras casi cinco años debutan en el año ‘99 con su primera maqueta autoproducida.
		</item>
		<item>
		    de nalgas|Viernes|15:00|15:25|unión indio|Punk-Rock
		    |Se trata de una banda mexicana de punk rock surgida a finales de febrero de 2010 y la cual está conformada por: Boris (guitarra principal y coros), Puxi (guitarra y voz), David (bajo y voz) e Irving (batería y coros). A través de sus canciones, tratan de consolidarse como una válvula de escape sonora en la que los jóvenes encuentren un espacio para manifestar sus ideas, o en la que su voz pueda tener eco sobre los diferentes problemas sociales que actualmente sufre nuestro país.
		    |El EP del que se desprende el sencillo "al grito de guerra" se titula I.V.A. México y el trabajo de producción estuvo a cargo de Paco Ayala (Molotov).
		</item>
		<item>
		    división minúscula|Sábado|15:50|16:30|indio|Rock, Rock-Punk
		    |división minúscula se formó en 1996 en matamoros, tamaulipas, por los hermanos javier y alejandro blake, dos de los cinco integrantes que, junto a alejandro luque, ricardo pérez y efrén barón, conforman la alineación actual. desde sus inicios se caracterizó por el sonido punk de sus melodías.
		    |su discografía consta de 4 placas de estudio, extrañando casa (2001), defecto perfecto (2006), sirenas (2008) y división (2012). su más reciente álbum, publicado bajo el sello universal music, fue grabado en los estudios salad days de baltimore, estados unidos, y fue producido por brian mcternan. la banda ha sido catalogada como uno de las más representativas en su género.
		</item>
		<item>
		    dj afro (cheo amigos invisibles)|Viernes|21:45|23:15|carpa sonidero doritos|Electronica-House
		    |José Luis Pardo, guitarrista de Los Amigos Invisibles, es también conocido por su trabajo de dj bajo el nombre de “Dj Afro”.
			|Adicto al groove, al house, y a poner a todos a bailar, desde hace tiempo se ha hecho un nombre más allá de Los Amigos Invisibles con remixes y producciones de artistas como Dimitri From Paris, Louie Vega, Nicodemus y varios más.
		</item>
		<item>
		    dj aztek|Sábado|21:45|23:15|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |representando a la vieja guardia, y en un solo grito, la mezcla de dj aztek.
		    |No disponible
		</item>
		<item>
		    dj guaguis|Viernes|16:50|17:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |ALI GARDOQUI aka Ali GUA GUA nació en Veracruz y ahora vive entre Mexico DF y Buenos Aires.  
		    |Con varios proyectos musicales como el garage rock de ULTRASONICAS, el punk tropical de las KUMBIA QUEERS y la autopiratería de la electrocumbia con AFRODYKE, DJ GUAGUIS es el alter ego selector de Ali, donde pincha música para toda ocasión.
		</item>
		<item>
		    dj in chadou (paco ayala molotov)|Domingo|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |con más 20 años de experiencia en la escena musical que lo han llevado a tocar por todo el mundo como uno de los bajistas del grupo molotov, es una garantía que paco ayala, mejor conocido como dj inchadou tiene claro que se necesita para pasar un buen rato y bailar por horas. melomano de corazón, inchadou ha seleccionado cuidadosamente los mejores tracks de su colección privada, sus mezclas eclécticas van desde el buen rock de led zepellin hasta los nasty beats de los beastie boys, pasando por jay-z y rage against the machine.
		    |gracias a su personalidad y habilidad para leer el dancefloor, basta con que suba al escenario y tome el control de la tornamesas, para que la gente reconozca que es momento de iniciar la fiesta y echar desmadre
		</item>
		<item>
		    dj randy salazar|Viernes|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica-Experimental
		    |Randy Salazar Jr. creció en la metropolis de Monterrey en el norte de México, donde se empapó de todas las traditiones musicales de su ciudad. Como parte del trio de cumbia cósmica GRUPO CHAMBELAN se hizo notorio con tocadas salvajes y videos musicales bizarros.
		    |Su oficio principal de VJ para los electrorockeros Plastilina Mosh lo llevado a todas partes del mundo, y bajo su alias REBAJADO 15 produce cumbia rebajada, el sonido preferido de los jovenes de las colonias populares de Monterrey.
		</item>
		<item>
		    dld|Viernes|16:10|16:50|indio|Rock
		    |Ambiciosamente los sedujeron las influencias de nostálgicas décadas pasadas como los 70’s… acordes como la guitarra de Hendrix, el sonido de la sensación ochentera de INXS y las propuestas de los 90’s como Pearl Jam o Soundgarden.
		    Dildo ha sido en los últimos años una de las bandas independientes más fructíferas por seguir contando con un interesante récord de shows tanto en México como en el extranjero. 
		    Con 5 discos de estudio DILDO,MODJO,VENTURA,POR ENCIMA,PRIMARIO
		    |Por primera vez Dildo tocó fuera del país a través de una gira que abarcó más de 14 fechas por Estados Unidos, incluyendo un show como estelares en el Roxy de Los Angeles, escenario que ha tenido a personalidades de la talla de The Doors o David Bowie. 
		</item>
		<item>
		    dorian|Sábado|20:10|20:40|carpa danup|Indie pop, Indietrónica
		    |banda que nació en el 2002 con un sonido que combina la tradición del pop español y de la música electrónica contemporánea. han publicado 3 discos: 10.000 metrópolis, el futuro no es de nadie y la ciudad subterránea, este último producido por sidechains. es un álbum redondo que sabe mantener la tensión musical y narrativa hasta el final. 
		    |la banda española ha logrado conquistar a la audiencia de su país desde su primer álbum, el cual se apoyó en una extensa gira, el segundo les permitió salir de su nación para presentarse en el festival sxsw de austin, texas, mientras en la madre patria sus canciones llegaron a ser consideradas himnos generacionales.
		</item>
		<item>
		    dread mar i|Sábado|20:00|20:35|unión indio|Reggae
		    |dread mar i, un artista que no tiene fronteras, se ha convertido en el referente indiscutido del nuevo sonido del reggae roots lover. además, de cautivar con su voz a los amantes del reggae pero también al público en general y de contar con composiciones dulces, armónicas, emotivas y prolijas, ocurre con este artista algo digno de destacar. desde que inició su camino como solista en el 2005, dread mar i se ha mantenido fiel a su línea de artista independiente.
		    |con 7 años de carrera, 6 discos en su haber, jah guia, hermanos, amor-es, vivi en do, tranquilo y transparente, y varias giras por todo latinoamérica, dread mar i no ha parado de crecer y cosechar triunfos.
	    </item>
		<item>
		    el cuarteto de nos|Domingo|22:35|23:25|unión indio|Rock-pop,Rock-punk
		    |desde siempre, el cuarteto de nos hizo su musica sin prestar demasiada atencion a las cambiantes modas musicales ni a su propia popularidad que alterna entre periodos de fama masiva y otros de audiencias de culto. porfiado es el album numero 13 de su carrera, y el segundo editado por warner music. porfiado cierra en cierta manera la trilogia comenzada por raro y continuada en bipolar.
		    |el cuarteto ha tenido etapas dark, bizarras, punk y pop. hoy, la banda uruguaya, suena quizas mas reflexiva, con mas matices musicales y con momentos hasta melodramaticos pero sin perder nunca su niño interior. ese que ha echo de toda su obra algo unico, siempre personal y removedor. la banda se encuentra integrada por los hermanos roberto y ricardo musso en guitarras y voz, santiago tavella en bajo y voz y alvaro pintos en bateria y voz.
		</item> 
		<item>
		    él mató a un policía motorizado|Domingo|21:25|21:55|carpa danup|Rock
		    |el mató a un policía motorizado nació en la ciudad de la plata en el 2003. su primer ep fue tormenta roja. posteriormente, vino su primer material de larga duración el mató a un policía motorizado en el 2004. en la navidad del 2005, se inició la trilogía que ilustró el nacimiento, la vida y la muerte, con el disco navidad de reserva. en la primavera del 2006 apareció un millón de euros y finalmente, la trilogía se cerró con día de los muertos. después vino un par de ep mujeres bellas y fuertes y chica de oro.
		    |su más reciente álbum es dinastía scorpio. gracias a su música, han recorrido países como argentina, brasil, uruguay, chile, paraguay, españa, francia y alemania.
		</item>
		<item>
		    el tri|Sábado|16:55|17:55|indio|Rock
		    |el tri, es una agrupación legendaria y reconocida en el ámbito musical y cultural de nuestro país. su líder y fundador, alex lora, ha cautivado a miles de seguidores de cuatro generaciones. han permanecido en el gusto del público, tanto por su música, como por sus múltiples participaciones en labores altruistas. además, han sido reconocidos con varias nominaciones al grammy y latin grammy, tienen múltiples discos de oro y platino, entre muchos otros reconocimientos.
		    |la banda ha compartido escenario con grandes personalidades de la industria musical como: erick burdon &amp; the animals, the cult, the ramones, chuck berry, the rolling stones, sammy hagar, credence clearwater y carlos santana.
		</item>
		<item>
		    esteman|Domingo|21:55|22:30|carpa intolerante|Pop-Experimental
		    |músico, actor y camaleón que, apropiándose de una multiplicidad de sonidos de distintas épocas y culturas, crea un mundo musical, visual, conceptual y escénico propio y emocionante. colaborando con distintos artistas como andrea echeverri de aterciopelados, monsieur periné, sebastián yepes, esteman hace parte de un movimiento creativo que re-interpreta la manera en que latinoamérica percibe el pop.
		    | hoy, a través de canciones como pobre corazón, aquí estoy yo, el pimentón, true love, entre otras, el cantante se ha establecido como una de las propuestas musicales más versátiles y llamativas de colombia para el mundo.
		</item>
		<item>
		    estrambóticos|Viernes|14:30|15:00|indio|Ska
		    |Los Estrambóticos tienen una amplia carrera de 10 años en el medio musical De México, dentro del genero "ROCK-SKA-POP" y cuenta ya con un gran numero de seguidores. 
			|Tienen dos discos con compañías disqueras transnacionales: el primero disco llamado: "PIEL DE BANQUETA" salio en 1997 bajo el sello de "DISCOS POLYGRAM" .El segundo disco llamado: "OBJETO EXTRAVIADO" salio en 1999 bajo el sello de "UNIVERSAL MUSIC". Ambos discos han tenido excelentes ventas desde su lanzamiento hasta estos días. 
		</item>
		<item>
		    enjambre|Viernes|22:00|23:00|carpa danup|Rock|Enjambre es una banda de rock contemporaneo con algunos chispazos de baladas sesenteras y setenteras. 
		    Es formada en un principio por los hermanos Luis (vocalista) y Rafael Navejas (bajista), lanzan su primer disco en el 2005 con el nombre de Consuelo en domingo.
		    Mas adelante se integran el hermano menor de los navejas, Julian (tecladista) asi como Angel Sanchez (bateria) y Javier Mejia (guitarra).
		    Sacan su segundo album en el 2008 llamado Felino, aunque es hasta finales del 2010 que consigue firmar con EMI, es entonces cuando da a luz Daltonico su tercer album con una gran aceptacion 
		    del publico y ya no tan solo en el ambito "indie" si no tambien difundida en medios de comunicacion masiva.
		    El añor anterior (2012) lanzan su cuarto album titulado Huespedes del Orbe.| En el primer album son los dos hermanos zacatecanos quienes se dan a conocer en California USA, es hasta el segundo cuando el hermano menor asi como los dos amigos de la infancia se agregan al grupo para ser el enjambre que hoy en dia conocemos.
		</item>
		<item>
		    faltosos|Sábado|15:20|15:45|unión indio|Hip-Hop
		    |faltosos crew nace con la finalidad y el objetivo principal de unificar, fortalecer y expandir el movimiento hip hop en méxico. es una familia, unión, fuerza, compromiso, actitud, arte, locura y calidad. el contenido de sus letras es duro pero real e inteligente, ya que lleva una causa, y es certero a la opinión pública.
		    |trae consigo una propuesta positiva, a pesar del concepto duro del crew, partiendo de las experiencias agradables y desagradables de la vida, poniendo estas experiencias como ejemplos de cuidado, llevando un mensaje de concientización.
		</item>
		<item>
		    fenómeno fuzz|Domingo|22:50|23:30|carpa intolerante|Ska
		    |originarios del distrito federal, fenómeno fuzz nació en el 2000 orientando su música al rock surf e inspirados en la cultura retro. en el 2003, editaron su primer disco martinis y bikinis del que se desprende el sencillo beachboy. a partir de entonces, recorren la escena de rock en d.f. y parte de la república mexicana. en el 2007, fueron invitados a abrir el escenario principal del festival vive latino, resultando una exitosa presentación, experiencia que repiten en 2009, ya con su segundo trabajo, el ep sonido bestia, en el que muestran nuevos ritmos y un sonido más rudo y lleno de texturas, que ejemplifica a la perfección el sencillo la viuda negra.
		    |para el próximo 2013, la banda presentará sábado, su nuevo disco en el que apuestan por las melodías y armonías. nunca igual es el adelanto de este nuevo viaje musical.
		</item>
		<item>
		    flip tamez|Sábado|14:10|14:35|carpa danup|Rock, Blues
		    |con una carrera de más de 15 años como guitarrista de jumbo, flip tamez le muestra al mundo otra faceta de su música exhibiendo sus raíces y un gran talento en la guitarra.
		    |después de su primer lanzamiento del 2009, adiós domingo gris, llegó enemigo común, una producción cargada de guitarras y melodías influenciadas en lo clásico del blues y rock and roll.
		</item>
		<item>
		    fobia|Sábado|18:20|19:20|indio|Rock
		    |dueños de una extensa y reconocida trayectoria musical respaldada por 25 años de carrera, ocho discos de estudios y numerosos reconocimientos. después de una restructuración, donde solo quedaron paco huidobro y leonardo de lozanne, decidieron reclutar para sus presentaciones en vivo a sus colegas mauricio clavería, federico fong y darío gonzález. actualmente, la agrupación promociona su más reciente disco llamado destruyehogares.
		    |Sus inicios se remontan en la Ciudad de México en el año de 1987, en plena época en la que en México había poca difusión para los grupos de rock.
			Por azares del destino, Leonardo De Lozanne, conoce a Paco Huidobro en un concierto de "Las Insólitas Imágenes de Aurora" (la semilla de "Caifanes"), rompe la llave de su autómovil y pide un "ride" a Huidobro, con quien platica sobre sus inquietudes musicales y juntos unen sus talentos y deciden formar una agrupación.
			Más tarde, De Lozanne le recomienda a Huidobro un bajista al que considera "muy bueno", y acuden al instituto donde Leonardo estudiaba, y en donde había un festival de música y bandas de rock juveniles, donde Javier Ramirez "El Cha!" se presenta con su banda, que se llamaba de la misma forma "Cha!", junto con Iván Morales y Marcelo Lara (o "Mick Marcy" de Moderatto).
		</item>
		<item>
		    françois peglau|Viernes|17:00|17:30|carpa intolerante|Alternativo
		    |cantautor peruano, radicado en londres, y ex cantante de los fuckin sombreros, retoma los clásicos de the beatles y bob dylan, para fusionarlos con sonidos contemporáneos parecidos a los de stephen merritt o deerhoof. su música se ubica es una esfera lofi que brota de un pop folk alternativo.
		    |su primera producción se llama the imminent failure of françois peglau, donde los temas van desde lo melancólico a lo festivo y refleja la libertad creativa que suelen brindar los circuitos independientes. el mismo graba sus videos, con el apoyo de su esposa y sus amigos. actualmente, se encuentra preparando el que será su segundo material de estudio.
		</item>
		<item>
		    franny glass|Sábado|18:30|19:00|carpa danup|Folk,Pop
		    |el cantautor uruguayo franny glass se encuentra promocionando su tercera producción titulada el podador primaveral, disco que lo ha llevado a girar por su natal uruguay, argentina y méxico. franny glass mezcla música bastante amena con letras irreverentes que te llevan por paisajes mentales que te pueden recordar un buen libro.
		    |Franny Glass es el proyecto solista de Gonzalo Deniz (Montevideo, Uruguay, 1986). Editó tres discos: "Con la mente perdida en intereses secretos"(2007), "Hay un cuerpo tirado en la calle"(2009), y "El Podador Primaveral"(2011). Fue nominado a los Premios Graffiti a la Música Uruguaya como Mejor Compositor en el 2008.
		</item>
		<item>
		    garrobos|Viernes|20:25|20:55|unión indio|Rock, Rock-Punk,Rock-Metal. 
		    |Garrobos es una banda mexicana de rock intenso en español que surge en 1996 y fusióna estilos como el Metal, Punk y Rock Pesado. La razón de esta mezcla se debe al origen de sus integrantes: Miguel (voz) estúvo en Ramses. Enrique (guitarra) en Wasteland y Ramses. 
		    |Carlos (bajo) en Caramelo Pesado, Radio Carolina, Humus, Semefo y Ramses. Woltan (batería) en Blood Soaked y Pactum. 
	    </item>
		<item>
		    gepe|Domingo|20:35|21:05|carpa danup|Pop-indie
		    |gepe no es una cara nueva ni en chile, ni en méxico, ni en la historia del pop indie latino. todo lo contrario, daniel riveros ha venido liderando la oleada chilena que nos ha estado dando motivos para bailar y tararear letras inteligentes desde hace años.
		    |en 2005, presentó, por primera vez, su trademark de la mezcla folklore y pop con gepinto, que se fue poniendo mejor con la llegada de sus siguientes discos hungría (2007), las piedras ep (2008) y audiovisión (2010).
		</item>
		<item>
		    golden ganga|Viernes|16:25|16:50|unión indio| Hip-Hop-Reggae
		    |Conformada en la actualidad por 9 elementos, la banda tiene su origen a principios del año 2006, y es a partir de ese momento que comienza a construirse un historial dentro de la escena musical tapatía, siendo participe de distintos festivales y conciertos en los que comparte escenario con algunas de las bandas actuales de reggae y otros géneros, más representativas de Europa y América
		    |En marzo de 2008, Golden Ganga da a conocer su primer material discográfico de título homónimo, el cual está constituido por un total de 13 temas, en el que se incluye además el vídeo clip de uno de los temas del disco, titulado Mi área. Mediante este material es posible distinguir el híbrido de géneros que la agrupación maneja y hace parte de su música, para así lograr un sonido propio y sui generis, el cual se basa en la música reggae y adquiere matices de otros ritmos como lo son el hip-hop, ska, rock, funk, bossa, latín, entre otros.
		</item>
		<item>
		    here comes the kraken|Viernes|21:15|21:50|unión indio|Death Metal/Nu Metal
		    |Here Comes The Kraken (También abreviado como HCTK) es una banda Death Metal/Nu Metal de Aguascalientes, México, formada en el año 2007 ha publicado tres albumes,Here Comes The Kraken, The Omen y Hate, Greed &amp; Death, lanzados en 2010 y 2011
		    |La banda a dado 3 giras por todo México, desde Ciudad Juarez hasta Cancún; en diciembre del 2008 HCTK dio varios shows en Alemania lo que dio pie a una gira europea en Octubre-Noviembre del 2009, a través de Alemania, Austria, Bélgina, República Checa, Eslovaquia, Italia, España, Portugal y Suiza
		</item>
		<item>
		    hermana sista|Viernes|15:00|15:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |es una propuesta musical enfocada en transmitir diversión y espontaneidad a través de la fusión de ritmos latinoamericanos, que van desde la cumbia argentina, chilena y colombiana
		    |pasando por el pop, el rock, hasta el genero canción, incluyendo composiciones propias y de otros autores argentinos.
		</item> 
		<item>
		    inclanfunk|Domingo|18:20|18:55|carpa intolerante|Rock-Funk, Experimental
		    |agrupación porteña independiente que fusiona el groove del funk con la energía del rock y algunos destellos electrónicos. la banda está integrada por luciano campodónico, diego bergesio, erico schick, federico lanzi y lito castro. cuentan con nueva años de trayectoria. con su segundo material, pantano picante, tuvieron una gran repercusión en los medios y en la escena musical de buenos aires.
		    |sus shows exponen lo mejor de su repertorio y dan cuenta del sello de identidad del grupo, gran despliegue sobre el escenario y canciones, que irremediablemente hacen bailar. el proyecto desafía los mandatos de todos los géneros y a partir de la fusión de sonidos, le da una forma a una propuesta muy personal, moderna y vibrante.
		</item>
		 <item>
		    japandroids|Viernes|18:30|19:05|carpa danup|Indie-Rock, Garage-Rock
		    |Japandroids es un duo de rock canadiense de Vancouver, en British Columbia.2 El grupo consiste de Brian King (guitarra, vocales) y David Prowse (percusiones, vocales), y fue formado en 2006. No fue sino hasta 2009 que Japandroids se vuelve prominente después de la salida a la venta de su álbum debut Post-Nothing.
		    |Japandroids toca su primer show en vivo el 30 de diciembre de 2006. Durante los siguientes 2 años, tocarían de forma regular en Vancouver, pero pocas veces fuera por conflictos con la carrera de geólogo de King. Es en este periodo que Japandriods saca dos EPs editados por ellos mismos: All Lies en el 2007.7 y Lullaby Death Jams en el 2008.8 El tiraje de cada EP fue de 500 copias, y luego serían reeditados como una compilación llamada No Singles.
		</item>
		<item>
		    jenny and the mexicats|Viernes|20:15|20:50|carpa intolerante|Experimental
		    |Banda formada en españa y compuesta por jenny, de origen inglés, (trompeta y autora de la mayor parte de las canciones), david, oriundo de madrid, (cajón y percusiones), pantera, mexicano de nacimiento, (guitarra y también autor de otros temas) e icho, también de origen mexicano, (contrabajo). 
		    |su música es una fusión de sonidos que va desde lo experimental pasando por el rockabilly, folk, rumba hasta llegar al ska.
		</item> 
		<item>
		    jovanotti|Domingo|19:25|20:05|unión indio|Rap
		    |lorenzo cherubini, mejor conocido como jovanotti, cuenta con una carrera de 25 años de carrera a sus espaldas, doce álbumes publicados, más de cinco millones de discos vendidos en todo el mundo y ocho álbumes y diez singles que alcanzaron el número 1. jovanotti no ha dejado de evolucionar. influido en sus inicios por artistas como the beastie boys, afrika bambaataa, grandmaster flash o run dmc, jovanotti entraba en escena con su debut jovanotti for president, con el que logró colocar varios temas en el número uno y vendió más de 400 mil discos.
		    |este éxito, le situó como el primer artista italiano que destacó en la escena rapera, convirtiéndose, además, en un icono para los jóvenes. más tarde, su disco safari, publicado en el 2008, entró directamente al puesto de honor vendiendo más de 600 mil unidades, mismas cifras que alcanzó con ora, lanzado en el 2011, siendo uno de los discos más vendidos de los últimos años en italia. hoy en día, esta súper estrella, socialmente comprometida, sigue acaparando el top de las listas de éxitos y se ha convertido en el italiano más seguido en twitter, superando los 1.2 millones de followers y afianzándose como el artista más emblemático del país transalpino.
		</item>
		<item>
		    joselo (caé tacvba)|Sábado|17:40|18:40|carpa sonidero doritos|No Disponible
		    |Joselo ha incursionado en multiactividades para sobre llevar su existencia tanto laboral como espiritual pasando por diferentes aficiones antes de llegar a la música como; hacer historietas, jugar básquetbol, inventar ciencia ficción y hacer algunos cosas de diseño. Pero finalmente termino en lo que nosotros conocemos de él que seguro es lo que mejor hace, ser músico.
		    |conocido más por su trabajo detrás de la guitarra y de las composiciones dentro de café tacvba, joselo rangel es también dj en los pocos tiempos libres que le deja su labor dentro del grupo más querido de méxico. en esta ocasión y gracias a la invitación de los organizadores de la carpa joselo se aventará un set de grandes clásicos y no tan clásicos de rock que seguramente nos harán bailar a todos.
		</item>
		<item>
		    juan cirerol|Viernes|18:45|19:15|unión indio|Norteña/Country
		    |juan cirerol, el terror de mexicali, es un músico, poeta y cantautor, oriundo de mexicali, baja california. es considerado como uno de los artistas más irrelevantes y contemporáneos, teniendo en su haber dos discos de larga duración, ofrenda al mictlan y haciendo leña. juan en este tiempo ha estado de gira por diversos lugares de méxico, estados unidos, centro y sudamérica, teniendo un éxito rotundo. dentro de su bagaje musical, juan tiene una nostalgia por la música norteña y retoma el sonido folk, con voz aguardientosa y su potente dosis de punk rock con su guitarra de 12 cuerdas. considerado por muchos el "johnny cash mexicano" con letras al mero estilo de chalino sánchez y una actitud a la sid vicious.
		    |dentro de su bagaje musical, juan tiene una nostalgia por la música norteña y retoma el sonido folk, con voz aguardientosa y su potente dosis de punk rock con su guitarra de 12 cuerdas. considerado por muchos el "johnny cash mexicano" con letras al mero estilo de chalino sánchez y una actitud a la sid vicious.
		</item>
		<item>
		    kchiporros|Sábado|14:05|14:35|indio|Folclorica, Alternativa
		    |kchiporros es la más grande promotora de música popular urbana de paraguay. con su fusión onírica supo llegar a un sonido nuevo, fresco y divertido con gran influencia y aceptación en varios países de américa latina.
		    |la banda esta comprometida con resaltar la identidad nacional utilizando en sus canciones los ingredientes típicos del día a día de la sociedad paraguaya, kchiporros se encuentra en constante intercambio musical y artístico con referentes de la música popular, folklórica y alternativa buscando como uno de sus objetivos principales la unión, exaltación y desarrollo de la cultura nacional.
		</item>
		<item>
		    la banderville|Sábado|20:40|21:15|carpa intolerante|Rock
		    |tres hombres y dos mujeres forman la banderville. su rock multicolor refleja la mezcla de influencias que hay en su sonido, desde elvis costello hasta alvin y las ardillas, reciclando cada sonido que les parezca entretenido. estos cinco mutantes, ya no tan adolescentes, usan la banderville como un apellido que no significa nada y significa todo, como eso que hace a las familias sentirse unidas.
		    |poco a poco se han ido ganando el cariño de un público peculiar, así como el apoyo de algunos músicos de renombre que apuestan por su música.
		</item>
		<item>
		    la furia con lujuria|Domingo|20:45|21:45|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |entre los proyectos más logrados dentro de la estética del folk tech nacional, se encuentra la furia con lujuria sonidera originarios de oaxaca estos tres músicos dj´s y productores junto con un vj al frente de lap tops, controladores y mezcladoras, apuestan por explorar la música mexicana y latina, usando una narrativa visual que registra los objetos, las texturas y personajes de la vida cotidiana de los barrios populares.
		    |con tan solo dos años de formación han logrado estar en importantes foros y compartir escenarios con artistas renombrados con quienes comparten la misma búsqueda musical , convirtiéndose en un referente de las agrupaciones de méxico que están construyendo discursos sonoros propios, experimentales y bailables.
		</item>
		<item>
		    la saveur|Viernes|20:35|21:35|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |oscar la saveur productor de cumbia digital electropachangosa. originario de durango méxico quien con un freestlyte folclorico pop, nivela en la orbita de la cumbia electronica espacial
		    |dejando fluir la fiesta de una manera mas explicita debido a sus liricas extravagantes y a su sonido candente, ¡bailas por que bailas!.
		</item>
		<item>
		    las víctimas del dr. cerebro|Sábado|22:50|23:50|unión indio|rock,ska,punk
		    |Víctimas del Doctor Cerebro es un grupo de rock mexicano originario del Estado de México, específicamente, de ciudad Nezahualcoyotl. Éste grupo, como muchos de sus contemporáneos, optan por un sonido que mezcla muchas (o todas) sus influencias musicales en un sonido único, aunque característico del rock mexicano, ya que van desde el Ska, Metal, Punk hasta las cumbias e incluso un fragmento de La Marcha de Zacatecas en una versión muy peculiar. Un rasgo notorio de las Víctimas es el hecho de adoptar personajes y nombres artísticos bajo los cuales se caracterizan y se dan a conocer a su público. También los hace resaltar el hecho de efectuar performances en sus conciertos en vivo.
		    |La agrupación original de las Víctimas del Doctor Cerebro fue llamada Tecnopal en un principio, y sólo contaba con el teclista y saxofonista Jesús Flores, y con Ricardo Flores, vocalista y también teclista (sus nombres artísticos serían Chipotle y Doctor Abulón, respectivamente). Poco después se les uniría "El Destroyer" (guitarra), el "Tuco" (bajo) y "la Bruja" (batería) y juntos cambiarían el nombre del grupo y serían conocidos como las Víctimas del Doctor Cerebro, en honor a un villano que aparece luchando contra El Santo en la película "Santo contra el Cerebro del Mal" (México-Cuba, 1958).
		</item>
		<item>
		    lazcano malo|Domingo|16:15|16:40|unión indio|Rock-Trova
		    |lazcano malo, es un cantautor mexicano, creador de la canción bastarda, ya que su estilo musical es hijo del rock y de la trova, pero ninguno de los dos géneros lo reconoce. es un artista independiente que cuenta con 5 álbumes en el mercado.
		    |también, ha compuesto para otros artistas como lo son gloria trevi, enanitos verdes, ha-ash y grupo pesado, entre otros. sus letras son inteligentes y divertidas. se caracterizan por el humor y el sarcasmo que les imprime.
		</item>
		<item>
		    laguna verde y el hombre que odiaba las naranjas|Domingo|14:00|14:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido laguna verde proyecto de cumbia experimental anti-nuclear,que combina elementos de la música electroacústica, el ruidísmo, la música popular, el basurísmo sonoro y la radio. pasando también por el karaoke, el acto en vivo y el dj set. el hombre que odiaba las naranjas proyecto cumbianchero ,charanguero,dicharachero y bullanguero condimentado con salsa de tomates frescos, vinagre destilado, jarabe de maíz alto en fructosa, pulpa de remolacha deshidratada, sal, especias, cebolla en polvo y saborizante natural, que, inspirado en la hoguera y militante del mar
		    |a finales de la década de los cuarenta retoma las riendas de su carrera abandonando las máscaras en los libros de historia, repartiendo pizzas a los más necesitados y viviendo al máximo el derroche petrolero latinoamericano.
		</item>
		<item>
		    le baron|Domingo|22:20|22:50|carpa danup|Rock
		    |le baron se formó en el año 2004 al sur de la ciudad de méxico y es un grupo mexicano de rock con tintes obscuros y melancólicos. graban su primer ep en el 2007, que incluyó los éxitos inmóvil y exilio. en 2010, salió a la venta su primer álbum de larga duración bajo el nombre de esplendor, que contó con la colaboración especial de phil vinall (radiohead, pulp y zoé).
		    |este disco los llevó abrir la gira viva la vida de coldplay en méxico. así como realizar una intensa gira por toda la república mexicana. en agosto del 2012, publicaron su segundo álbum de larga duración, magnetismo colectivo, producido por phil vinall, y de donde se extrae como primer sencillo el tema celebrar.
		</item>
		<item>
		    leider|Domingo|14:15|14:40|unión indio|Heavy-metal
		    |banda mexicana de heavy metal, oriunda de irapuato, guanajuato, e integrada por los hermanos diego a. trejo salinas (voz) y sergio trejo salinas (guitarra), así como por jhovany lara nava (guitarra), julio i. romo trujillo (bajo) y japo lopomontiel (batería). su inicio dentro de la escena metalera azteca se dio en el 2005. su primera producción, furia, se lanzó en el 2006.
		    |actualmente, promocionan su segundo material de estudio llamado seven, un álbum doble que cuenta con dieciséis explosivas y delirantes canciones en inglés, donde predomina el heavy metal y hard rock y del cual se extraen los sencillos shout, dream of dragon, independent y your best mistake. la banda en vivo es toda una inyección de adrenalina.
		</item>
		<item>
		    liber terán|Domingo|19:45|20:15|carpa danup|Rock and Roll
		    |es un músico errante que ha atravesado diversas tierras musicales desde los de abajo hasta ahora este su proyecto individual con el que lleva tres discos. el más reciente, errante, cuenta con un sonido gipsy con sabor mexicano, encuentro de sonidos, de amigos, de músicos increíbles que dan por resultado uno de los discos más destacados dentro de las propuestas actuales mexicanas.
		    |este material fue producido por quique rangel y colaboran diversos músicos como: meme del real, joselo rangel, julieta venegas, iñaki (fobia) y andrea balency. el sonido de liber va del rock and roll clásico a un sonido inspirado en el folk norteamericano y sonoridades propias de la tradición ranchera, fundido todo con aires balcánicos de música gitana.
		</item>
		<item>
		    los aguas aguas|Domingo|14:50|15:25|carpa intolerante|Rock
		    |desde el 2005, los once integrantes de los aguas aguas han logrado mezclar, casi naturalmente, ritmos como el reggae, el funk, jazz, danzón, cumbia y son jarocho, que los ha llevado a tener una identidad propia. en méxico han logrado pisar los principales festivales internacionales. en el verano de 2011 tuvieron su primer tour por europa, presentándose en festivales y espacios culturales en francia, bélgica y holanda. para el 2012, realizaron una gira en festivales de costa rica.
		    | su primera producción, easy and tropical machine, traspaso fronteras al colocarse en el mercado japonés. para finales del 2012, iniciarán una gira nacional e internacional para presentar su segundo disco que llevará por nombre two, three karate moves.
		</item>
		<item>
		    los ángeles azules|Sábado|19:05|19:40|unión indio|Cumbia Sonidera
		    |los ángeles azules son una banda con una trayectoria de más de 30 años y con éxitos reconocidos en méxico, estados unidos, argentina y muchos otros países de latinoamérica.La agrupación de Los Ángeles Azules se formó en la delegación Iztapalapa del Distrito Federal, México, en 1976. Empezaron a tocar sus primeras notas en guitarras acústicas y bongoes de juguete, iniciando tres hermanos de la familia Mejía Avante (Elías P., J. Alfredo y J. Hilario).
		    |el nuevo disco de los ángeles azules tiene colaboraciones de personalidades como kinky, gogol bordello, saúl hernández, los amigos invisibles, vicentico, 3ball, carla morrison y bomba estéreo; además de estar producido por toy selectah y camilo lara.
		</item>
		<item>
		    los amigos invisibles|Viernes|17:10|17:50|indio|Acid Jazz/Funk
		    |Los Amigos Invisibles es una banda venezolana formada en 1991, que cuenta con un Grammy Latino cuya música mezcla elementos del disco, el acid jazz y el funk con diversos ritmos latinos. Han editado 6 discos y han hecho conciertos internacionales que los han llevado a recorrer cerca de 60 países.
		    |Su nombre está inspirado en el saludo que el historiador venezolano Arturo Uslar Pietri utilizaba para comenzar su programa de televisión Valores Humanos
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|15:35|15:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|16:35|16:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|17:35|17:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|15:25|15:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|16:25|16:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|17:25|17:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|15:25|15:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|16:25|16:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|17:25|17:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los cuchillos|Domingo|16:00|16:25|carpa danup|Surf,Rock-Garaje
		    |el proyecto se originó a inicios del 2005 con la idea de hacer una banda con influencias del rock and roll clásico y tintes de surf y garaje. la agrupación esta integrada por tony (voz y guitarra), carolina (voz y teclados), arnoldo (guitarra), paulo (bajo) y fabrizio (batería).
		    |su álbum el monstronautas de la era atómica está influenciado por las películas de horror y ciencia ficción de la década de los cincuenta. el sonido actual es más crudo, agresivo y dinámico. actualmente, la banda se encuentra en la grabación del que será su segundo disco de estudio, que estará listo para el 2013.
		</item>
		<item>
		    max capote|Domingo|17:30|18:05|carpa intolerante|Experimental
		    |max capote es uno de los artistas mas exoticos de los ultimos tiempos del rã­o de la plata. ha pasado con exito por los escenarios mas importantes de europa y el rã­o de la plata como lo son le gran rex de paris en francia, casa de amrica de madrid en españa y el teatro solã­s de montevideo. su ultimo disco, chicle, digno de alguna banda sonora de tarantino, recibio siete nominaciones a los maximos premios de la musica uruguaya, los graffiti, y tiene ediciones en toda europa, estados unidos, mexico, uruguay y argentina. tambien, max capote fue nominado en la categorã­a mejor artista nuevo en la doceava edicion de los latin grammy awards del 2011.
		    |no es pop, no es rock, no es bolero, no es bossa nova, no es mambo, ni salsa, es max capote haciendo una relectura a todo color de las diferentes musicas del mundo y tomando de ellas lo que se le antoja.
		</item>
		<item>
		    los daniels|Sábado|14:55|15:30|indio|Rock
		    |agrupación formada en el 2007, con un sonido lleno de fuerza, excelentes composiciones, una voz muy peculiar e impecable ejecución. "somos una familia, desde el inicio la idea de los cinco era encontrar más que un nombre, un apellido, somos la familia daniels". 
		    |actualmente, cuentan con cuatro discos de larga duración que son se renta cuarto para señoritas, moodanza, a casa y amanecer, que muy pronto lanzarán. han tocado en grandes festivales como vive latino y recientemente lo hicieron en el pepsi music de argentina.
		</item>
		<item>
		    los fabulosos cadillacs|Domingo|20:50|22:20|indio|Rock,Ska
		    |lfc es una banda proveniente de buenos aires, argentina, fundada en 1983 y formada por vicentico, flavio cianciarulo, sergio rotman, daniel lozano, fernando ricciardi y mario siperman. cuatro de sus discos, la marcha del golazo solitario, rey azúcar, fabulosos calavera y vasos vacías, han sido considerados en la lista de las 250 producciones más influyentes del rock iberoamericano. mtv los reconoció en el 2008 con el premio leyenda. tras unos años de ausencia, el combo bonaerense retorno a los escenarios con su arrollador satánico pop tour.
		    |su más reciente disco fue el arte de la elegancia lanzado en el 2009. lfc han dejado un legado muy importante dentro de la escena del rock argentino junto a bandas y músicos como soda stereo, sui generis, charly garcía, andrés calamaro, entre otros.
		</item> 
		<item>
		    los auténticos decadentes|Viernes|18:15|19:15|indio|No disponible
		    |Los Auténticos Decadentes es un grupo de rock argentino y ska formado en el año 1986 por Cucho (Gustavo Parisi), Nito (Gustavo Montecchia) y "el Francés" (Gastón Bernardou).
			Su estilo principal es el ska, seguido por una mezcla de diferentes ritmos, que van desde la cumbia hasta el bolero, formando así un sonido único. Es considerada como una de las bandas de música más importantes de América, y ha recibido el apoyo de grandes figuras como Luca Prodan, David Byrne, Manu Chao, Andrés Calamaro, y demás grupos nacionales e internacionales, por su extensa trayectoria, la calidad de sus obras, su popularidad y su poder de convocatoria.
		    |Corría el año 1986, y los alumnos de 5º año del Colegio Nacional Nº 10 José de San Martín de Almagro organizaban una fiesta de fin de curso donde fueron vistos por primera vez por Jhonny Saldarriaga, quien los contrató y participaron para fiestas de Elías Saldarriaga, una especie de peña. Pero faltaban músicos y temas. Entonces, Gustavo Cucho Parisi y Gustavo Nito Montecchia, junto a Gastón El francés Bernardou, llamaron a Jorge Serrano (primo de Nito) - por entonces, guitarrista de Todos Tus Muertos, y éste a su vez llama a Daniel Zimbello, un amigo del barrio. El grupo que salió a escena lo integraron: Cucho en voz; Jorge y Daniel en guitarras; el Bassman, bajista del Bajo Flores, en bajo; Nito en batería; Gastón en percusión y Beto en teclados -sólo tocó en ese show. Llamó la atención la introducción lírica de Beto. Los temas que tocaron en ese show fueron "Divina decadencia", "Loco (tu forma de ser)", "Skabio", "El jorobadito" y un rockabilly. Todas estas canciones fueron repetidas a pedido del público.
		</item>
		<item>
		    los jaigüey|Viernes|15:40|16:05|unión indio|Rock-Funk
		    |cuando el rock y el funk, suavemente se unen con el cine, nacen los jaigüey, grupo integrado por poncho figueroa, gustavo jacob y ricardo jacob, quienes tratan de conectar esas dos maneras de hacer arte para producir una forma diferente y muy personal de ver la música, pues cada canción de esta banda sonora es pensada como un pequeño guión cinematográfico. 
		    |en el 2009, lanzaron su álbum debut bajo el sello productora de onda y distribuido por fonarte latino, el cual incluye nueve temas originales. el grupo presentará su segunda producción discográfica en el festival vive latino.
		</item>
		<item>
		    los macuanos|Sábado|16:55|17:20|carpa danup|Rock, Alternativo
		    |los macuanos es un trío tijuanense compuesto por moisés lópez, moisés horta y reuben torres. pertenecen a una generación de productores que crecieron en un clima social rápidamente cambiante. al igual que sus contemporáneos, sus producciones muestran un estilo de vida hedonista, tomando elementos de los estilos rave de la época, y al mismo tiempo, mostrando un enfoque decididamente más introspectivo.
		    |la precaria situación del país en este momento sin lugar a dudas influenció el tono melancólico de su música, que ha hecho que importantes publicaciones como npr describan su sonido como oscuro y casi apocalíptico.
		</item>
		<item>
		    los punsetes|Viernes|16:50|17:20|carpa danup|indie-pop / pop-punk
		    |Los Punsetes es una banda de indie pop madrileña, formada por antiguos compañeros en Comunicación Audiovisual de la Universidad Complutense de Madrid: Ariadna (voz), Jorge (guitarra), Chema (batería), Gonzalo (bajo) y Manu -aka Anntona- (guitarra). 
		    |El nombre de la formación se inspira en el del divulgador científico y escritor Eduard Punset.
		</item>
		<item>
		    los viejos|Domingo|15:20|15:45|carpa danup|Rock,Punk
		    |su más reciente disco fue el arte de la elegancia lanzado en el 2009. lfc han dejado un legado muy importante dentro de la escena del rock argentino junto a bandas y músicos como soda stereo, sui generis, charly garcía, andrés calamaro, entre otros.
		    |con sólo dos integrantes, jordi alacont (viejo jacobo) y leo padua (viejo eustaquio), los viejos forman parte de la creciente escena skate en méxico, siempre presentes en concursos y eventos de ésta índole, y siempre relacionados con este deporte.
		</item>
		<item>
		    love of lesbian|Viernes|19:25|20:00|carpa danup|Pop-Rock / Indie
		    |Love of Lesbian es un grupo español de pop-rock indie procedente de Sant Vicenç dels Horts (Barcelona). Empiezan a tocar en otoño de 1997 formado por Santi Balmes (voz y guitarra), Jordi Roig (guitarra), Joan Ramon Planell (bajo y sintetizador) y Oriol Bonet (batería y programación). Más tarde se incorporaría a la banda Julián Saldarriaga (guitarra y voz). Esta formación se completa con Dani Ferrer (teclados) en los directos.
		    |Cuando sólo llevaban unos días tocando, en 1997, mandaron su maqueta a un concurso de la revista "Ruta 66", donde quedaron en segundo puesto, lo que les permitió grabar por primera vez en un estudio y actuar en la final del concurso que tuvo lugar en la sala Magic de Barcelona. En 1998 llegaron a la final del concurso Villa de Bilbao y consiguieron tocar en algunos festivales nacionales, como el Doctor Music y el BAM. Comenzaron cantando en inglés, idioma con el que publicaron 3 discos. Microscopic Movies (1999) con Pussycats Record, It is Fiction? (2002) con Rock K y Ungravity (2003) bajo el sello francés Naïve. En diferentes entrevistas el grupo consideró los inicios en inglés como un "error" y explicó el cambio como una manera de autoafirmación. Un momento importante de esta etapa fue la posibilidad de actuar como teloneros de The Cure durante el Dream Tour 2000.
		</item>
		<item>
		    mala rodríguez|Sábado|16:40|17:10|unión indio|Rap
		    |mala rodríguez debuta con el éxito de la maqueta yo marco el minuto cambiando la corriente del rap en español. en el 2000, editó su primer álbum, lujo ibérico, con el que alcanzó el disco de oro y se convirtió en uno de los más vendidos. su segundo disco, alevosía, lanzado en el 2003, tuvo altas cifras de venta, consiguiendo otro merecido disco de oro. para el 2007, editó malamarismo, que la transformó en una artista internacional y por el que recibió un premio mtv latinoamérica, promesa del año y la revista la banda elástica le otorgó otro galardón como mejor artista urbano.
		    |en el 2010, la canción no pidas perdón, extraída de su álbum dirty bailarina, ganó un grammy latino, dentro de la categoría mejor canción urbana, y se afianzó como la indiscutible reina del rap en español. por ahora, la mala prepara su quinto trabajo discográfico, que verá luz para el 2013.
		</item>
		<item>
		    max capote|Domingo|17:30|18:05|carpa intolerante|Experimental
		    |max capote es uno de los artistas mas exoticos de los ultimos tiempos del rã­o de la plata. ha pasado con exito por los escenarios mas importantes de europa y el rã­o de la plata como lo son le gran rex de paris en francia, casa de amrica de madrid en españa y el teatro solã­s de montevideo. su ultimo disco, chicle, digno de alguna banda sonora de tarantino, recibio siete nominaciones a los maximos premios de la musica uruguaya, los graffiti, y tiene ediciones en toda europa, estados unidos, mexico, uruguay y argentina. tambien, max capote fue nominado en la categorã­a mejor artista nuevo en la doceava edicion de los latin grammy awards del 2011.
		    |no es pop, no es rock, no es bolero, no es bossa nova, no es mambo, ni salsa, es max capote haciendo una relectura a todo color de las diferentes musicas del mundo y tomando de ellas lo que se le antoja.
		</item>
		<item>
		    memory man (sergio acosta zoé)|Sábado|16:30|17:30|carpa sonidero doritos|No disponible
		    |memory man, también conocido como sergio acosta, es miembro fundador y guitarrista de tiempo completo con zoé
		    |además, se da el lujo de tener su alter ego de dj, con el único fin de poner buena música y hacer a la gente bailar.
		</item>
		<item>
		    mompox|Sábado|19:50|20:25|carpa intolerante|pop-folk, psicodelia
		    |colectivo de cantantes y compositores formado en buenos aires en el 2008. la banda está integrada por alejandro goldberg, andrés ravioli, cristian terán, ezequiel spinelli, ignacio de andrés, juan tobal, juanfa suárez, maxi cataldi y maxi trusso. su estilo musical abarca el pop norteamericano de los años cincuenta y la psicodelia y folk de los sesenta fusionado con la experimentación sonora actual.
		    |su primer disco lleva por nombre treehouse. actualmente, el combo lanzará su segundo material de estudio de donde ya se escucha el tema perfect service. mompox es vivo invita al baile, la agrupación puede alternar entre el formato ecléctico y el acústico, algo fuera de serie para los sentido auditivo.
		</item>
		<item>
		    monsieur periné|Domingo|18:55|19:25|carpa danup|Experimental
		    |originarios de colombia, monsieur periné ha logrado conquistar rápidamente los oídos de la gente, logrando posicionarse como una de las bandas más importantes que ha dado su país en los últimos años. monsieur periné fusiona ritmos que van desde el jazz hasta la cumbia, dando como resultado algo que llaman \"suin a la colombiana\".
		    |actualmente, se encuentran promocionando su primer disco hecho a mano el cual los ha llevado a girar por colombia, méxico, estados unidos, perú y muy pronto por europa, brasil y panamá, países que seguramente bailarán con su interesante propuesta.
		</item>
		<item>
		    mostro|Viernes|19:20|19:55|carpa intolerante|Experimental
		    |Han definido su música como pop bizarro, pop retorcido o música coneja. Pero las clasificaciones están de más para Mostro, el engendro que dos hermanos oriundos de Los Andes, Carlos y Jaime Reinoso, alimentan desde el año 2000 con una dieta de baterías, guitarras, teclados y otros aparatos en sorprendentes temas instrumentales.
		    |Nacidos y criados en Los Andes, Valparaíso, Chile , los hermanos Reinoso tocaron juntos bajo diversos nombres (Push, Horrorshow o Fije), pero fue en 2000 que junto a Walter Roblero (bajista de Congelador y Dormitorio) y al periodista Rodolfo García bautizaron como Mostro a sus sesiones de improvisación.
		</item>
		 <item>
	        motor|Domingo|16:40|17:15|carpa intolerante|Rock
	        |banda de rock serio, duro y con substancia; repleto de baterías fuertes y guitarras agresivas y distorsionadas. motor está formado por manuel suárez (ex-guillotina), guitarra y voz; toño ?el patas? rodriguez; guitarra; pablo enríquez, bajo y christian charpenel, batería. el álbum debut de motor, motor i, editado por intolerancia, es un disco con sonidos que recuerdan a los años setenta, con elementos stoner y en ocasiones de rock sureño así como un feeling bluesero de los cuarenta.
	        |las letras son irreverentes y reflejan los sentimientos de quienes vivimos en méxico en estos días. el primer sencillo se titula sólo importo yo. a raíz de la salida del disco, motor ha estado recorriendo el circuito de rock mexicano y para el próximo 2013 han sido invitados al festival sxsw de austin, texas.
	    </item>
		<item>
		    nabuzenko|Domingo|14:00|14:35|carpa intolerante|Experimental
		    |nabuzenko es una banda originaria de la ciudad de méxico, surgida en el 2006, cuyo interés principal es enriquecer su propuesta musical incorporando influencias de medio oriente a sus composiciones. dichas influencias provienen de la música gitana de los balcanes, particularmente de las bandas de metales, la música otomana y la árabe, así como las formas musicales presentes en méxico.
		    |esta banda interpreta danzas tradicionales, así como sus propias composiciones experimentales, en donde mezcla la influencia del sonido gitano con ritmos y estilos diversos. guapachosas danzas tradicionales de países aparentemente inexistentes de ritos sonoros improvisatorios fusionados con noise, esto y más es nabuzenko.
		</item>
		<item>
		    naftalina|Domingo|17:40|18:10|unión indio|Rock
		    |con un remoto origen sesentero primero en los sonámbulos y más tarde en los sinners, naftalina se formó en 1975 al calor de uno de tantos rock revival que en el mundo han sido. la alineación original incluía a fito de la parra y ángel miranda en la batería, antonio de la barreda en el bajo, freddy armstrong y federico arana en las guitarras, lalo toral en el piano así como baltasar mena y renato lópez en las voces. tienen grabados ocho discos de larga duración.
		    |de la formación original sólo han perdurado baltasar mena y federico arana quienes desde hace un cuarto de siglo incorporaron al grupo al legendario fernando vahauks en la batería, más los no menos famosos javier flores zoa (bajo), felipe sousa (guitarra) y federico luna (armónica).
		</item>
		<item>
		    natalia lafourcade|Domingo|20:25|21:05|unión indio|Pop,Folk,Balada
		    |María Natalia Lafourcade Silvanilla mejor conocida como Natalia LaFourcade es una cantante, compositora, productora musical, diseñadora de moda, arreglista, filántropa y actriz mexicana nacida el 26 de febrero de 1984 en la Ciudad de Coatepec, en el estado de Veracruz, México.
		    |Su nuevo álbum, Mujer Divina. Homenaje a Agustín Lara fue lanzado 18 de septiembre de 2012. Para esta producción Natalia se ha hecho acompañar de músicos invitados con quienes reinterpreta los clásicos temas de Lara, para ser compilados en un disco doble que contiene un DVD, grabado en los foros de su compañía disquera.
			Entre los invitados a este disco destacan Miguel Bosé, Leonardo de Lozanne, Gilberto Gil, el cantautor uruguayo Jorge Drexler, Emmanuel del Real, de Café Tacvba, así como el grupo DLD y Kevin Johansen, este último quien participa en el tema "Fugitiva", primer sencillo de la producción lanzado en descarga digital.
		</item>
		<item>
		    negros vivos|Sábado|14:40|15:05|unión indio|ska
		    |nacen en el año 2000 luego de la separación de varios integrantes de una de las más importantes bandas de ska de puerto rico, los pies negros. es por esto que juan ?paíto? rivera, alexis matos y willy ?skalderan? cardona deciden re-organizarse bajo el nombre de negros vivos y continuar con la misma motivación que los guiaba en el pasado, hacer música juntos y pasarla bien. 
		    |actualmente, trabajan en la promoción de su más reciente producción discográfica, negros vivos. han tenido la fortuna de compartir escenario con grandes artistas de puerto rico y el extranjero tales como: los fabulosos cadillacs, café tacvba, la secta, circo, the toasters, entre otros.
		</item>
		<item>
		    nortec collective presents: bostich + fussible|Domingo|22:50|23:50|indio|Electronica
		    |colectivo musical formado en tijuana en el año de 1999. su principal característica es mezclar la música electrónica con ritmos norteños obteniendo un sonido muy original, que ha ido obteniendo muy buena respuesta de la gente no solo de méxico sino del mundo entero, donde han tocado en eventos y festivales en estados unidos, china, japón, europa y australia. en este 2012, fueron invitados a presentarse en la apertura de los juegos panamericanos, que se realizaron en guadalajara.
		    |su más reciente disco, bulevar 2000, fue nominado a un grammy. también, ganaron un premio luna del auditorio. es así que bostich + fussible continúan a la vanguardia y experimentando siempre con nuevos instrumentos de la más alta tecnología para obtener un sonido fresco y diferente.
		</item>  
		<item>
		    ocean’s acoustic|Viernes|14:40|15:10|carpa intolerante|Folk-Rock
		    |ocean\'s acoustic está formado por tres multi-instrumentistas: emilio anaya, rubén rodríguez y adán díaz de león, quienes para fines de cada canción intercambian instrumentos acústicos como guitarra, violín, ukulele, mandolina, banjo, acordeón, melódica, saxofón y percusiones mínimas. su música puede ser descrita como folk rock, la cual ha sido inspirada de manera fundamental por la escena de folk británica, que incluye artistas como mumford &amp; sons, noah and the whale y johnny flynn. 
		    |para ocean\'s acoustic no es su principal interés crear o formar parte de una escena en torno a este género en méxico, sino constituir una comunidad de personas sensibles a su música, que bien incluso puede ser mucho más diversa que una escena como tal. es así como la sencillez y sinceridad con la que se comunican con la gente les ha generado una sólida base de seguidores.
		</item>
		<item>
		    odisseo|Sábado|17:20|17:55|carpa intolerante|Rock,Balada
		    |odisseo es un grupo musical del género rock formado por cinco jóvenes mexicanos, que surge oficialmente a principios del 2010 en ecatepec, estado de méxico influenciados por la balada romántica y el rock británico de antaño, la banda narra historias de odio y deseo.
		    |dichos sentimientos se fusionan para dar vida al nombre de la agrupación. hasta ahora, su discografía consta de dos producciones, los salvajes ep y sí, yo soy.
		</item>
		<item>
		    ondatrópica|Domingo|16:55|17:25|unión indio|Experimental
		    |el músico bogotano mario galeano del frente cumbieroy el productor inglés will holland, mejor conocido como quantic, suman fuerzas para producir el proyecto ondatrópica. en este su primer material de estudio, es el primer resultado notable de este proyecto musical arriesgado y esencial que ha sido desarrollado en colaboración con el british council.
		    |es una recopilación de colaboraciones memorables entre las glorias de la vieja y la nueva guardia nacional. un clásico moderno que evita los lugares comunes de la nostalgia para aventurarse en la perpetua juventud de la experimentación.
		</item>
		<item>
		    orka|Sábado|15:40|16:15|carpa intolerante|Rock
		    |rock duro sin concesiones que proyecta en vivo una energía excepcional. con canciones que combinan fuerza y lírica, sus presentaciones se caracterizan por un derroche frenético de riffs? zeppelinezcos? y altas dosis de decibeles; bulbos sobrecargados a 60 bpm se abandonan súbitamente a velocidades vertiginosas y a melodías dignas de asociarse con las mejores bandas de grunge de los noventa.
		    |improbable encontrar una banda en méxico con un baterista con tanta fuerza, solidez y oficio como alejandro charpenell; un bajista con un diseño de sonido tan elaborado, omar latuff y un cantante y guitarrista tan alejado del presente como cercano al rock duro de fines de los sesentas e inicios de los setentas.
		</item>
		<item>
		    orquesta garash|Sábado|14:50|15:15|carpa danup|Rock
		    |en un país donde el rock está en la pubertad y creciendo con rapidez nace en el 2008, en la ciudad de panamá, orquesta garash. banda que se define por sus largas sesiones de jamming en un pequeño cuarto, ubicado en el sótano de un centro comercial
		    |e integrada por 5 individuos (diego varela en guitarra, richo fernández en voz y guitarra, ricky sandoval en guitarra, humberto della togna en bajo y teddy fábrega en batería) que los une la distorsión, el big muff y riffs llenos de enfermedades.
		</item> 
		<item>
		    panteón rococó|Domingo|18:00|19:00|indio|Rock,Ska
		    |con mezcla de rock, ska, reggae, punk y cumbia, el combo panteón rococó se ha consolidado como una de las bandas más importantes del rock mexicano, proyectando lo mejor del latin ska de méxico a cada rincón del mundo, llevando una propuesta llena de conciencia.
		    |presentándose en los festivales más importantes de europa y compartiendo escenario con bandas de la talla de radiohead, seed, pixies, foo fighters, entre muchas otras más, panteón rococó puede ser resumido en: 1 demo, 6 discos, 9 integrantes, 14 giras mundiales, 30 países y 17 años de música y resistencia.
		</item>
		<item>
		    pato machete|Domingo|14:10|14:40|indio|Rap
		    |a mediados de los 90 y desde monterrey, nuevo león, pato machete funda una de las agrupaciones más grandes de méxico, control machete, trío de rap que lo lanza y da a conocer colocándolo en un muy buen nivel no solo en nuestro país sino en latinoamérica y estados unidos.
		    |desde 2008 ha venido conquistando nuevas generaciones como solista, comenzando con su disco contrabanda y ahora con su segunda producción 33 con colaboraciones de eugenia león, gil cerezo, ely guerra, quiero club y más.
		</item>
		<item>
		    papi perez|Domingo|15:40|16:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |papipérez es un proyecto que comienza en el 2009. amante de la música, pero son sus raíces las que lo llevan a un gusto particular por la cumbia y todas sus variantes. su intento por conectarse con la gente a la hora de estar tras las tornamesas, lo llevó a crear un proyecto más ambicioso. su gusto esencial por la cumbia, lo dirige por un camino más específico de estos ritmos tropicales.
		    |reuniendo diferentes géneros cómo hiphop, folk, techno, house, reggaeton, dub, pop y otros; utilizando sampleos, loops y otras herramientas que se crucen por su camino sin olvidar al hilo conductor que inició su viaje musical.
		</item>
		<item>
		    pegasvs|Viernes|14:20|14:45|unión indio|Electronica|Duo formado por Sergio y Luciana,
		    Ex-miembros de grupos underground de Barcelona como Thelematicos y Sibyl Vane, se unieron para formar Pegasvs y demostrar que "aún hay esperanza para la música electrónica con alma".
		    Sus referentes son los grupos alemanes de krautrock de los 70\'s y pop "ensoñador".
		    juntos han facturado un disco repleto de cañonazos de retropop con una sala de máquinas de todo tipo.
		    Con su primer disco Pegasvs nos traen rolas muy buenas como son "La melodia del afilador" o "El final de la noche". |
		    Sergio hizo música hardcore, punk, bluegrass en bandas como Thelemáticos, Anticonceptivas o incluso The Sad Believers, entre muchos otros proyectos.
		    Luciana participó en los primeros, pero tambien en la banda Sibyl Vane.    
		</item>
		<item>
		    pez diablo|Sábado|21:30|22:05|carpa intolerante|Rock,Electronica,Alternativo
		    |pez diablo es un trío de rock electrónico alternativo formado en la ciudad de méxico. su música remite a una mezcla de influencias, que se remontan al blues, rock psicodélico y a un cierto electropop oscuro, todo ello combinado con las posibilidades sintéticas de la electrónica, el uso de sonidos concretos y paisajes sonoros, y la exploración del español como lengua poética de expresión.
		    |pez diablo simboliza la dualidad que son: por un lado un pez, un ser libre y acuático, y por la otra un diablo, un demonio que nos somete a las seducciones de la ciudad y del deseo.
		</item>
		<item>
		    poly miller|Viernes|17:50|18:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Polymiller es un tributo a dos de los representantes de la escena sonidera de los años 80 en las calles del Distrito Federal.
			Con producciones originales inspiradas en los bailes y las fiestas de aquéllos años, abarcando estilos musicales como cumbia, dubstep, techno, electro, high energy y más.
			Los dj sets de Polymiller de igual manera buscan reflejar todos estos estilos, incluyendo producciones y bandas mexicanas (en su mayoría salidas del underground).
			Mezclando sonidos ochenteros, techno, cumbia… ¡Sonando a Distrito Federal!
		</item>
		<item>
		    porter|Viernes|19:40|20:30|indio|Rock-Experimental
		    |Porter Es una banda de rock experimental mexicana que se formó en Guadalajara, Jalisco en 2004, y que se separó en octubre de 2008. En sus cuatro años en activo lanzaron un EP y un álbum. Porter anuncia su regreso el Martes 4 de diciembre del 2012 junto con el cartel oficial del Festival Vive Latino del año entrante.
		    |El grupo tuvo su primera formación en 2001, como una banda instrumental. Poco después, Juan Son (Juan Carlos Pereda) se une a la agrupación para formar el quinteto. En 2004 lanzan su primer disco, el EP Donde los Ponys Pastan.
		</item>
		<item>
		    puerto candelaria|Sábado|17:25|17:55|unión indio|ska,jazz,rock
		    |puerto candelaria es cumbia rebelde y underground; una mezcla rara de ritmos colombianos con las influencias internacionales a las que han sido sometidos sus músicos a lo largo de más de 10 años de trayectoria y 20 giras internacionales, donde se evidencian ritmos de los balcanes, ska, jazz o rock.
		    |los candelarios cautivan a su público, al experimentar con sonoridades atrevidas y puestas escénicas donde sobran la alegría, lo absurdo y lo cotidiano, la risa y la reflexión, el ritmo y el baile.
		</item>
		<item>
		    quinto sol|Sábado|18:15|18:45|unión indio|Reggae
		    |quinto sol es un colectivo de músicos, inspirados para utilizar la música como herramienta para la toma de conciencia de los problemas socio-políticos y económicos que enfrenta su comunidad. profundamente arraigada en la comunidad y la música de raíces de las américas, el caribe y áfrica. surgidos de la comunidad de artistas y activistas del este de los ángeles en 1994, quinto sol es la raíz-reggae en su núcleo, tejida a la perfección con los ritmos latinos como la cumbia y la rumba.
		    |han compartido escenario con bandas míticas como the wailers, tercer mundo, inner circle, steel pulse, eek-a-mouse, la maldita vecindad, jaguares, malo, ozomatli, sánchez poncho, puya, todos tus muertos, entre otras.
		</item>
		<item>
		    radio kaos|Viernes|14:50|15:15|carpa danup|Rock
		    |Radio Kaos –grupo formado en California, con integrantes chilenos pero 100% mexicano–
		    |Grupo de rock que nació en 1994 logrando consolidarse como una de las mejores bandas, en ese entonces, de méxico. teniendo en su haber tres discos, botas negras, radio kaos, out in the blue y colocando con gran éxito sencillos como botas negras, ritual, abril y si tu no estás en el top 20 de mtv, telehit, billboard latino y estaciones de radio de toda republica mexicana. tras años de ausencia de los escenarios, fue cuando en el 2011 la banda regresó a la escena para re-encontrarse, teniendo una favorable respuesta por parte de sus fans en el llamado rudo tour.
		</item>
		<item>
		    rarefolk|Domingo|20:05|20:40|carpa intolerante|Rock-Folk,Experimental
		    |rarefolk está consolidada como una de las formaciones más creativas y personales de la escena musical española, así como un referente en las nuevas corrientes del folk europeo. 20 años de trayectoria y 5 trabajos discográficos avalan la trayectoria de una banda que se mantiene en constante evolución, con un singular lenguaje en la que la música celta abraza al rock y a la vanguardia electrónica, dando como resultado un sonido elaborado y cargado de energía.
		    |un personal estilo que la prensa especializada ha definido como ?free style folk?. su música los ha llevado a presentarse en diferentes países como irlanda, italia, portugal y españa. ahora, traerán su poder hipnotizador sonoro a méxico para presentar su original estilo.
		</item>
		<item>
		    raul campos kcrw|Viernes|15:50|16:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Raúl Campos es anfitrión del programa nocturno de fines de semana, Nocturna, en una influyente estación de Los Angeles, la radio pública KCRW / KCRW.com.
		    |Es considerado como un DJ importante de América latina en música electronica y fue descrita por "Los Angeles Times" como una "voz única en la radio de Los Angeles." Campos lanzó su primer disco alternativo latino, \'Loteria Beats Mixtape, Vol.. 1\', en el sello Nacional el 23 de octubre de 2007.
		</item>
		<item>
		    real de catorce|Domingo|18:30|19:05|unión indio|Rock
		    |real de catorce fue fundado en 1982 por josé cruz camargo zurita, compositor, arreglista y líder de la banda. ese año debutó en el cedart diego rivera con blues y rock en español. a partir de entonces, tomó relevancia por el cuidado de su lírica y su calidad musical innovadora. ha realizado giras por más de diez años por toda la república mexicana. participó en seis festivales cervantinos y en los festivales más importantes de méxico. en 1986 se presentó en la urss a invitación de gosconcert donde consolidó su exitoso proyecto musical. en 1995, participó en el festival de las ciudades hermanas en chicago.
		    |a la fecha, ha grabado 11 discos de forma independiente y el dvd de cierto azul, filmado en el hard rock live. la formación actual de real de catorce está conformada por josé cruz, iván villanueva, rodrigo pratt, maría camargo, arturo waldo y christian villanueva.
		</item> 
		<item>
		    red oblivion|Domingo|14:05|14:25|carpa danup|Rock,Experimental
		    |red oblivion es una banda de rock afincada en boston, massachusetts usa. con raéces en rock, punk, metal, pop y electrónica, la banda se formó en la berklee college of music y después fue hasta las vegas a encontrar el toque perfecto de chelo amplificado. zach adams, vocalista y bajista, nació en nueva york donde su abuela, fabricante de playeras para the ramones, le introdujo al mundo punk.
		    |antes de venir a berklee como becado, era cantante de muchas bandas punk en la región de las vegas. emma torres, guitarrista de red oblivion, es una americana que paso sus años formativos en méxico df como guitarrista del ámbito metal. después de un verano tocando en california en el vans warped tour, se fue a berklee donde encontró el mundo de rock progresivo y amplió su interés en composición de temas roqueros.
		</item>
		<item>
		    renoh|Domingo|14:40|15:05|carpa danup|Rock
		    |originarios de la ciudad de puebla, el grupo renoh comenzó a incursionar en la música a partir del 2009, ganando la edición 2010 del rockampeonato telcel.
		    |con un estilo emparentado con el indie pop, pero con la influencia de bandas como sigur rós, el grupo comenzó a llamar la atención del público y la crítica, gracias a sus exitosas presentaciones al lado de grupos como zoé, porter, plastilina mosh, jumbo, hummersqueal, kill aniston, sad breakfast, austin tv, los dynamite, hello seahorse! y the polar dream, solo por mencionar algunos. además, del furor de sus primeras canciones en el circuito independiente nacional.
		</item>
		<item>
		    románticos de zacatecas|Viernes|20:20|20:50|carpa danup|Indie-Pop
		    |Los Románticos de Zacatecas es una banda mexicana que se formó a finales de 2007 en la ciudad de Zacatecas, son una banda destacada y de trascendencia en la escena independiente nacional. Se formo cuando Chuy Manzanares “Manzanas” (Voz y Guitarra) comenzó a trabajar en las primeras canciones de los románticos con Luis (Requinto), su hermano menor. Posteriormente se unió a ellos Antonio Montes, conocido baterista de la escena de Fresnillo, Zacatecas, y en el año 2010 se integra desde León, Guanajuato Víctor Gerber conocido bajista de la escena local.
		    |Desde su inicios mencionan como principal inspiracion la musica romantica (Pancho Barraza, Los Yonics, Los Bukis, Chicoche, etc). Y segun ellos, sus influencias musicales son: Nirvana + Hombres G.
		</item>  
		<item>
		    salón victoria|Viernes|22:10|23:00|carpa intolerante|Ska
		    |Salón Victoria es una banda de Ska mexicana formada en la ciudad de México en 1996, durante su trayectoria se ha alineado de forma consistente como una de las bandas de Ska más importantes en México.
		    |A lo largo de sus más de 15 años de trayectoria, han compartido escenario con bandas como los fabulosos cadillacs, café tacvba, ska-p, los auténticos decadentes y skatalites. actualmente, se encuentran grabando el que será su quinto álbum de estudio, a estrenarse en los primeros meses de 2013, y que contará con grandes participaciones. la banda se encuentra conformada por charly ramos (batería), j.p. (guitarra), tulio gámez (bajo), cheko mendoza (guit y teclado), paco "t-bone" (trombón), hugo "spider" (trompeta), "boss" (sax) y juan luis "pollo" (voz).
		</item>
		<item>
		    sanchez club|Sábado|15:40|16:20|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |después de una larga y profunda incursión en la música afro (desde funk hasta hip-hop pasando por jazz y otras tendencias clásicas), con un gusto genuino por los ritmos electrónicos y la programación digital desde sus inicios como músico
		    |el bajista mexicano andrés sánchez ahora integrante de zoé, desemboca sus inquietudes en un proyecto sólido y auto suficiente llamado sánchez dub
		</item>
		<item>
		    seward|Viernes|16:10|16:45|carpa intolerante|Experimental
		    |Cuarteto en búsqueda permanente, con un directo visceral, tan cercano que deja sin aliento. un hilo de acción constante. sobre el escenario, un arriesgado despliegue sonoro: voz, banjo y guitarra acústica, baterí­a y percusiones, artefactos sonoros, contrabajo, cello, guitarra eléctrica y lap steel. 
		    |en su año de estreno, seward ha pasado por el primavera sound, el bam y el primavera club. el primer capí­tulo de su álbum home, co-producido por matt pence (centro-matic, south san gabriel, micah p. hinson), será este invierno. la música que un niño toca por primera vez y con la misma que el viejo se despide antes de morir. el grupo está integrado por adriano galante (voz y guitarra), juan r. berbin (batería), pablo schvarzman (efectos), martín leiton (contrabajo).
		</item>
		<item>
		    sergio rotman (lfc)|Sábado|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sergio rotman de los fabulosos cadillacs oficiara como selektor musikal spineando exclusivamente singles 45 rpm en vinilo en la carpa sonidero doritos el sabado 16 de marzo a las 19:25. sergio reside actualmente en puerto rico donde disyokea regularmente en oscuros antros nocturnos junto al colectivo de vinilos "unsteady 3"
		    | dedicados al extraño estilo que denominan "soulreggaerocksteadyskapostpunkrock" su set como dj no tiene punto de contacto ni con la electronica ni con la musica que actualmente se "baila".sergio llega para intentar convencerlos de su punto: "a la hora de escuchar musica, todo tiempo pasado fue mejor!"
		</item>
		<item>
		    silversun pickups|Domingo|21:25|22:15|unión indio|Rock alternativo
		    |agrupación estadounidense de rock alternativo formada en el 2005 en los angeles, california. integrada por brian aubert (voz y guitarra), nikki monninger (bajo y voz) y joe lester (teclado). su primer ep, pikul, lo lanzaron en el 2005. para el 2006, lanzaron su primer disco de larga duración llamado carnavas. después, llegaron swoon y neck of the woods. 
		    |a lo largo de su carrera han compartido escenario con bandas como wolfmother, snow patrol, ok go, además de que han tocado en el festival coachella. su canción lazy eye aparece en los video-juegos guitar hero: world tour y rock band 2. el sonido de la banda ha sido comparado con el the smashing pumpkins
		</item> 
		<item>
		    ska-p|Domingo|19:25|20:25|indio|Ska
		    |son considerados la banda más importante del ska-punk-hardcore de europa. la agrupación está integrada por pipi, pulpul, joxemi, kogote, luis mi, txikitin y gary. su camino en la escena madrileña comenzó en 1994 cuando lanzaron su disco homónimo ska-p. de ahí le siguieron sus producciones el vals del obrero, eurosis, planeta eskoria, que corra la voz, incontrolable y lágrimas y gozos.
		    |en el 2005 la banda tuvo un paro indefinido. en ese lapso, algunos de sus integrantes crearon sus propios proyectos como pipi, quien dio vida a the locos y joxemi tocó en no-relax. su regreso a los escenarios de dio en el 2007 en plan grande. para el 2013, los madrileños lanzarán su octavo disco de estudio, que los traerá recargados y con las mismas inquietudes de siempre.
		</item>
		<item>
		    sonido changorama|Domingo|19:15|19:50|carpa intolerante|Electro-cumbia, experimental.
		    |formado en 2004, sonido changorama , es un cuarteto mexicano que realiza mezcla de cumbia experimental, sampling, rock, electrónica y spokenword, fusionados en un acto explosivo, lleno de ironía, baile y desenfreno.
		    |sonido changorama se ha presentado en espacios musicales y artísticos como: el festival rawbits en chicago, el pabellón mexicano de la 52 bienal de venecia, los festivales celebrate méxico now y celebrate brooklyn en nueva york, el centro de arte y creación industrial de la laboral en gijón, españa, la casa de américa durante el festival chico-trópico en madrid o el werkletiz festival en halle en alemania.
		</item>
		<item>
		    sonido desconocido 2|Domingo|14:50|15:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido desconocido 2 es un duo mexicano de cumbia electrónica formado en 2007 por diego ibáñez (programación, bajo y voz) y karen ruíz (voz y teclados)
		    |desde sus inicios sd2 ha promovido la fusión de géneros tropicales con nuevas tendencias de sonidos electrónicos y el romanticismo melódico con elementos de vanguardia e implementación de tecnología tanto en la creación como en la ejecución en vivo.
		</item> 
		<item>
		    sonido gallo negro|Sábado|21:55|22:25|carpa danup|No disponible
		    |emergidos dentro de la nueva corriente del llamado movimiento de la electrocumbia, sonido gallo negro, es un proyecto que retoma el sonido piscodelico de la cumbia peruana de los años setentas, fusionandolo con una actitud garage
		    |a banda esta compuesta por edwin noise de telekrimen, gabriel twin de los twin tones y el diseã±ador de cultura popular mexicana dr. alderete, junto con una larga lista de musicos colaboradores. cuentan con un disco que es cumbia salvaje, bajo el sello grabaciones alicia, un album que cuenta con 12 temas, que invita al baile, el folclor y lo kitsch.
		</item>
		<item>
		    sonido san francisco|Sábado|14:40|15:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido san francisco es el sonido del pueblo invadiendo la gran ciudad, la guacharaca y el güiro compartiendo frecuencias con el sintetizador, la electricidad del bajo siguiendo el tempo de una computadora
		    |los ritmos calientes del trópico colaborando con las tendencias de la frialdad digital, la música electrónica rindiéndose ante la orgánica tradición musical de latinoamérica, en síntesis folclor, trópico, electrónica municipal y cumbia sintetizador.
		</item>
		<item>
		    soziedad alkoholika|Viernes|22:10|22:50|unión indio|Trash / Punk
		    |No es fácil clasificar a esta mítica banda del país vasco dentro de un único estilo musical. thrash, hardcore, metal, punk, lo único cierto es que sus fundamentos básicos siempre han sido la potencia y la velocidad, mostrando un amplio y variado abanico de influencias marcadas por su particular estilo. en lo que respecta a sus textos, mantienen una línea acorde con la música; letras corrosivas y explícitas, repletas de compromiso social y denuncia directa. 
		    |desde sus inicios, soziedad alkoholika no ha parado ni un momento de actuar por toda españa, américa, europa y japón. con diez producciones a sus espaldas, es uno de los grupos independientes más reconocido y que más poder de convocatoria tiene en sus arrolladores conciertos.
		</item>
		<item>
		    split heaven|Domingo|14:55|15:20|unión indio|Heavy-Metal
		    |quinteto queretano que cuenta con 2 discos (psycho samurai y street law) e innumerables presentaciones en méxico y el extranjero. split heaven se coloca como una de las más grandes promesas que el heavy metal mundial tiene que mostrar. riffs potentes, velocidad endemoniada, voces agudas y batallas de solos de guitarra que pueden hacer recordar a las viejas joyas de la escena del heavy metal.
		    |han sido la primera banda mexicana en tocar en la máxima fiesta del metal, el wacken open air, que se realiza anualmente en alemania y en 2012 realizaron su primer tour europeo visitando países como alemania, bélgica y holanda, presentándose en festivales de culto de la escena heavy metalera europea
		</item>
		<item>
		    sr. flavio|Viernes|14:00|14:25|carpa danup|Experimental
		    |Proyecto solista de flavio cianciarulo, integrante de los fabulosos cadillacs. como solista ha grabado cinco discos, flavio , sólo, viejo y peludo, el marplatense ( ambos trabajos alejados del rock) , con the flavio mandinga project edita: cachivache, sonidero k-chengue special, supersaund 2012 , y un e.p. de cuatro temas para bajarse libremente de internet, welcome to terror dance. 
		    |en 2006 formó junto a astor boy mini moon, su hijo en batería de tan sólo 8 años de edad, la banda misterio y graban el primer disco, beat zombie en forma independiente. enseguida se uno al dúo nico valle ( ex historia del crimen) en contrabajo, misterio se hace trío, graban los ojos del mal también de manera independiente. en 2011 , editó su nuevo disco, como señor flavio, que se denomina nueva ola.
		</item>
		<item>
		    sonido landon|Sábado|14:00|14:35|carpa intolerante|Rock Alternativo
		    |de nacionalidad chilena, andrés landon, músico multi-instrumentista con una larga trayectoria, y que ha trabajado en bastantes proyectos tanto en latinoamérica como en europa, ha destacado por su gran forma de crear música de manera independiente. 
		    |una de las propuestas más que emigran de su país para aterrizar en nuestra nación para exhibir su fresca e interesante propuesta repleta de un exquisito pop cimentado en una persistente escala de grises y lleno de matices en colores pasteles con tintes de funk y rock alternativo, todo esto se puede escuchar en su primer ep llamado pequeños defectos.
		</item>
		<item>
		    señor loop|Sábado|14:50|15:25|carpa intolerante|Rock
		    |señor loop está conformado por lilo sánchez (voz y guitarra), iñaki iriberri (guitarra, teclados y coros), carlos ucar (bajo) y chale icaza (batería). inician su carrera en el 2001 con su álbum debut señor loop, de perfil experimental creando de inmediato una familia de seguidores y convirtiéndolos en el primer grupo de culto del rock panameño. su segunda producción, madre tambor, del 2004, estuvo plagada de influencias de rock, reggae, funk, soul, música panameña y antillana. 
		    |posteriormente, en el 2008, vino su tercer cede mcmlxxxii, con el que se da su internacionalización, llegando a presentarse en el rock al parque de colombia. muy pronto, la banda lanzará su nuevo material, cuarto en su carrera, que contará con el apoyo del ingeniero de sonido inglés terry brown.
		</item>
		<item>
		    sussie 4|Sábado|19:20|19:50|carpa danup|Electronica
		    |Sussie 4 es un proyecto musical ganador de los DJ and Clubbing Awards 2005 y premiados como Mejor Artista Alternativo en 2003 por la revista estadounidense Banda Elástica. La banda nace en Guadalajara, México, en el año de 1998, y desde sus inicios ha incursionado en la música electrónica, principalmente el house. Su primer éxito "ON TIME" sale en 1998 y los pone con fuerza en la escena musical. 
		    Esta banda añade diferentes instrumentos que incorporan a la base electrónica de la programación, incluyendo timbales, bongos, batería, guitarras y trompetas, haciendo continua referencia a los ritmos latinos y en especial mexicanos, fusionando cumbia y danzón con las mezclas de tornamesa y presencia vocal femenina. A lo largo del proyecto ha compartido el escenario con importantes figuras de la música electrónica, entre ellos Sweet Electra,Gus Gus, Bentley Rhythm Ace, DJ Hell, Sven Väth, Deep Dish y Buscemi. En 2007 fueron teloneros en la presentación en México de ¡DAFT PUNK! También han participado en festivales como el Vive Latino, Techno Geist, Union Fest., Rock Al Parque y Espárrago.
		    |a finales del 2012, lanzaron su más reciente producción llamada radiolatina donde cuentan con colaboraciones de la talla de ely guerra, eugenia león, ximena sariñana y francisca valenzuela, entre otros.
		</item>
		<item>
		    tame impala|Sábado|21:05|22:05|indio|Rock Psicodelico
		    |cuarteto australiano de rock psicodélico integrado por kevin parker, dominic simper, jay watson y nick allbrook. la banda se formó en el 2007. a pesar de contar con una corta trayectoria, la agrupación se ha sabido ganar el cariño y respeto del público.
		    |en 2008, firmaron contrato con la disquera independiente modular recordings con el que lanzaron su primer ep homónimo, logrando un gran éxito a nivel local. en el 2010, lanzaron su disco debut titulado innerspeaker. mientras que en el 2012, publicaron su nuevo trabajo llamado lonerism.
		</item>
		<item>
		    tex tex|Viernes|17:55|18:25|unión indio|Rock-Nacional
		    |Tex tex, también llamados los muñecos de texcoco, es un grupo de rock que comenzó su andar por la escena del rock azteca a finales de 1985. actualmente, la banda cumplió 26 años de carrera musical ininterrumpida. cuentan con 17 discos grabados, varios vídeos cientos de conciertos a cuestas. son considerados un grupo de culto, ya que cuentan con un estilo personal y una gran penetración en el público de diferentes edades.
		    |su más reciente disco lleva por título me haces volar, donde lalo tex se re-encuentra con su fender stratocaster y realiza unos solos de guitarra que estremecen el alma.en esta producción participaron alex otaola y felipe sousa en guitarras, y felipe rojo en el acordeón.
		</item>
		<item>
		    toy selectah|Sábado|20:35|21:35|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |mix-master y chamán detrás de las tornamesas, la consola y el sampler en la banda que fue pionera del hip-hop en español: control machete; originario de monterrey, méxico, toy creó un nuevo híbrido al mezclar sonidos particularmente mexicanos con ritmos urbanos contemporáneos. como productor de discos y remixes, toy hernández ha trabajado con una larga lista de artistas, grupos y amigos de la escena muiscal latinoamericana y mundial: calle 13, julieta venegas, gustavo cerati, ely guerra, dante spinetta, cabas, juanes, alejandro sanz, daddy yankee, don omar, celso piña, café tacvba, molotov, manu chao, eminem, cypress hill y muchos más.
		    |hoy dirige la dirección creativa de sones del mexside, el sello discográfico que fundó en el año 2000. forma parte de mad decent, disquera de su colega diplo; además de ser padrino del fenómeno mundial 3ballmty.
		</item>
		<item>
		    the dragulas|Viernes|15:25|15:55|carpa intolerante|Tecno-Pop
		    |The dragulas es un grupo de tecno pop, con residencia en la ciudad de méxico, que junta en su estilo la música en español de los años ochenta, el glam rock de los setentas y el synth pop de grupos como pet shop boys y omd. de acuerdo con el diccionario urbano, un dragula es el vampiro que se viste de mujer. 
		    |y es que de igual forma, el concepto de la banda tiene que ver con un travestismo musical que bebe y se nutre de infinidad de textos y contextos previos. en 2012, the dragulas lanzaron su primer disco llamado bocanada en parís.
		</item>
		<item>
		    tío gus|Viernes|18:35|19:05|carpa intolerante|Soul / Funk
		    |Agrupación que se define como todo el poder sonoro del soul y funk, de corte suave y sencillo pero con un potente groove instrumental. la banda está integrada por fer, chabe, pepe morán y lari. 
		    |el proyecto se gestó a partir de un taller, donde sus integrantes tomaban. en vivo son una experiencia única, donde hacen recordar los más explosivos temas de james brown y stevie wonder, donde su característica forma de ejecutar cada uno de sus instrumentos es única. hasta ahora cuentan con una producción homónima, que los ha puesto como uno de las bandas favoritas entre los jóvenes.
		</item>
		<item>
		    twin tones|Domingo|16:40|17:05|carpa danup|Surf
		    |twin tones es una banda que fusiona el spaghetti western, erosión rock, surf y country. la historia de la banda data desde finales del 2002 y se formó por lópez, martínez, casasola, huerta y gutiérrez.
		    |con 10 años de trayectoria, 2 giras europeas y 4 discos bajo sus pies (nación apache, salón chihuahua, capello di mariachi y trío de mercenarios) y un cambio de integrante, gutiérrez por cardeño, se han consolidado como uno de los referentes de la escena independiente de la ciudad de méxico.
		</item>
		<item>
		    ulises hadjis|Sábado|16:30|17:05|carpa intolerante|Electronica-Rock
		    |graduado en sociología, con una maestría en filosofía, ulises hadjis, quien es también profesor de la universidad, se revela como un cantautor que se pasea y experimenta distintos ritmos, que hacen su música muy local y a la vez global. ha plasmado su propuesta fresca y vanguardista en dos producciones: "presente" (2008) y "cosas perdidas" (2012), este último un disco repleto de ingenio y nuevos sonidos con melodías sinceras cargadas de introspección, donde los sintetizadores y la electrónica permean el desarrollo del disco.sus canciones son íntimas y luminosamente contagiosas.
		    |ulises se ha presentado en varios países fuera de su natal venezuela: colombia, ecuador, argentina, españa, méxico y estados unidos. ha recibido criticas positivas de medios como cnn, rolling stone y people en español. recibió tres nominaciones al grammy latino del 2012: mejor artista nuevo, mejor disco alternativo y mejor canción rock.
		</item>
		<item>
		    vía rústica|Viernes|21:10|21:45|carpa intolerante|Reggae
		    |reconocidos como una de las bandas de reggae más importante de colombia, que después de siete años de carrera musical y luego de participar en tres ocasiones en el festival rock al parque, presentan en el 2012 su último hijo sonoro qué hay pa\'la cabeza rhythm from colombia, 
		    |con el cual no solo lograron evolucionar su proyecto musical añadiéndole ritmos, que van desde el porro hasta el hip hop y la cumbia, sino recibiendo gran reconocimiento en la escena musical de su país y ganando un premio shock de la revista más importante de música en colombia
		</item>
		<item>
		    violadores del verso|Sábado|16:00|16:25|unión indio|Hip-Hop
		    |banda integrada por kase-o, lírico, hate y r de rumba (dj). en zaragoza se hizo la palabra, y violadores del verso la elevaron a la enésima categoría, para convertirla en rima. arquitectos del verbo y el ritmo, edificando los cimientos por los que crece y se expande el hip hop en españa.
		    |convirtiendo rimas en mecanismos de milimetrada precisión. haciendo que los ritmos funcionen como el motor de un rolls royce. actualmente, es la agrupación más importante de rap en castellano.
		</item>  
		<item>
		    underworld|Viernes|22:30|23:50|indio|Electronica
		    |dueto de música electrónica integrado por karl hyde y rick smith que han puesto a bailar al globo terráqueo desde 1980, año de su fundación. una de sus grandes canciones se dio en 1995 cuando crearon uno de los temas centrales para la película trainspotting, born slippy. 
		    |hasta la fecha, cuentan con 8 álbumes de estudio: underneath the radar, change the weather, dubnobasswithmyheadman, second toughest in the infants, beaucoup fish, a hundred days off, oblivion with the bells y barking, así como un cede recopilatorio: 1992-2002.
		</item>
		<item>
		    volcán|Viernes|15:30|15:55|carpa danup|Rock / Psicodelia
		    |volcán nace en diciembre del 2010 y está conformado por músicos consagrados y de amplia trayectoria en la escena del rock nacional.
		    |ugo rodríguez (azul violeta y yoyo breakers), nacho "el implacable" gonzález (cuca y fórseps), armando chong (la high e ingeniero de sala de cuca, productor de fórseps, radaid, sutra, valentina gonzález, garigoles y entre otros), balter domínguez (sutra y la high) y andrés orozco (sutra y blunt reynolds). gracias a las intensas giras de la opera rock frankenstein, estos destacados músicos decidieron dar vida a este proyecto, donde el sonido contundente es el rock clásico con aderezos de avantgarde y una fuerte dosis de psicodelia.
		</item>
		<item>
		    wako texas|Domingo|22:05:00|23:55|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |wako texas es un grupo menstrual y degeneración espontánea. formado sin querer y manteniéndose a pesar de sus integrantes la agrupación lleva más de 15 años tocando y conservando su estilo underground y fama entre los amantes de lo desconocido.
		    |basado en la improvisación su música conjuga los beats electrónicos con ritmos funk deep trip. han tocado con músicos de la talla de large y extra small entre otros. en pocas palabras wako se define como bukkakke musical no apto para cristianos.
		</item>
		<item>
		    xoel lópez|Domingo|21:00|21:40|carpa intolerante|pop-rock alternativo
		    |xoel lópez es uno de los artistas más representativos e influyentes de la nueva canción española. aunque siempre se ha movido entre los sonidos del pop-rock alternativo y el folk clásico, él se define como un artista libre. y así lo demuestra. xoel ha dejado atrás una carrera exitosa y consolidada en su país bajo el seudónimo de deluxe para, en enero de 2009, cruzar el charco y empezar una nueva etapa en el continente americano. 
		    acompañado de su guitarra (y de algunos amigos) busca recuperar la esencia de los primeros días tocando en diferentes salas, teatros o festivales acompañado por músicos de los diferentes países que visita: san francisco y nueva york (eeuu), colombia, uruguay, chile, venezuela, república dominicana, brasil pero es en buenos aires donde pasa la mayor parte de su tiempo.
   		    |en octubre de 2010, regresa temporalmente a españa para realizar una gira en la que invitó a cerca de 30 músicos de diferentes nacionalidades a compartir escenario y repertorio. un evento llamado xoel lópez y la caravana americana que también dará título al documental donde se cuentan las peripecias de esta gira por españa y de parte de la aventura anterior de el cantante por las américas.
		</item>
		<item>
		    yeah yeah yeahs|Viernes|20:55|22:05|indio|Garage-Punk
		    |trío de origen neoyorquino conformado por la vocalista karen o, el guitarrista nicolas zinner y el baterista brian chase y que han revivido el movimiento del garage punk, con un alto calibre musical. comparados con grupos como the strokes y the white stripes, los yeah yeah yeahs han forjado su carrera gracias al talento de cada uno de sus miembros. la explosividad de karen aunado a la agresividad y fuerza de nicolas y brian los ha llevado a que la crítica especializada los bautice como los resucitadores del garage punk..
		    | su discografía se comprende de fever to tell, show your bones e it\'s blitz! regresan a méxico por cuarta ocasión.
		</item>
		<item>
		    yokozuna|Sábado|17:40|18:10|carpa danup|Rock-Garage
		    |liderada por los hermanos tranquilino, arturo en la guitarra y voz, y antonio en la batería, donde logran un sonido duro y rápido de ese que ya casi no se escucha entre las nuevas bandas del rock mexicano. 
		    |con un acto en vivo muy energético, que podrían envidiar bandas con cinco o más integrantes, los hermanos se han llevado varias veces premios como el de mejor acto en vivo de los imas.
		</item>
		<item>
		    !deladap|Viernes|22:00|22:35|carpa danup|Experimental
		    |iniciado en 2001 como un proyecto de estudio del productor nacido en praga stani vana, quien reclutó a músicos de origen serbio, bosnio, húngaro, y ruso, quienes crean todo una atmósfera sonora multicultural. !deladap se convierte cada vez más en una plataforma de creatividad y arraigo gitano mediante la mezcla de sonidos del este europeo y diversos sonidos del mundo creando una sinergia con el público. 
		    |hasta ahora la banda cuenta con cuatro discos, cigani rusza &amp; angelo, dela paji, sara la kali y i know what you want.
		</item>
    </string-array>
    <string-array name="bandasViernes">
   	   <item>
    	    apolo|Viernes|16:10|16:35|carpa danup|Rock|Banda originaria de chihuahua con sus inicios desde el 2007 promocionan su ep de titulo "Homonimo" y trabajan en los temas que conformaran su primer album.
    	    Con un sonido fuerte y energico, planean seguir visitando la republica y algunas partes de america latina en este 2013 para promover su trabajo y sonido.
    	    Con canciones fuertes como guajura y lobo estepario esta banda llego desde chihuahua para mostrar lo que pueden hacer.
    	    |"Viviendo en chihuahua la gente prefiere las canciones en ingles que en español", es lo que ellos dicen, fue el motivo por el cual salir de chihuahua a buscar suerte en monterrey, durante dos años permanecieron ahi para despues emigrar al DF a tener una mejor oportunidad.
    	</item>
		<item>
		    armando palomas|Viernes|17:10|17:35|unión indio|Rock Alternativo Nacional|Armando Jimenez mejor conocido como Armando Palomas, es un cantaautor independiente, caracterizado por describir la vida con un tono fuerte y sarcastico.
		    Originario de Aguascalientes cuenta con 20 años de experiencia que han dejado como producto 18 discos, un dvd y un lp.
		    Sin hacer mucho escandalo por medio de la publicidad cada año recorre la republica y parte de USA. 
		    |Este personaje hidrocalido se ha forjado de publico sin estar en TV o Radio, simplemente de boca en boca y con unas letras que dejan a uno con ganas de escuchar mas.
		</item>
		<item>
		    banda de turistas|Viernes|15:20|15:50|indio|Rock, Beat, Psicodelia|Banda de Turistas surge a principios de 2006 de la fusión de dos bandas: una predominantemente instrumental, con guiños al rock alemán y la música de fines de los \'60, y otra enfocada en la canción pop. 
		    El resultado es una estimulante combinación que se nutre tanto de sonidos futuristas y surreales como de la inmediatez del beat argentino de Litto Nebbia. El particular sonido de la banda, sumado a la corta edad de sus integrantes -ninguno supera los 19 años al momento de su aparición-, 
		    rápidamente logra captar la atención del público y de la prensa.
		    Con tres álbumes editados, el más reciente se titula YA (2012).
		    |Banda de Turistas se forma a fines de 2005 en la Ciudad de Buenos Aires.En marzo de 2008 son teloneros del inglés Jarvis Cocker, líder de Pulp, quien los elije para abrir el primero de sus dos shows en La Trastienda después de haberlos conocido a través de Myspace.
		</item>
		<item>
		    bengala|Viernes|21:10|21:40|carpa danup|Rock Alternativo, Indie Rock|
		    Bengala es una banda mexicana de rock alternativo formada en la Cd. de México en 2003 que fue nominada al Grammy Latino en 2007 por mejor álbum de rock/alternativo. Ha compartido escenario con bandas como The Killers, Franz Ferdinand y Molotov. 
		    Entre algunas de sus canciones más conocidas se encuentran: "Carretera", "Miente", "Mal Incurable", "Cosas Infinitas" y, recientemente, "Cárcel".
		    formada por Diego (Voz, Piano y Teclados), Jesús (Guitarra), Amauri (Guitarra), Sebastián (Bajo) y Marcos (Batería y Coros). 
		    Actualmente cuentan con 3 discos de estudio que son:
		    "Bengala" (2003 - 2007)
		    "Oro" (2008)
		    "Sigue" (2012)
		    |
		    Entraron al estudio de Tito y Paco de Molotov en el 2004 para grabar un álbum y sacarlo con Universal Music México aunque también escuchaban a las transnacionales. Después de recibir varias propuestas conocieron a Emmanuel del Real "Meme" de Café Tacvba y les ofreció mezclarlo y co-producirlo junto con Tony Peluso. Quedaron muy satisfechos con este trabajo al igual que Universal Music y después de varias pláticas acordaron descartar la idea de la independencia.
		    Firmaron con ellos el 5 de Octubre de 2006 para editar el disco el 4 de Diciembre del mismo año.
		    Inició con 5 integrantes, decidiéndose juntar teniendo gustos e intereses en común y básicamente porque se divertían tocando. Antes cada uno de ellos tenían sus proyectos y decidieron abandonarlos para crear algo en conjunto teniendo muy clara la línea musical y artística que querían seguir.
		</item>
		<item>
		    bosnian rainbows|Viernes|19:35|20:05|unión indio|Rock Alternativo|
		    Bosnian Rainbows es una banda americana de rock alternativo originaria de El Paso, Texas, formada en el 2012. The band esta formada basicamente por los integrantes de The Mars Volta, Omar Rodríguez-López (guitarra) and Deantoni Parks (bateria y teclado), asi como la vocalista de Le Butcherettes Teri Gender Bender and Nicci Kasper (teclado).
		    |Inicialmente pensada como una variacion del grupo de Omar Rodriguez Lopez, la banda fue formada despues de decidir poner el proyecto primario de Rodríguez-López y Parks\' (The Mars Volta) en receso.
	   </item>
		<item>
		    cabo san roque|Viernes|15:35|15:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Viernes|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
              centavrvs|Viernes|14:00|14:25|indio|Electronica Regional Mexicana|“Soñé que hacíamos un tributo a la Revolución Mexicana pero acá bien hyper electrónico.”
              Asi es como Demián y  DJ Rayo definen sus inicios, sobre una plataforma de musica electronica, centavrvs es un proyecto musical 
              donde el folclore y la cultura popular mexicana se fusionan con diversos ritmos como la cumbia, la chicha, el afrobeat, los sonidos tribales y brasileños.
              Su primer EP de nombre Pacifico se dio a conocer en el verano del 2012, tambien hicieron con CONACULTA un CDD con corridos de la revolucion con canciones como La carcel de Cananea.
              |Centavrvs nació en la mente de Demián y con el paso del tiempo se materializó con DJ Rayo y Luca Ortega (San Pascualito Rey).
              “Considero que es mejor hacer las cosas con lo que tienes, a nunca hacerlas. Te puedes esperar y ahorrar para un estudio bien chingón, pero igual nunca pasará. 
              Es un aprendizaje muy cabrón.” 
        </item>
		<item>
		    comisario pantera|Viernes|17:40|18:10|carpa danup|Rock
		    |Provenientes de Milpa Alta, Distrito Federal, Comisario Pantera se forma en el 2005 por la inquietud de 3 jóvenes encontrados en la prepa 1 en xochimilco, descubren que tiene talento en un festival de catorce de febrero. Lo integran cuatro jóvenes: Dario Vital (guitarra y voz), Iván Vidauri (bajo y voz), Hernan Raúl "Piojo" (Batería y Coros) y Roger Dávila (Guitarra y Coros)
		    |En el 2011, Comisario Pantera, comienza la pre producción de su primer LP (Jóvenes Ilustres) producido por Luis Humberto Navejas, vocalista de la banda Enjambre, grabado en Naranjada Records, estudio de Daniel Gutierrez y German Arroyo, integrantes de La Gusana Ciega y mezclado por Julián Navejas, tecladista de Enjambre. 
		    Además de integrar al cuarto Comisario, Roger Davila (guitarra) quien termina de conformar y amarrar el sonido de la banda. 
		</item>
		<item>
		    dardo|Viernes|17:45|18:15|carpa intolerante|Rock Alternativo
		    |DARDO es una banda de rock con tendecias progresivas que se formó en 2006.  Después de varios cambios en su alineación finalmente quedan:  OmarAngel (Voz y Synth), Mauricio Melgarejo (Voz y Guitarra), Antonio de la Torre (Guitarra),  Daniel Fonseca (Bateria) y Luis Santana (Bajo).
		    Cuentan con un demo del 2006, un EP titulado “Instinto” que fue grabado en 2009 y producido por Tonio Ruiz, y su más reciente álbum Moebius producido por Rogelio Gómez. Sus influencias van desde A Perfect Circle, Incubus y Tool, hasta sonidos contemporáneos como Porcupine Tree, Kings of  Leon y Muse.
		    |Admiran el trabajo de algunas bandas mexicanas, como por ejemplo Begala y Austin Tv.
		</item>
		<item>
		    de nalgas|Viernes|15:00|15:25|unión indio|Punk-Rock
		    |Se trata de una banda mexicana de punk rock surgida a finales de febrero de 2010 y la cual está conformada por: Boris (guitarra principal y coros), Puxi (guitarra y voz), David (bajo y voz) e Irving (batería y coros). A través de sus canciones, tratan de consolidarse como una válvula de escape sonora en la que los jóvenes encuentren un espacio para manifestar sus ideas, o en la que su voz pueda tener eco sobre los diferentes problemas sociales que actualmente sufre nuestro país.
		    |El EP del que se desprende el sencillo "al grito de guerra" se titula I.V.A. México y el trabajo de producción estuvo a cargo de Paco Ayala (Molotov).
		</item>
		<item>
		    dj afro (cheo amigos invisibles)|Viernes|21:45|23:15|carpa sonidero doritos|Electronica-House
		    |José Luis Pardo, guitarrista de Los Amigos Invisibles, es también conocido por su trabajo de dj bajo el nombre de “Dj Afro”.
			|Adicto al groove, al house, y a poner a todos a bailar, desde hace tiempo se ha hecho un nombre más allá de Los Amigos Invisibles con remixes y producciones de artistas como Dimitri From Paris, Louie Vega, Nicodemus y varios más.
		</item>
		<item>
		    dj guaguis|Viernes|16:50|17:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |ALI GARDOQUI aka Ali GUA GUA nació en Veracruz y ahora vive entre Mexico DF y Buenos Aires.  
		    |Con varios proyectos musicales como el garage rock de ULTRASONICAS, el punk tropical de las KUMBIA QUEERS y la autopiratería de la electrocumbia con AFRODYKE, DJ GUAGUIS es el alter ego selector de Ali, donde pincha música para toda ocasión.
		</item>
		<item>
		    dj randy salazar|Viernes|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica-Experimental
		    |Randy Salazar Jr. creció en la metropolis de Monterrey en el norte de México, donde se empapó de todas las traditiones musicales de su ciudad. Como parte del trio de cumbia cósmica GRUPO CHAMBELAN se hizo notorio con tocadas salvajes y videos musicales bizarros.
		    |Su oficio principal de VJ para los electrorockeros Plastilina Mosh lo llevado a todas partes del mundo, y bajo su alias REBAJADO 15 produce cumbia rebajada, el sonido preferido de los jovenes de las colonias populares de Monterrey.
		</item>
		<item>
		    dld|Viernes|16:10|16:50|indio|Rock
		    |Ambiciosamente los sedujeron las influencias de nostálgicas décadas pasadas como los 70’s… acordes como la guitarra de Hendrix, el sonido de la sensación ochentera de INXS y las propuestas de los 90’s como Pearl Jam o Soundgarden.
		    Dildo ha sido en los últimos años una de las bandas independientes más fructíferas por seguir contando con un interesante récord de shows tanto en México como en el extranjero. 
		    Con 5 discos de estudio DILDO,MODJO,VENTURA,POR ENCIMA,PRIMARIO
		    |Por primera vez Dildo tocó fuera del país a través de una gira que abarcó más de 14 fechas por Estados Unidos, incluyendo un show como estelares en el Roxy de Los Angeles, escenario que ha tenido a personalidades de la talla de The Doors o David Bowie. 
		</item>
		<item>
		  enjambre|Viernes|22:00|23:00|carpa danup|Rock|Enjambre es una banda de rock contemporaneo con algunos chispazos de baladas sesenteras y setenteras. 
		    Es formada en un principio por los hermanos Luis (vocalista) y Rafael Navejas (bajista), lanzan su primer disco en el 2005 con el nombre de Consuelo en domingo.
		    Mas adelante se integran el hermano menor de los navejas, Julian (tecladista) asi como Angel Sanchez (bateria) y Javier Mejia (guitarra).
		    Sacan su segundo album en el 2008 llamado Felino, aunque es hasta finales del 2010 que consigue firmar con EMI, es entonces cuando da a luz Daltonico su tercer album con una gran aceptacion 
		    del publico y ya no tan solo en el ambito "indie" si no tambien difundida en medios de comunicacion masiva.
		    El añor anterior (2012) lanzan su cuarto album titulado Huespedes del Orbe.| En el primer album son los dos hermanos zacatecanos quienes se dan a conocer en California USA, es hasta el segundo cuando el hermano menor asi como los dos amigos de la infancia se agregan al grupo para ser el enjambre que hoy en dia conocemos.
		</item>
		<item>
		    estrambóticos|Viernes|14:30|15:00|indio|Ska
		    |Los Estrambóticos tienen una amplia carrera de 10 años en el medio musical De México, dentro del genero "ROCK-SKA-POP" y cuenta ya con un gran numero de seguidores. 
			|Tienen dos discos con compañías disqueras transnacionales: el primero disco llamado: "PIEL DE BANQUETA" salio en 1997 bajo el sello de "DISCOS POLYGRAM" .El segundo disco llamado: "OBJETO EXTRAVIADO" salio en 1999 bajo el sello de "UNIVERSAL MUSIC". Ambos discos han tenido excelentes ventas desde su lanzamiento hasta estos días. 
		</item>
		<item>
		    françois peglau|Viernes|17:00|17:30|carpa intolerante|Alternativo
		    |cantautor peruano, radicado en londres, y ex cantante de los fuckin sombreros, retoma los clásicos de the beatles y bob dylan, para fusionarlos con sonidos contemporáneos parecidos a los de stephen merritt o deerhoof. su música se ubica es una esfera lofi que brota de un pop folk alternativo.
		    |su primera producción se llama the imminent failure of françois peglau, donde los temas van desde lo melancólico a lo festivo y refleja la libertad creativa que suelen brindar los circuitos independientes. el mismo graba sus videos, con el apoyo de su esposa y sus amigos. actualmente, se encuentra preparando el que será su segundo material de estudio.
		</item>
		<item>
		    garrobos|Viernes|20:25|20:55|unión indio|Rock, Rock-Punk,Rock-Metal. 
		    |Garrobos es una banda mexicana de rock intenso en español que surge en 1996 y fusióna estilos como el Metal, Punk y Rock Pesado. La razón de esta mezcla se debe al origen de sus integrantes: Miguel (voz) estúvo en Ramses. Enrique (guitarra) en Wasteland y Ramses. 
		    |Carlos (bajo) en Caramelo Pesado, Radio Carolina, Humus, Semefo y Ramses. Woltan (batería) en Blood Soaked y Pactum. 
	    </item>
		<item>
		    golden ganga|Viernes|16:25|16:50|unión indio| Hip-Hop-Reggae
		    |Conformada en la actualidad por 9 elementos, la banda tiene su origen a principios del año 2006, y es a partir de ese momento que comienza a construirse un historial dentro de la escena musical tapatía, siendo participe de distintos festivales y conciertos en los que comparte escenario con algunas de las bandas actuales de reggae y otros géneros, más representativas de Europa y América
		    |En marzo de 2008, Golden Ganga da a conocer su primer material discográfico de título homónimo, el cual está constituido por un total de 13 temas, en el que se incluye además el vídeo clip de uno de los temas del disco, titulado Mi área. Mediante este material es posible distinguir el híbrido de géneros que la agrupación maneja y hace parte de su música, para así lograr un sonido propio y sui generis, el cual se basa en la música reggae y adquiere matices de otros ritmos como lo son el hip-hop, ska, rock, funk, bossa, latín, entre otros.
		</item> 
		<item>
		    here comes the kraken|Viernes|21:15|21:50|unión indio|Death Metal/Nu Metal
		    |Here Comes The Kraken (También abreviado como HCTK) es una banda Death Metal/Nu Metal de Aguascalientes, México, formada en el año 2007 ha publicado tres albumes,Here Comes The Kraken, The Omen y Hate, Greed &amp; Death, lanzados en 2010 y 2011
		    |La banda a dado 3 giras por todo México, desde Ciudad Juarez hasta Cancún; en diciembre del 2008 HCTK dio varios shows en Alemania lo que dio pie a una gira europea en Octubre-Noviembre del 2009, a través de Alemania, Austria, Bélgina, República Checa, Eslovaquia, Italia, España, Portugal y Suiza
		</item>
		<item>
		    hermana sista|Viernes|15:00|15:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |es una propuesta musical enfocada en transmitir diversión y espontaneidad a través de la fusión de ritmos latinoamericanos, que van desde la cumbia argentina, chilena y colombiana
		    |pasando por el pop, el rock, hasta el genero canción, incluyendo composiciones propias y de otros autores argentinos.
		</item> 
		<item>
		    japandroids|Viernes|18:30|19:05|carpa danup|Indie-Rock, Garage-Rock
		    |Japandroids es un duo de rock canadiense de Vancouver, en British Columbia.2 El grupo consiste de Brian King (guitarra, vocales) y David Prowse (percusiones, vocales), y fue formado en 2006. No fue sino hasta 2009 que Japandroids se vuelve prominente después de la salida a la venta de su álbum debut Post-Nothing.
		    |Japandroids toca su primer show en vivo el 30 de diciembre de 2006. Durante los siguientes 2 años, tocarían de forma regular en Vancouver, pero pocas veces fuera por conflictos con la carrera de geólogo de King. Es en este periodo que Japandriods saca dos EPs editados por ellos mismos: All Lies en el 2007.7 y Lullaby Death Jams en el 2008.8 El tiraje de cada EP fue de 500 copias, y luego serían reeditados como una compilación llamada No Singles.
		</item>
		<item>
		    jenny and the mexicats|Viernes|20:15|20:50|carpa intolerante|Experimental
		    |Banda formada en españa y compuesta por jenny, de origen inglés, (trompeta y autora de la mayor parte de las canciones), david, oriundo de madrid, (cajón y percusiones), pantera, mexicano de nacimiento, (guitarra y también autor de otros temas) e icho, también de origen mexicano, (contrabajo). 
		    |su música es una fusión de sonidos que va desde lo experimental pasando por el rockabilly, folk, rumba hasta llegar al ska.
		</item> 
		<item>
		    juan cirerol|Viernes|18:45|19:15|unión indio|Norteña/Country
		    |juan cirerol, el terror de mexicali, es un músico, poeta y cantautor, oriundo de mexicali, baja california. es considerado como uno de los artistas más irrelevantes y contemporáneos, teniendo en su haber dos discos de larga duración, ofrenda al mictlan y haciendo leña. juan en este tiempo ha estado de gira por diversos lugares de méxico, estados unidos, centro y sudamérica, teniendo un éxito rotundo. dentro de su bagaje musical, juan tiene una nostalgia por la música norteña y retoma el sonido folk, con voz aguardientosa y su potente dosis de punk rock con su guitarra de 12 cuerdas. considerado por muchos el "johnny cash mexicano" con letras al mero estilo de chalino sánchez y una actitud a la sid vicious.
		    |dentro de su bagaje musical, juan tiene una nostalgia por la música norteña y retoma el sonido folk, con voz aguardientosa y su potente dosis de punk rock con su guitarra de 12 cuerdas. considerado por muchos el "johnny cash mexicano" con letras al mero estilo de chalino sánchez y una actitud a la sid vicious.
		</item>
		<item>
		    la saveur|Viernes|20:35|21:35|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |oscar la saveur productor de cumbia digital electropachangosa. originario de durango méxico quien con un freestlyte folclorico pop, nivela en la orbita de la cumbia electronica espacial
		    |dejando fluir la fiesta de una manera mas explicita debido a sus liricas extravagantes y a su sonido candente, ¡bailas por que bailas!.
		</item>
		<item>
		    los amigos invisibles|Viernes|17:10|17:50|indio|Acid Jazz/Funk
		    |Los Amigos Invisibles es una banda venezolana formada en 1991, que cuenta con un Grammy Latino cuya música mezcla elementos del disco, el acid jazz y el funk con diversos ritmos latinos. Han editado 6 discos y han hecho conciertos internacionales que los han llevado a recorrer cerca de 60 países.
		    |Su nombre está inspirado en el saludo que el historiador venezolano Arturo Uslar Pietri utilizaba para comenzar su programa de televisión Valores Humanos
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|15:35|15:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|16:35|16:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|17:35|17:55|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Viernes|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los auténticos decadentes|Viernes|18:15|19:15|indio|No disponible
		    |Los Auténticos Decadentes es un grupo de rock argentino y ska formado en el año 1986 por Cucho (Gustavo Parisi), Nito (Gustavo Montecchia) y "el Francés" (Gastón Bernardou).
			Su estilo principal es el ska, seguido por una mezcla de diferentes ritmos, que van desde la cumbia hasta el bolero, formando así un sonido único. Es considerada como una de las bandas de música más importantes de América, y ha recibido el apoyo de grandes figuras como Luca Prodan, David Byrne, Manu Chao, Andrés Calamaro, y demás grupos nacionales e internacionales, por su extensa trayectoria, la calidad de sus obras, su popularidad y su poder de convocatoria.
		    |Corría el año 1986, y los alumnos de 5º año del Colegio Nacional Nº 10 José de San Martín de Almagro organizaban una fiesta de fin de curso donde fueron vistos por primera vez por Jhonny Saldarriaga, quien los contrató y participaron para fiestas de Elías Saldarriaga, una especie de peña. Pero faltaban músicos y temas. Entonces, Gustavo Cucho Parisi y Gustavo Nito Montecchia, junto a Gastón El francés Bernardou, llamaron a Jorge Serrano (primo de Nito) - por entonces, guitarrista de Todos Tus Muertos, y éste a su vez llama a Daniel Zimbello, un amigo del barrio. El grupo que salió a escena lo integraron: Cucho en voz; Jorge y Daniel en guitarras; el Bassman, bajista del Bajo Flores, en bajo; Nito en batería; Gastón en percusión y Beto en teclados -sólo tocó en ese show. Llamó la atención la introducción lírica de Beto. Los temas que tocaron en ese show fueron "Divina decadencia", "Loco (tu forma de ser)", "Skabio", "El jorobadito" y un rockabilly. Todas estas canciones fueron repetidas a pedido del público.
		</item>
		<item>
		    los jaigüey|Viernes|15:40|16:05|unión indio|Rock-Funk
		    |cuando el rock y el funk, suavemente se unen con el cine, nacen los jaigüey, grupo integrado por poncho figueroa, gustavo jacob y ricardo jacob, quienes tratan de conectar esas dos maneras de hacer arte para producir una forma diferente y muy personal de ver la música, pues cada canción de esta banda sonora es pensada como un pequeño guión cinematográfico. 
		    |en el 2009, lanzaron su álbum debut bajo el sello productora de onda y distribuido por fonarte latino, el cual incluye nueve temas originales. el grupo presentará su segunda producción discográfica en el festival vive latino.
		</item>
		<item>
		    los punsetes|Viernes|16:50|17:20|carpa danup|indie-pop / pop-punk
		    |Los Punsetes es una banda de indie pop madrileña, formada por antiguos compañeros en Comunicación Audiovisual de la Universidad Complutense de Madrid: Ariadna (voz), Jorge (guitarra), Chema (batería), Gonzalo (bajo) y Manu -aka Anntona- (guitarra). 
		    |El nombre de la formación se inspira en el del divulgador científico y escritor Eduard Punset.
		</item>
		<item>
		    love of lesbian|Viernes|19:25|20:00|carpa danup|Pop-Rock / Indie
		    |Love of Lesbian es un grupo español de pop-rock indie procedente de Sant Vicenç dels Horts (Barcelona). Empiezan a tocar en otoño de 1997 formado por Santi Balmes (voz y guitarra), Jordi Roig (guitarra), Joan Ramon Planell (bajo y sintetizador) y Oriol Bonet (batería y programación). Más tarde se incorporaría a la banda Julián Saldarriaga (guitarra y voz). Esta formación se completa con Dani Ferrer (teclados) en los directos.
		    |Cuando sólo llevaban unos días tocando, en 1997, mandaron su maqueta a un concurso de la revista "Ruta 66", donde quedaron en segundo puesto, lo que les permitió grabar por primera vez en un estudio y actuar en la final del concurso que tuvo lugar en la sala Magic de Barcelona. En 1998 llegaron a la final del concurso Villa de Bilbao y consiguieron tocar en algunos festivales nacionales, como el Doctor Music y el BAM. Comenzaron cantando en inglés, idioma con el que publicaron 3 discos. Microscopic Movies (1999) con Pussycats Record, It is Fiction? (2002) con Rock K y Ungravity (2003) bajo el sello francés Naïve. En diferentes entrevistas el grupo consideró los inicios en inglés como un "error" y explicó el cambio como una manera de autoafirmación. Un momento importante de esta etapa fue la posibilidad de actuar como teloneros de The Cure durante el Dream Tour 2000.
		</item>
		<item>
		    mostro|Viernes|19:20|19:55|carpa intolerante|Experimental
		    |Han definido su música como pop bizarro, pop retorcido o música coneja. Pero las clasificaciones están de más para Mostro, el engendro que dos hermanos oriundos de Los Andes, Carlos y Jaime Reinoso, alimentan desde el año 2000 con una dieta de baterías, guitarras, teclados y otros aparatos en sorprendentes temas instrumentales.
		    |Nacidos y criados en Los Andes, Valparaíso, Chile , los hermanos Reinoso tocaron juntos bajo diversos nombres (Push, Horrorshow o Fije), pero fue en 2000 que junto a Walter Roblero (bajista de Congelador y Dormitorio) y al periodista Rodolfo García bautizaron como Mostro a sus sesiones de improvisación.
		</item>
		<item>
		    ocean’s acoustic|Viernes|14:40|15:10|carpa intolerante|Folk-Rock
		    |ocean\'s acoustic está formado por tres multi-instrumentistas: emilio anaya, rubén rodríguez y adán díaz de león, quienes para fines de cada canción intercambian instrumentos acústicos como guitarra, violín, ukulele, mandolina, banjo, acordeón, melódica, saxofón y percusiones mínimas. su música puede ser descrita como folk rock, la cual ha sido inspirada de manera fundamental por la escena de folk británica, que incluye artistas como mumford &amp; sons, noah and the whale y johnny flynn. 
		    |para ocean\'s acoustic no es su principal interés crear o formar parte de una escena en torno a este género en méxico, sino constituir una comunidad de personas sensibles a su música, que bien incluso puede ser mucho más diversa que una escena como tal. es así como la sencillez y sinceridad con la que se comunican con la gente les ha generado una sólida base de seguidores.
		</item>
		<item>
		    pegasvs|Viernes|14:20|14:45|unión indio|Electronica|Duo formado por Sergio y Luciana,
		    Ex-miembros de grupos underground de Barcelona como Thelematicos y Sibyl Vane, se unieron para formar Pegasvs y demostrar que "aún hay esperanza para la música electrónica con alma".
		    Sus referentes son los grupos alemanes de krautrock de los 70\'s y pop "ensoñador".
		    juntos han facturado un disco repleto de cañonazos de retropop con una sala de máquinas de todo tipo.
		    Con su primer disco Pegasvs nos traen rolas muy buenas como son "La melodia del afilador" o "El final de la noche". |
		    Sergio hizo música hardcore, punk, bluegrass en bandas como Thelemáticos, Anticonceptivas o incluso The Sad Believers, entre muchos otros proyectos.
		    Luciana participó en los primeros, pero tambien en la banda Sibyl Vane.    
		</item>
		<item>
		    poly miller|Viernes|17:50|18:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Polymiller es un tributo a dos de los representantes de la escena sonidera de los años 80 en las calles del Distrito Federal.
			Con producciones originales inspiradas en los bailes y las fiestas de aquéllos años, abarcando estilos musicales como cumbia, dubstep, techno, electro, high energy y más.
			Los dj sets de Polymiller de igual manera buscan reflejar todos estos estilos, incluyendo producciones y bandas mexicanas (en su mayoría salidas del underground).
			Mezclando sonidos ochenteros, techno, cumbia… ¡Sonando a Distrito Federal!
		</item>
		<item>
		    porter|Viernes|19:40|20:30|indio|Rock-Experimental
		    |Porter Es una banda de rock experimental mexicana que se formó en Guadalajara, Jalisco en 2004, y que se separó en octubre de 2008. En sus cuatro años en activo lanzaron un EP y un álbum. Porter anuncia su regreso el Martes 4 de diciembre del 2012 junto con el cartel oficial del Festival Vive Latino del año entrante.
		    |El grupo tuvo su primera formación en 2001, como una banda instrumental. Poco después, Juan Son (Juan Carlos Pereda) se une a la agrupación para formar el quinteto. En 2004 lanzan su primer disco, el EP Donde los Ponys Pastan.
		</item>
		<item>
		    radio kaos|Viernes|14:50|15:15|carpa danup|Rock
		    |Radio Kaos –grupo formado en California, con integrantes chilenos pero 100% mexicano–
		    |Grupo de rock que nació en 1994 logrando consolidarse como una de las mejores bandas, en ese entonces, de méxico. teniendo en su haber tres discos, botas negras, radio kaos, out in the blue y colocando con gran éxito sencillos como botas negras, ritual, abril y si tu no estás en el top 20 de mtv, telehit, billboard latino y estaciones de radio de toda republica mexicana. tras años de ausencia de los escenarios, fue cuando en el 2011 la banda regresó a la escena para re-encontrarse, teniendo una favorable respuesta por parte de sus fans en el llamado rudo tour.
		</item>
		<item>
		    raul campos kcrw|Viernes|15:50|16:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Raúl Campos es anfitrión del programa nocturno de fines de semana, Nocturna, en una influyente estación de Los Angeles, la radio pública KCRW / KCRW.com.
		    |Es considerado como un DJ importante de América latina en música electronica y fue descrita por "Los Angeles Times" como una "voz única en la radio de Los Angeles." Campos lanzó su primer disco alternativo latino, \'Loteria Beats Mixtape, Vol.. 1\', en el sello Nacional el 23 de octubre de 2007.
		</item>
		<item>
		    románticos de zacatecas|Viernes|20:20|20:50|carpa danup|Indie-Pop
		    |Los Románticos de Zacatecas es una banda mexicana que se formó a finales de 2007 en la ciudad de Zacatecas, son una banda destacada y de trascendencia en la escena independiente nacional. Se formo cuando Chuy Manzanares “Manzanas” (Voz y Guitarra) comenzó a trabajar en las primeras canciones de los románticos con Luis (Requinto), su hermano menor. Posteriormente se unió a ellos Antonio Montes, conocido baterista de la escena de Fresnillo, Zacatecas, y en el año 2010 se integra desde León, Guanajuato Víctor Gerber conocido bajista de la escena local.
		    |Desde su inicios mencionan como principal inspiracion la musica romantica (Pancho Barraza, Los Yonics, Los Bukis, Chicoche, etc). Y segun ellos, sus influencias musicales son: Nirvana + Hombres G.
		</item> 
		<item>
		    salón victoria|Viernes|22:10|23:00|carpa intolerante|Ska
		    |Salón Victoria es una banda de Ska mexicana formada en la ciudad de México en 1996, durante su trayectoria se ha alineado de forma consistente como una de las bandas de Ska más importantes en México.
		    |A lo largo de sus más de 15 años de trayectoria, han compartido escenario con bandas como los fabulosos cadillacs, café tacvba, ska-p, los auténticos decadentes y skatalites. actualmente, se encuentran grabando el que será su quinto álbum de estudio, a estrenarse en los primeros meses de 2013, y que contará con grandes participaciones. la banda se encuentra conformada por charly ramos (batería), j.p. (guitarra), tulio gámez (bajo), cheko mendoza (guit y teclado), paco "t-bone" (trombón), hugo "spider" (trompeta), "boss" (sax) y juan luis "pollo" (voz).
		</item>
		<item>
		    seward|Viernes|16:10|16:45|carpa intolerante|Experimental
		    |Cuarteto en búsqueda permanente, con un directo visceral, tan cercano que deja sin aliento. un hilo de acción constante. sobre el escenario, un arriesgado despliegue sonoro: voz, banjo y guitarra acústica, baterí­a y percusiones, artefactos sonoros, contrabajo, cello, guitarra eléctrica y lap steel. 
		    |en su año de estreno, seward ha pasado por el primavera sound, el bam y el primavera club. el primer capí­tulo de su álbum home, co-producido por matt pence (centro-matic, south san gabriel, micah p. hinson), será este invierno. la música que un niño toca por primera vez y con la misma que el viejo se despide antes de morir. el grupo está integrado por adriano galante (voz y guitarra), juan r. berbin (batería), pablo schvarzman (efectos), martín leiton (contrabajo).
		</item>
		<item>
		    soziedad alkoholika|Viernes|22:10|22:50|unión indio|Trash / Punk
		    |No es fácil clasificar a esta mítica banda del país vasco dentro de un único estilo musical. thrash, hardcore, metal, punk, lo único cierto es que sus fundamentos básicos siempre han sido la potencia y la velocidad, mostrando un amplio y variado abanico de influencias marcadas por su particular estilo. en lo que respecta a sus textos, mantienen una línea acorde con la música; letras corrosivas y explícitas, repletas de compromiso social y denuncia directa. 
		    |desde sus inicios, soziedad alkoholika no ha parado ni un momento de actuar por toda españa, américa, europa y japón. con diez producciones a sus espaldas, es uno de los grupos independientes más reconocido y que más poder de convocatoria tiene en sus arrolladores conciertos.
		</item>
		<item>
		    sr. flavio|Viernes|14:00|14:25|carpa danup|Experimental
		    |Proyecto solista de flavio cianciarulo, integrante de los fabulosos cadillacs. como solista ha grabado cinco discos, flavio , sólo, viejo y peludo, el marplatense ( ambos trabajos alejados del rock) , con the flavio mandinga project edita: cachivache, sonidero k-chengue special, supersaund 2012 , y un e.p. de cuatro temas para bajarse libremente de internet, welcome to terror dance. 
		    |en 2006 formó junto a astor boy mini moon, su hijo en batería de tan sólo 8 años de edad, la banda misterio y graban el primer disco, beat zombie en forma independiente. enseguida se uno al dúo nico valle ( ex historia del crimen) en contrabajo, misterio se hace trío, graban los ojos del mal también de manera independiente. en 2011 , editó su nuevo disco, como señor flavio, que se denomina nueva ola.
		</item>
		<item>
		    tex tex|Viernes|17:55|18:25|unión indio|Rock-Nacional
		    |Tex tex, también llamados los muñecos de texcoco, es un grupo de rock que comenzó su andar por la escena del rock azteca a finales de 1985. actualmente, la banda cumplió 26 años de carrera musical ininterrumpida. cuentan con 17 discos grabados, varios vídeos cientos de conciertos a cuestas. son considerados un grupo de culto, ya que cuentan con un estilo personal y una gran penetración en el público de diferentes edades.
		    |su más reciente disco lleva por título me haces volar, donde lalo tex se re-encuentra con su fender stratocaster y realiza unos solos de guitarra que estremecen el alma.en esta producción participaron alex otaola y felipe sousa en guitarras, y felipe rojo en el acordeón.
		</item>
		<item>
		    the dragulas|Viernes|15:25|15:55|carpa intolerante|Tecno-Pop
		    |The dragulas es un grupo de tecno pop, con residencia en la ciudad de méxico, que junta en su estilo la música en español de los años ochenta, el glam rock de los setentas y el synth pop de grupos como pet shop boys y omd. de acuerdo con el diccionario urbano, un dragula es el vampiro que se viste de mujer. 
		    |y es que de igual forma, el concepto de la banda tiene que ver con un travestismo musical que bebe y se nutre de infinidad de textos y contextos previos. en 2012, the dragulas lanzaron su primer disco llamado bocanada en parís.
		</item>
		<item>
		    tío gus|Viernes|18:35|19:05|carpa intolerante|Soul / Funk
		    |Agrupación que se define como todo el poder sonoro del soul y funk, de corte suave y sencillo pero con un potente groove instrumental. la banda está integrada por fer, chabe, pepe morán y lari. 
		    |el proyecto se gestó a partir de un taller, donde sus integrantes tomaban. en vivo son una experiencia única, donde hacen recordar los más explosivos temas de james brown y stevie wonder, donde su característica forma de ejecutar cada uno de sus instrumentos es única. hasta ahora cuentan con una producción homónima, que los ha puesto como uno de las bandas favoritas entre los jóvenes.
		</item>
		<item>
		    underworld|Viernes|22:30|23:50|indio|Electronica
		    |dueto de música electrónica integrado por karl hyde y rick smith que han puesto a bailar al globo terráqueo desde 1980, año de su fundación. una de sus grandes canciones se dio en 1995 cuando crearon uno de los temas centrales para la película trainspotting, born slippy. 
		    |hasta la fecha, cuentan con 8 álbumes de estudio: underneath the radar, change the weather, dubnobasswithmyheadman, second toughest in the infants, beaucoup fish, a hundred days off, oblivion with the bells y barking, así como un cede recopilatorio: 1992-2002.
		</item>
		<item>
		    vía rústica|Viernes|21:10|21:45|carpa intolerante|Reggae
		    |reconocidos como una de las bandas de reggae más importante de colombia, que después de siete años de carrera musical y luego de participar en tres ocasiones en el festival rock al parque, presentan en el 2012 su último hijo sonoro qué hay pa\'la cabeza rhythm from colombia, 
		    |con el cual no solo lograron evolucionar su proyecto musical añadiéndole ritmos, que van desde el porro hasta el hip hop y la cumbia, sino recibiendo gran reconocimiento en la escena musical de su país y ganando un premio shock de la revista más importante de música en colombia
		</item>
		<item>
		    volcán|Viernes|15:30|15:55|carpa danup|Rock / Psicodelia
		    |volcán nace en diciembre del 2010 y está conformado por músicos consagrados y de amplia trayectoria en la escena del rock nacional.
		    |ugo rodríguez (azul violeta y yoyo breakers), nacho "el implacable" gonzález (cuca y fórseps), armando chong (la high e ingeniero de sala de cuca, productor de fórseps, radaid, sutra, valentina gonzález, garigoles y entre otros), balter domínguez (sutra y la high) y andrés orozco (sutra y blunt reynolds). gracias a las intensas giras de la opera rock frankenstein, estos destacados músicos decidieron dar vida a este proyecto, donde el sonido contundente es el rock clásico con aderezos de avantgarde y una fuerte dosis de psicodelia.
		</item>
		<item>
		    yeah yeah yeahs|Viernes|20:55|22:05|indio|Garage-Punk
		    |trío de origen neoyorquino conformado por la vocalista karen o, el guitarrista nicolas zinner y el baterista brian chase y que han revivido el movimiento del garage punk, con un alto calibre musical. comparados con grupos como the strokes y the white stripes, los yeah yeah yeahs han forjado su carrera gracias al talento de cada uno de sus miembros. la explosividad de karen aunado a la agresividad y fuerza de nicolas y brian los ha llevado a que la crítica especializada los bautice como los resucitadores del garage punk..
		    | su discografía se comprende de fever to tell, show your bones e it\'s blitz! regresan a méxico por cuarta ocasión.
		</item>
		<item>
		    !deladap|Viernes|22:00|22:35|carpa danup|Experimental
		    |iniciado en 2001 como un proyecto de estudio del productor nacido en praga stani vana, quien reclutó a músicos de origen serbio, bosnio, húngaro, y ruso, quienes crean todo una atmósfera sonora multicultural. !deladap se convierte cada vez más en una plataforma de creatividad y arraigo gitano mediante la mezcla de sonidos del este europeo y diversos sonidos del mundo creando una sinergia con el público. 
		    |hasta ahora la banda cuenta con cuatro discos, cigani rusza &amp; angelo, dela paji, sara la kali y i know what you want.
		</item>
    </string-array>
    <string-array name="bandasSabado">
        <item>
    	    a band of bitches|Sábado|21:55|22:30|unión indio|fusion de rock, hip hop, grupero.|El nuevo proyecto de Jonas Gonzalez (integrante de plastilina mosh).
    	    Es segun el propio Jonas un disco conceptual que aborda la tematica del 2012, una mezcla sobre aliens, mayas,la conspiracion, el fin del mundo etc.
    	    Su disco debut "The pre end of the world soundtrack" ya esta disponible en itunes, aunque la version fisica estara disponible hasta septiembre con una edicion limitada diseñado a mano.
    	    Se hacen llamar A Band of Bitches y según su biografía son una sociedad secreta que quiere tomar el control del orden mundial, al escuchar el disco uno piensa que fue hecho por aliens, 
    	    se dice también que es el proyecto solista de Jonas de Plastilina Mosh.
    	    |En su pagina de facebook enlistan influencias como: Jesus, Napoleon Bonaparte, Atila el huno, Fidel Castro, Rasputin, etc. 
    	</item>
		<item>
		    alex anwandter|Sábado|15:30|15:55|carpa danup|No disponible
		    |Alex Anwandter (Santiago, 24 de marzo de 1983) es un cantautor, músico y director de videoclips chileno. Fue el líder y vocalista del grupo Teleradio Donoso hasta 2010, cuando comenzó su trabajo en solitario al lanzar su disco Odisea.
		    |Alex proviene de una familia de ascendencia alemana; su padre llegó a Chile desde Brasil a los 26 años, aquí conformó su familia. Su infancia contó con la presencia de Michael Jackson como ídolo, y con clases de violín.
		</item>
		<item>
		    arianna puello|Sábado|19:00|19:35|carpa intolerante|Rap/Hip-Hop
		    |Arianna Isabel Puello Pereyra mejor conocida como Arianna Puello o Ari es una Mc española de origen dominicano.
		    |Nació el 16 de enero de 1977 en República Dominicana y a la edad de ocho años se afincó en Salt (Gerona, España). Comienza su trabajo artístico dentro del hip hop en el año 1993 grabando con una amiga (Virginia Hernández) una canción. Más tarde formó un grupo junto con Bano llamado N.O.Del KRIB (Nacidos Originalmente del Karibe). Después de que N.O.Del KRIB se disolviera, entró a formar parte del grupo Discípulos del Micro, el cual también se disolvió. Su salto a la fama de la escena hip hop española fue gracias a una colaboración en el primer trabajo en solitario de El Meswy, en el tema "Mujer chunga".
		</item> 
		<item>
		    banda de turistas|Viernes|15:20|15:50|indio|Rock, Beat, Psicodelia|Banda de Turistas surge a principios de 2006 de la fusión de dos bandas: una predominantemente instrumental, con guiños al rock alemán y la música de fines de los \'60, y otra enfocada en la canción pop. 
		    El resultado es una estimulante combinación que se nutre tanto de sonidos futuristas y surreales como de la inmediatez del beat argentino de Litto Nebbia. El particular sonido de la banda, sumado a la corta edad de sus integrantes -ninguno supera los 19 años al momento de su aparición-, 
		    rápidamente logra captar la atención del público y de la prensa.
		    Con tres álbumes editados, el más reciente se titula YA (2012).
		    |Banda de Turistas se forma a fines de 2005 en la Ciudad de Buenos Aires.En marzo de 2008 son teloneros del inglés Jarvis Cocker, líder de Pulp, quien los elije para abrir el primero de sus dos shows en La Trastienda después de haberlos conocido a través de Myspace.
		</item>
		<item>
		    beat buffet|Sábado|14:00|14:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |Beat Buffet es Pablo Borchi y Raúl Sotomayor. A veces un combo de dj´s y a veces una banda de 7 músicos.
		    |Beat Buffet es una agrupación orgullosamente mexicana que busca transportar la energía de un DJ set rompe pistas a un performance en vivo.
		</item>
		<item>
		    blur|Sábado|22:30|23:59|indio|Indie, Pop, Rock, Psicodelia, Electro, Soul, Ska, Punk, Rave, Reggae, Baggy, Góspel, Afrobeat, Hip hop
		    |Blur es un grupo Indie3 formado en 1989 en la ciudad de Colchester, Inglaterra, bajo el nombre de Seymour4 . La banda está integrada por el vocalista, tecladista y guitarrista Damon Albarn, el guitarrista y vocalista Graham Coxon, el bajista Alex James y el baterista Dave Rowntree.
		    |El grupo se convirtió en una de las bandas más grandes e importantes del Reino Unido durante la década de 1990. El álbum debut de Blur, Leisure, incorporó elementos de estilos como el «Madchester», el shoegazing y Baggy. Tras un cambio de estilo influenciado por algunos grupos ingleses de pop como The Kinks, The Beatles y XTC, la banda lanzó Modern Life Is Rubbish en 1993, Parklife en 1994, consolidando el Britpop, y The Great Escape en 1995.
		    Álbumes de estudio:
			1991: Leisure
			1993: Modern Life Is Rubbish
			1994: Parklife
			1995: The Great Escape
			1997: Blur
			1999: 13
			2003: Think Tank
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Sábado|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    candy|Sábado|16:10|16:35|carpa danup|Punk-Rock
		    |Michael K (voz y guitarra), Valentina P (bajo y voz) y Héctor V (batería) se conocen desde las temporadas escolares.
			En la secundaría, los tres compartían clases de matemáticas, historia, biología y demás, y también el gusto por la música.
			En un principio se juntaban para interpretar a su manera las canciones de otros, pero con el avance del tiempo fueron creando las propias.
		    |En 2009, y luego de tocar constantemente en todos los escenarios alternativos de DF, Candy publicó Stranger, su álbum debut, un disco que recibió muy buenos comentarios de la prensa y el público.
		    Después, en la parte final de 2010, el grupo le puso punto final a la promoción de la ópera prima, para comenzar a trabajar en nuevas canciones.
		    “Despertar” fue el primer track que arrojó esta nueva etapa en el camino de Candy, corte producido por Joselo Rangel, guitarrista de Café Tacvba, que fue estrenado en la última parte del año anterior.
		</item>
		<item>
		    camila moreno|Sábado|18:10|18:45|carpa intolerante|Pop,trova, folk rock, rock
		    |es una cantautora chilena. Desde 2009 ha lanzado tres álbumes de estudio, siendo su primer sencillo Millones perteneciente a su disco debut, Almismotiempo, nominado a los Grammy Latinos 2009 en la categoría de Mejor Canción Alternativa.
		    |En marzo del 2011 año viajó a México a presentar su disco Almismotiempo, donde visitó radios y dio conciertos en la UNAM y en bares de la capital mexicana. Además su carrera cobró mayor relevancia al presentarse en el Festival de la Canción de Viña del Mar 2011 como invitada del grupo puertorriqueño Calle 13, a cantar la canción Latinoamérica, junto también a Inti Illimani Histórico.
		    Álbumes oficiales
	2009 - Almismotiempo
	2010 - Opmeitomsimla
	2012 - Panal
		</item>	
		<item>
		    carla morrison|Sábado|19:45|20:45|indio|indie-pop
		    |Hija de padres mexicanos, Porfiria Flores e Hilario Morrison, el cual siendo pequeño emigro a Estados Unidos y fue adoptado por el estadounidense William Morrison, estuvo desde su niñez relacionada con las artes, como el dibujo, lectura de poesía, escribiendo cuentos y poemas, artesanías, danzas en algunos estilos, como danza africana y la improvisación del jazz. Pero entre todas las artes, el canto simbolizó su mayor pasión. De niña solía cantar en secreto, y era muy tímida para dar a conocer su voz, con el paso del tiempo fue perdiendo gradualmente su miedo en pequeñas presentaciones con sus amigos de la escuela secundaria.
		    |Su música ha sido puesta en la programación de música alternativa de la radio llamada Reactor 105.7 FM, y tocó también en la terraza del albergue internacional donde en esta gira vendió todos sus discos que tenía hechos en mano, como también en muchas estaciones de radio a lo largo de México.
			En 2011 tocó en la carpa Intolerancia, en el festival latinoamericano más grande, Vive Latino de 2011, rompiendo el récord de la carpa más llena de historia. Logró también agotar las entradas a su presentacion en el Lunario sólo por estar en las páginas de Internet de YouTube, MySpace, Facebook y demás.
			Carla también ganó el premio al mejor álbum de folklore de 2010 en la entrega de premios IMAS 2011 (premios de la música indie-o).
		    Discografía:
			Aprendiendo a Aprender EP (2009)
			Mientras Tú Dormías EP (2010)
			Jugando En Serio EP (2011)
			Déjenme llorar (2012)
		</item>
		<item>
		    corizonas|Domingo|18:05|18:35|carpa danup|Rock
		    |a la manera de los clásicos súper grupos, corizonas, la fusión de arizona baby y los coronas, se ha convertido en la banda revelación del momento en españa. el 2012 ha sido un año realmente frenético y espectacular para esta banda. decenas de salas, teatros y festivales atestiguan su ascenso a la primera división de la escena nacional. desde medios alternativos y webs indies a los noticieros de televisión nacionales. 
		    innumerables artículos dan cuenta del fenómeno corizonas, salpicado de reconocimientos públicos como el de mejor grupo en vivo, otorgado por radio3 y otros medios de comunicación, o la reciente nominación a mejor artista español en los mtv ema 2012. sus demoledores conciertos y el incontestable impacto de su primer álbum, the news today, han sido motivos suficientes para poder ganarse en apenas 9 meses no solo el fervor y respeto de la crítica y público sino el de otras bandas rivales.
		    |Adiós a \'Dos Bandas y Un Destino\'. De la unión total de Los Coronas y Arizona Baby, nace CORIZONAS.
		</item>
		<item>
		    cultura profética|Sábado|20:55|21:35|unión indio|Reggae
		    |libertad es poseer distintas alternativas para actuar del modo que se prefiera, en el momento que se desee. por ello la banda puertorriqueña cultura profética se situa como una de las más libertarias e independientes al mismo tiempo que virtuosas de toda américa latina y el caribe. son una banda de culto independiente, algo más que un banda de reggae rústico en español, es un ingenioso proyecto con una trayectoria sólida que consagra 16 años y 7 discos.
		    |sobrepasan el millón de fans en las redes sociales y mantienen un promedio de más de 20 mil visitas diarias. cada actualización en sus fan pages generan miles de comentarios en tan solo minutos. los visitantes en youtube sobrepasan la cifra de millones.
		</item>
		<item>
		    dapuntobeat|Sábado|21:00|21:35|carpa danup|Electronica
		    |combo formado a finales de la década de los noventa que cuenta con una historia muy interesante y donde se destacan por crear un híbrido de rock, electropunk, funk y todo lo que se les ocurra. es una banda que luce mucho en vivo, ya que cada uno de sus integrantes le impregna su toque muy personal. con su primer disco velodrom ganaron una gran cantidad de seguidores. pero con off de record se afianzaron como una de las principales propuestas del país de la escena electrónica. 
		    |han compartido escenario con grandes figuras de la música como fat boy slim, hot chip, metronomy, entre otros.
		</item>
		<item>
		    delahoja|Sábado|14:00|14:25|unión indio|Hip-Hop
		    |son pocas las presentaciones que hacer de esta agrupación pontevedresa que lleva más de 16 años trabajando, haciendo música y alcanzando éxitos. hace unos años vio la luz el mordisco, un larga duración que, haciendo honor a su nombre, dio una dentellada a la escena a modo de carta de presentación. un par de años más tarde deleitaron nuestros oídos con nuestra b.s.o. un ep cuya única colaboración fue la del mc marsellés soprano (miembro de psy4 de la rime) en el tema homónimo de dicho ep. este trabajo supuso la consagración del grupo tanto nacional como internacionalmente, llevándolos a copar televisiones, webs, radios, etc. a alcanzar el número 1 en itunes, a actuar delante de 100.000 personas en el camp nou y a realizar una gira por túnez. su tercer lp será lleva como título más difícil todavía.
		    |Delahoja se forma en Pontevedra (Galicia) en el año 1995 por Sayans (DJ Laese), Genio y Jorge (Dais). En el ‘96 se une al grupo Loko23 y tras casi cinco años debutan en el año ‘99 con su primera maqueta autoproducida.
		</item>
		<item>
		    dj aztek|Sábado|21:45|23:15|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |representando a la vieja guardia, y en un solo grito, la mezcla de dj aztek.
		    |No disponible
		</item>
		<item>
		    división minúscula|Sábado|15:50|16:30|indio|Rock, Rock-Punk
		    |división minúscula se formó en 1996 en matamoros, tamaulipas, por los hermanos javier y alejandro blake, dos de los cinco integrantes que, junto a alejandro luque, ricardo pérez y efrén barón, conforman la alineación actual. desde sus inicios se caracterizó por el sonido punk de sus melodías.
		    | su discografía consta de 4 placas de estudio, extrañando casa (2001), defecto perfecto (2006), sirenas (2008) y división (2012). su más reciente álbum, publicado bajo el sello universal music, fue grabado en los estudios salad days de baltimore, estados unidos, y fue producido por brian mcternan. la banda ha sido catalogada como uno de las más representativas en su género.
		</item>
		<item>
		    dorian|Sábado|20:10|20:40|carpa danup|Indie pop, Indietrónica
		    |banda que nació en el 2002 con un sonido que combina la tradición del pop español y de la música electrónica contemporánea. han publicado 3 discos: 10.000 metrópolis, el futuro no es de nadie y la ciudad subterránea, este último producido por sidechains. es un álbum redondo que sabe mantener la tensión musical y narrativa hasta el final. 
		    |la banda española ha logrado conquistar a la audiencia de su país desde su primer álbum, el cual se apoyó en una extensa gira, el segundo les permitió salir de su nación para presentarse en el festival sxsw de austin, texas, mientras en la madre patria sus canciones llegaron a ser consideradas himnos generacionales.
		</item>
		<item>
		    dread mar i|Sábado|20:00|20:35|unión indio|Reggae
		    |dread mar i, un artista que no tiene fronteras, se ha convertido en el referente indiscutido del nuevo sonido del reggae roots lover. además, de cautivar con su voz a los amantes del reggae pero también al público en general y de contar con composiciones dulces, armónicas, emotivas y prolijas, ocurre con este artista algo digno de destacar. desde que inició su camino como solista en el 2005, dread mar i se ha mantenido fiel a su línea de artista independiente.
		    |con 7 años de carrera, 6 discos en su haber, jah guia, hermanos, amor-es, vivi en do, tranquilo y transparente, y varias giras por todo latinoamérica, dread mar i no ha parado de crecer y cosechar triunfos.
	    </item>
		<item>
		    el tri|Sábado|16:55|17:55|indio|Rock
		    |el tri, es una agrupación legendaria y reconocida en el ámbito musical y cultural de nuestro país. su líder y fundador, alex lora, ha cautivado a miles de seguidores de cuatro generaciones. han permanecido en el gusto del público, tanto por su música, como por sus múltiples participaciones en labores altruistas. además, han sido reconocidos con varias nominaciones al grammy y latin grammy, tienen múltiples discos de oro y platino, entre muchos otros reconocimientos.
		    |la banda ha compartido escenario con grandes personalidades de la industria musical como: erick burdon &amp; the animals, the cult, the ramones, chuck berry, the rolling stones, sammy hagar, credence clearwater y carlos santana.
		</item>
		<item>
		    faltosos|Sábado|15:20|15:45|unión indio|Hip-Hop
		    |faltosos crew nace con la finalidad y el objetivo principal de unificar, fortalecer y expandir el movimiento hip hop en méxico. es una familia, unión, fuerza, compromiso, actitud, arte, locura y calidad. el contenido de sus letras es duro pero real e inteligente, ya que lleva una causa, y es certero a la opinión pública.
		    |trae consigo una propuesta positiva, a pesar del concepto duro del crew, partiendo de las experiencias agradables y desagradables de la vida, poniendo estas experiencias como ejemplos de cuidado, llevando un mensaje de concientización.
		</item>
		<item>
		    flip tamez|Sábado|14:10|14:35|carpa danup|Rock, Blues
		    |con una carrera de más de 15 años como guitarrista de jumbo, flip tamez le muestra al mundo otra faceta de su música exhibiendo sus raíces y un gran talento en la guitarra.
		    |después de su primer lanzamiento del 2009, adiós domingo gris, llegó enemigo común, una producción cargada de guitarras y melodías influenciadas en lo clásico del blues y rock and roll.
		</item>
		<item>
		    fobia|Sábado|18:20|19:20|indio|Rock
		    |dueños de una extensa y reconocida trayectoria musical respaldada por 25 años de carrera, ocho discos de estudios y numerosos reconocimientos. después de una restructuración, donde solo quedaron paco huidobro y leonardo de lozanne, decidieron reclutar para sus presentaciones en vivo a sus colegas mauricio clavería, federico fong y darío gonzález. actualmente, la agrupación promociona su más reciente disco llamado destruyehogares.
		    |Sus inicios se remontan en la Ciudad de México en el año de 1987, en plena época en la que en México había poca difusión para los grupos de rock.
			Por azares del destino, Leonardo De Lozanne, conoce a Paco Huidobro en un concierto de "Las Insólitas Imágenes de Aurora" (la semilla de "Caifanes"), rompe la llave de su autómovil y pide un "ride" a Huidobro, con quien platica sobre sus inquietudes musicales y juntos unen sus talentos y deciden formar una agrupación.
			Más tarde, De Lozanne le recomienda a Huidobro un bajista al que considera "muy bueno", y acuden al instituto donde Leonardo estudiaba, y en donde había un festival de música y bandas de rock juveniles, donde Javier Ramirez "El Cha!" se presenta con su banda, que se llamaba de la misma forma "Cha!", junto con Iván Morales y Marcelo Lara (o "Mick Marcy" de Moderatto).
		</item>
		<item>
		    franny glass|Sábado|18:30|19:00|carpa danup|Folk,Pop
		    |el cantautor uruguayo franny glass se encuentra promocionando su tercera producción titulada el podador primaveral, disco que lo ha llevado a girar por su natal uruguay, argentina y méxico. franny glass mezcla música bastante amena con letras irreverentes que te llevan por paisajes mentales que te pueden recordar un buen libro.
		    |Franny Glass es el proyecto solista de Gonzalo Deniz (Montevideo, Uruguay, 1986). Editó tres discos: "Con la mente perdida en intereses secretos"(2007), "Hay un cuerpo tirado en la calle"(2009), y "El Podador Primaveral"(2011). Fue nominado a los Premios Graffiti a la Música Uruguaya como Mejor Compositor en el 2008.
		</item>
		<item>
		    joselo (caé tacvba)|Sábado|17:40|18:40|carpa sonidero doritos|No Disponible
		    |Joselo ha incursionado en multiactividades para sobre llevar su existencia tanto laboral como espiritual pasando por diferentes aficiones antes de llegar a la música como; hacer historietas, jugar básquetbol, inventar ciencia ficción y hacer algunos cosas de diseño. Pero finalmente termino en lo que nosotros conocemos de él que seguro es lo que mejor hace, ser músico.
		    |conocido más por su trabajo detrás de la guitarra y de las composiciones dentro de café tacvba, joselo rangel es también dj en los pocos tiempos libres que le deja su labor dentro del grupo más querido de méxico. en esta ocasión y gracias a la invitación de los organizadores de la carpa joselo se aventará un set de grandes clásicos y no tan clásicos de rock que seguramente nos harán bailar a todos.
		</item>
		<item>
		    kchiporros|Sábado|14:05|14:35|indio|Folclorica, Alternativa
		    |kchiporros es la más grande promotora de música popular urbana de paraguay. con su fusión onírica supo llegar a un sonido nuevo, fresco y divertido con gran influencia y aceptación en varios países de américa latina.
		    |la banda esta comprometida con resaltar la identidad nacional utilizando en sus canciones los ingredientes típicos del día a día de la sociedad paraguaya, kchiporros se encuentra en constante intercambio musical y artístico con referentes de la música popular, folklórica y alternativa buscando como uno de sus objetivos principales la unión, exaltación y desarrollo de la cultura nacional.
		</item>
		<item>
		    la banderville|Sábado|20:40|21:15|carpa intolerante|Rock
		    |tres hombres y dos mujeres forman la banderville. su rock multicolor refleja la mezcla de influencias que hay en su sonido, desde elvis costello hasta alvin y las ardillas, reciclando cada sonido que les parezca entretenido. estos cinco mutantes, ya no tan adolescentes, usan la banderville como un apellido que no significa nada y significa todo, como eso que hace a las familias sentirse unidas.
		    |poco a poco se han ido ganando el cariño de un público peculiar, así como el apoyo de algunos músicos de renombre que apuestan por su música.
		</item>
		<item>
		    las víctimas del dr. cerebro|Sábado|22:50|23:50|unión indio|rock,ska,punk
		    |Víctimas del Doctor Cerebro es un grupo de rock mexicano originario del Estado de México, específicamente, de ciudad Nezahualcoyotl. Éste grupo, como muchos de sus contemporáneos, optan por un sonido que mezcla muchas (o todas) sus influencias musicales en un sonido único, aunque característico del rock mexicano, ya que van desde el Ska, Metal, Punk hasta las cumbias e incluso un fragmento de La Marcha de Zacatecas en una versión muy peculiar. Un rasgo notorio de las Víctimas es el hecho de adoptar personajes y nombres artísticos bajo los cuales se caracterizan y se dan a conocer a su público. También los hace resaltar el hecho de efectuar performances en sus conciertos en vivo.
		    |La agrupación original de las Víctimas del Doctor Cerebro fue llamada Tecnopal en un principio, y sólo contaba con el teclista y saxofonista Jesús Flores, y con Ricardo Flores, vocalista y también teclista (sus nombres artísticos serían Chipotle y Doctor Abulón, respectivamente). Poco después se les uniría "El Destroyer" (guitarra), el "Tuco" (bajo) y "la Bruja" (batería) y juntos cambiarían el nombre del grupo y serían conocidos como las Víctimas del Doctor Cerebro, en honor a un villano que aparece luchando contra El Santo en la película "Santo contra el Cerebro del Mal" (México-Cuba, 1958).
		</item>
		<item>
		    los ángeles azules|Sábado|19:05|19:40|unión indio|Cumbia Sonidera
		    |los ángeles azules son una banda con una trayectoria de más de 30 años y con éxitos reconocidos en méxico, estados unidos, argentina y muchos otros países de latinoamérica.La agrupación de Los Ángeles Azules se formó en la delegación Iztapalapa del Distrito Federal, México, en 1976. Empezaron a tocar sus primeras notas en guitarras acústicas y bongoes de juguete, iniciando tres hermanos de la familia Mejía Avante (Elías P., J. Alfredo y J. Hilario).
		    |el nuevo disco de los ángeles azules tiene colaboraciones de personalidades como kinky, gogol bordello, saúl hernández, los amigos invisibles, vicentico, 3ball, carla morrison y bomba estéreo; además de estar producido por toy selectah y camilo lara.
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|15:25|15:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|16:25|16:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|17:25|17:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Sábado|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los daniels|Sábado|14:55|15:30|indio|Rock
		    |agrupación formada en el 2007, con un sonido lleno de fuerza, excelentes composiciones, una voz muy peculiar e impecable ejecución. "somos una familia, desde el inicio la idea de los cinco era encontrar más que un nombre, un apellido, somos la familia daniels". 
		    |actualmente, cuentan con cuatro discos de larga duración que son se renta cuarto para señoritas, moodanza, a casa y amanecer, que muy pronto lanzarán. han tocado en grandes festivales como vive latino y recientemente lo hicieron en el pepsi music de argentina.
		</item>
		<item>
		    los macuanos|Sábado|16:55|17:20|carpa danup|Rock, Alternativo
		    |los macuanos es un trío tijuanense compuesto por moisés lópez, moisés horta y reuben torres. pertenecen a una generación de productores que crecieron en un clima social rápidamente cambiante. al igual que sus contemporáneos, sus producciones muestran un estilo de vida hedonista, tomando elementos de los estilos rave de la época, y al mismo tiempo, mostrando un enfoque decididamente más introspectivo.
		    |la precaria situación del país en este momento sin lugar a dudas influenció el tono melancólico de su música, que ha hecho que importantes publicaciones como npr describan su sonido como oscuro y casi apocalíptico.
		</item>
		<item>
		    mala rodríguez|Sábado|16:40|17:10|unión indio|Rap
		    |mala rodríguez debuta con el éxito de la maqueta yo marco el minuto cambiando la corriente del rap en español. en el 2000, editó su primer álbum, lujo ibérico, con el que alcanzó el disco de oro y se convirtió en uno de los más vendidos. su segundo disco, alevosía, lanzado en el 2003, tuvo altas cifras de venta, consiguiendo otro merecido disco de oro. para el 2007, editó malamarismo, que la transformó en una artista internacional y por el que recibió un premio mtv latinoamérica, promesa del año y la revista la banda elástica le otorgó otro galardón como mejor artista urbano.
		    |en el 2010, la canción no pidas perdón, extraída de su álbum dirty bailarina, ganó un grammy latino, dentro de la categoría mejor canción urbana, y se afianzó como la indiscutible reina del rap en español. por ahora, la mala prepara su quinto trabajo discográfico, que verá luz para el 2013.
		</item>
		<item>
		    memory man (sergio acosta zoé)|Sábado|16:30|17:30|carpa sonidero doritos|No disponible
		    |memory man, también conocido como sergio acosta, es miembro fundador y guitarrista de tiempo completo con zoé
		    |además, se da el lujo de tener su alter ego de dj, con el único fin de poner buena música y hacer a la gente bailar.
		</item>
		<item>
		    mompox|Sábado|19:50|20:25|carpa intolerante|pop-folk, psicodelia
		    |colectivo de cantantes y compositores formado en buenos aires en el 2008. la banda está integrada por alejandro goldberg, andrés ravioli, cristian terán, ezequiel spinelli, ignacio de andrés, juan tobal, juanfa suárez, maxi cataldi y maxi trusso. su estilo musical abarca el pop norteamericano de los años cincuenta y la psicodelia y folk de los sesenta fusionado con la experimentación sonora actual.
		    |su primer disco lleva por nombre treehouse. actualmente, el combo lanzará su segundo material de estudio de donde ya se escucha el tema perfect service. mompox es vivo invita al baile, la agrupación puede alternar entre el formato ecléctico y el acústico, algo fuera de serie para los sentido auditivo.
		</item>
		<item>
		    negros vivos|Sábado|14:40|15:05|unión indio|ska
		    |nacen en el año 2000 luego de la separación de varios integrantes de una de las más importantes bandas de ska de puerto rico, los pies negros. es por esto que juan ?paíto? rivera, alexis matos y willy ?skalderan? cardona deciden re-organizarse bajo el nombre de negros vivos y continuar con la misma motivación que los guiaba en el pasado, hacer música juntos y pasarla bien. 
		    |actualmente, trabajan en la promoción de su más reciente producción discográfica, negros vivos. han tenido la fortuna de compartir escenario con grandes artistas de puerto rico y el extranjero tales como: los fabulosos cadillacs, café tacvba, la secta, circo, the toasters, entre otros.
		</item>
		<item>
		    odisseo|Sábado|17:20|17:55|carpa intolerante|Rock,Balada
		    |odisseo es un grupo musical del género rock formado por cinco jóvenes mexicanos, que surge oficialmente a principios del 2010 en ecatepec, estado de méxico influenciados por la balada romántica y el rock británico de antaño, la banda narra historias de odio y deseo.
		    |dichos sentimientos se fusionan para dar vida al nombre de la agrupación. hasta ahora, su discografía consta de dos producciones, los salvajes ep y sí, yo soy.
		</item>
		<item>
		    orka|Sábado|15:40|16:15|carpa intolerante|Rock
		    |rock duro sin concesiones que proyecta en vivo una energía excepcional. con canciones que combinan fuerza y lírica, sus presentaciones se caracterizan por un derroche frenético de riffs? zeppelinezcos? y altas dosis de decibeles; bulbos sobrecargados a 60 bpm se abandonan súbitamente a velocidades vertiginosas y a melodías dignas de asociarse con las mejores bandas de grunge de los noventa.
		    |improbable encontrar una banda en méxico con un baterista con tanta fuerza, solidez y oficio como alejandro charpenell; un bajista con un diseño de sonido tan elaborado, omar latuff y un cantante y guitarrista tan alejado del presente como cercano al rock duro de fines de los sesentas e inicios de los setentas.
		</item>
		<item>
		    orquesta garash|Sábado|14:50|15:15|carpa danup|Rock
		    |en un país donde el rock está en la pubertad y creciendo con rapidez nace en el 2008, en la ciudad de panamá, orquesta garash. banda que se define por sus largas sesiones de jamming en un pequeño cuarto, ubicado en el sótano de un centro comercial
		    |e integrada por 5 individuos (diego varela en guitarra, richo fernández en voz y guitarra, ricky sandoval en guitarra, humberto della togna en bajo y teddy fábrega en batería) que los une la distorsión, el big muff y riffs llenos de enfermedades.
		</item> 
		<item>
		    pez diablo|Sábado|21:30|22:05|carpa intolerante|Rock,Electronica,Alternativo
		    |pez diablo es un trío de rock electrónico alternativo formado en la ciudad de méxico. su música remite a una mezcla de influencias, que se remontan al blues, rock psicodélico y a un cierto electropop oscuro, todo ello combinado con las posibilidades sintéticas de la electrónica, el uso de sonidos concretos y paisajes sonoros, y la exploración del español como lengua poética de expresión.
		    |pez diablo simboliza la dualidad que son: por un lado un pez, un ser libre y acuático, y por la otra un diablo, un demonio que nos somete a las seducciones de la ciudad y del deseo.
		</item>
		<item>
		    puerto candelaria|Sábado|17:25|17:55|unión indio|ska,jazz,rock
		    |puerto candelaria es cumbia rebelde y underground; una mezcla rara de ritmos colombianos con las influencias internacionales a las que han sido sometidos sus músicos a lo largo de más de 10 años de trayectoria y 20 giras internacionales, donde se evidencian ritmos de los balcanes, ska, jazz o rock.
		    |los candelarios cautivan a su público, al experimentar con sonoridades atrevidas y puestas escénicas donde sobran la alegría, lo absurdo y lo cotidiano, la risa y la reflexión, el ritmo y el baile.
		</item>
		<item>
		    quinto sol|Sábado|18:15|18:45|unión indio|Reggae
		    |quinto sol es un colectivo de músicos, inspirados para utilizar la música como herramienta para la toma de conciencia de los problemas socio-políticos y económicos que enfrenta su comunidad. profundamente arraigada en la comunidad y la música de raíces de las américas, el caribe y áfrica. surgidos de la comunidad de artistas y activistas del este de los ángeles en 1994, quinto sol es la raíz-reggae en su núcleo, tejida a la perfección con los ritmos latinos como la cumbia y la rumba.
		    |han compartido escenario con bandas míticas como the wailers, tercer mundo, inner circle, steel pulse, eek-a-mouse, la maldita vecindad, jaguares, malo, ozomatli, sánchez poncho, puya, todos tus muertos, entre otras.
		</item>
		<item>
		    románticos de zacatecas|Viernes|20:20|20:50|carpa danup|Indie-Pop
		    |Los Románticos de Zacatecas es una banda mexicana que se formó a finales de 2007 en la ciudad de Zacatecas, son una banda destacada y de trascendencia en la escena independiente nacional. Se formo cuando Chuy Manzanares “Manzanas” (Voz y Guitarra) comenzó a trabajar en las primeras canciones de los románticos con Luis (Requinto), su hermano menor. Posteriormente se unió a ellos Antonio Montes, conocido baterista de la escena de Fresnillo, Zacatecas, y en el año 2010 se integra desde León, Guanajuato Víctor Gerber conocido bajista de la escena local.
		    |Desde su inicios mencionan como principal inspiracion la musica romantica (Pancho Barraza, Los Yonics, Los Bukis, Chicoche, etc). Y segun ellos, sus influencias musicales son: Nirvana + Hombres G.
		</item> 
		<item>
		    sanchez club|Sábado|15:40|16:20|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |después de una larga y profunda incursión en la música afro (desde funk hasta hip-hop pasando por jazz y otras tendencias clásicas), con un gusto genuino por los ritmos electrónicos y la programación digital desde sus inicios como músico
		    |el bajista mexicano andrés sánchez ahora integrante de zoé, desemboca sus inquietudes en un proyecto sólido y auto suficiente llamado sánchez dub
		</item>
		<item>
		    sergio rotman (lfc)|Sábado|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sergio rotman de los fabulosos cadillacs oficiara como selektor musikal spineando exclusivamente singles 45 rpm en vinilo en la carpa sonidero doritos el sabado 16 de marzo a las 19:25. sergio reside actualmente en puerto rico donde disyokea regularmente en oscuros antros nocturnos junto al colectivo de vinilos "unsteady 3"
		    | dedicados al extraño estilo que denominan "soulreggaerocksteadyskapostpunkrock" su set como dj no tiene punto de contacto ni con la electronica ni con la musica que actualmente se "baila".sergio llega para intentar convencerlos de su punto: "a la hora de escuchar musica, todo tiempo pasado fue mejor!"
		</item>
		<item>
		    sonido gallo negro|Sábado|21:55|22:25|carpa danup|No disponible
		    |emergidos dentro de la nueva corriente del llamado movimiento de la electrocumbia, sonido gallo negro, es un proyecto que retoma el sonido piscodelico de la cumbia peruana de los años setentas, fusionandolo con una actitud garage
		    |a banda esta compuesta por edwin noise de telekrimen, gabriel twin de los twin tones y el diseã±ador de cultura popular mexicana dr. alderete, junto con una larga lista de musicos colaboradores. cuentan con un disco que es cumbia salvaje, bajo el sello grabaciones alicia, un album que cuenta con 12 temas, que invita al baile, el folclor y lo kitsch.
		</item>
		<item>
		    sonido san francisco|Sábado|14:40|15:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido san francisco es el sonido del pueblo invadiendo la gran ciudad, la guacharaca y el güiro compartiendo frecuencias con el sintetizador, la electricidad del bajo siguiendo el tempo de una computadora
		    |los ritmos calientes del trópico colaborando con las tendencias de la frialdad digital, la música electrónica rindiéndose ante la orgánica tradición musical de latinoamérica, en síntesis folclor, trópico, electrónica municipal y cumbia sintetizador.
		</item>
		<item>
		    sonido landon|Sábado|14:00|14:35|carpa intolerante|Rock Alternativo
		    |de nacionalidad chilena, andrés landon, músico multi-instrumentista con una larga trayectoria, y que ha trabajado en bastantes proyectos tanto en latinoamérica como en europa, ha destacado por su gran forma de crear música de manera independiente. 
		    |una de las propuestas más que emigran de su país para aterrizar en nuestra nación para exhibir su fresca e interesante propuesta repleta de un exquisito pop cimentado en una persistente escala de grises y lleno de matices en colores pasteles con tintes de funk y rock alternativo, todo esto se puede escuchar en su primer ep llamado pequeños defectos.
		</item>
		<item>
		    señor loop|Sábado|14:50|15:25|carpa intolerante|Rock
		    |señor loop está conformado por lilo sánchez (voz y guitarra), iñaki iriberri (guitarra, teclados y coros), carlos ucar (bajo) y chale icaza (batería). inician su carrera en el 2001 con su álbum debut señor loop, de perfil experimental creando de inmediato una familia de seguidores y convirtiéndolos en el primer grupo de culto del rock panameño. su segunda producción, madre tambor, del 2004, estuvo plagada de influencias de rock, reggae, funk, soul, música panameña y antillana. 
		    |posteriormente, en el 2008, vino su tercer cede mcmlxxxii, con el que se da su internacionalización, llegando a presentarse en el rock al parque de colombia. muy pronto, la banda lanzará su nuevo material, cuarto en su carrera, que contará con el apoyo del ingeniero de sonido inglés terry brown.
		</item>
		<item>
		    sussie 4|Sábado|19:20|19:50|carpa danup|Electronica
		    |Sussie 4 es un proyecto musical ganador de los DJ and Clubbing Awards 2005 y premiados como Mejor Artista Alternativo en 2003 por la revista estadounidense Banda Elástica. La banda nace en Guadalajara, México, en el año de 1998, y desde sus inicios ha incursionado en la música electrónica, principalmente el house. Su primer éxito "ON TIME" sale en 1998 y los pone con fuerza en la escena musical. 
		    Esta banda añade diferentes instrumentos que incorporan a la base electrónica de la programación, incluyendo timbales, bongos, batería, guitarras y trompetas, haciendo continua referencia a los ritmos latinos y en especial mexicanos, fusionando cumbia y danzón con las mezclas de tornamesa y presencia vocal femenina. A lo largo del proyecto ha compartido el escenario con importantes figuras de la música electrónica, entre ellos Sweet Electra,Gus Gus, Bentley Rhythm Ace, DJ Hell, Sven Väth, Deep Dish y Buscemi. En 2007 fueron teloneros en la presentación en México de ¡DAFT PUNK! También han participado en festivales como el Vive Latino, Techno Geist, Union Fest., Rock Al Parque y Espárrago.
		    |a finales del 2012, lanzaron su más reciente producción llamada radiolatina donde cuentan con colaboraciones de la talla de ely guerra, eugenia león, ximena sariñana y francisca valenzuela, entre otros.
		</item>
		<item>
		    tame impala|Sábado|21:05|22:05|indio|Rock Psicodelico
		    |cuarteto australiano de rock psicodélico integrado por kevin parker, dominic simper, jay watson y nick allbrook. la banda se formó en el 2007. a pesar de contar con una corta trayectoria, la agrupación se ha sabido ganar el cariño y respeto del público.
		    |en 2008, firmaron contrato con la disquera independiente modular recordings con el que lanzaron su primer ep homónimo, logrando un gran éxito a nivel local. en el 2010, lanzaron su disco debut titulado innerspeaker. mientras que en el 2012, publicaron su nuevo trabajo llamado lonerism.
		</item>
		<item>
		    toy selectah|Sábado|20:35|21:35|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |mix-master y chamán detrás de las tornamesas, la consola y el sampler en la banda que fue pionera del hip-hop en español: control machete; originario de monterrey, méxico, toy creó un nuevo híbrido al mezclar sonidos particularmente mexicanos con ritmos urbanos contemporáneos. como productor de discos y remixes, toy hernández ha trabajado con una larga lista de artistas, grupos y amigos de la escena muiscal latinoamericana y mundial: calle 13, julieta venegas, gustavo cerati, ely guerra, dante spinetta, cabas, juanes, alejandro sanz, daddy yankee, don omar, celso piña, café tacvba, molotov, manu chao, eminem, cypress hill y muchos más.
		    |hoy dirige la dirección creativa de sones del mexside, el sello discográfico que fundó en el año 2000. forma parte de mad decent, disquera de su colega diplo; además de ser padrino del fenómeno mundial 3ballmty.
		</item>
		<item>
		    ulises hadjis|Sábado|16:30|17:05|carpa intolerante|Electronica-Rock
		    |graduado en sociología, con una maestría en filosofía, ulises hadjis, quien es también profesor de la universidad, se revela como un cantautor que se pasea y experimenta distintos ritmos, que hacen su música muy local y a la vez global. ha plasmado su propuesta fresca y vanguardista en dos producciones: "presente" (2008) y "cosas perdidas" (2012), este último un disco repleto de ingenio y nuevos sonidos con melodías sinceras cargadas de introspección, donde los sintetizadores y la electrónica permean el desarrollo del disco.sus canciones son íntimas y luminosamente contagiosas.
		    |ulises se ha presentado en varios países fuera de su natal venezuela: colombia, ecuador, argentina, españa, méxico y estados unidos. ha recibido criticas positivas de medios como cnn, rolling stone y people en español. recibió tres nominaciones al grammy latino del 2012: mejor artista nuevo, mejor disco alternativo y mejor canción rock.
		</item>
		<item>
		    violadores del verso|Sábado|16:00|16:25|unión indio|Hip-Hop
		    |banda integrada por kase-o, lírico, hate y r de rumba (dj). en zaragoza se hizo la palabra, y violadores del verso la elevaron a la enésima categoría, para convertirla en rima. arquitectos del verbo y el ritmo, edificando los cimientos por los que crece y se expande el hip hop en españa.
		    |convirtiendo rimas en mecanismos de milimetrada precisión. haciendo que los ritmos funcionen como el motor de un rolls royce. actualmente, es la agrupación más importante de rap en castellano.
		</item> 
		<item>
		    yokozuna|Sábado|17:40|18:10|carpa danup|Rock-Garage
		    |liderada por los hermanos tranquilino, arturo en la guitarra y voz, y antonio en la batería, donde logran un sonido duro y rápido de ese que ya casi no se escucha entre las nuevas bandas del rock mexicano. 
		    |con un acto en vivo muy energético, que podrían envidiar bandas con cinco o más integrantes, los hermanos se han llevado varias veces premios como el de mejor acto en vivo de los imas.
		</item>
    </string-array>
    <string-array name="bandasDomingo">
        <item>
            aiken|Domingo|15:45|16:20|carpa intolerante|Rock
            |formados a fines del 2007 en santiago de chile por los hermanos josé (voz) y pablo (bajo y voz). cuentan con dos discos editados, libre de mente (2008) y reaccionar (2011) creadores del concepto "rock energético" buscan a través de la música, romper esquemas y motivar a los cambios internos. de sus conciertos más recientes destaca el tour reaccionar, asociación de intercambio cultural, que los llevó por colombia y su segunda vez en méxico, donde realizaron más de 10 fechas con gran éxito.
            |además de ser invitados a sierra mar fest en santa marta colombia, el primer festival de rock del caribe. a su regreso a chile, se les convocó por primera vez a la cumbre del rock chileno iii la nueva generación, donde causaron un gran impacto en el público por su nueva propuesta y energía.
        </item>
        <item>
            afrodita dj set|Domingo|17:50|18:40|carpa sonidero doritos|Electronica
            |afrodita "los mensajeros de la diosa" son un grupo electro-cumbianchero del df conformado por karin e ima.
            |que desde hace 10 años predican la cumbia y la balada romántica con la misión de llevar al mundo un mensaje de amor y libertad con su sonido y sus excéntricas ceremonias mitológicas.
        </item>
        <item>
            arreola + carballo|Domingo|15:35|16:00|unión indio|Alternativa, Electronica
            |con una larga trayectoria en el rock y la vanguardia mexicana, los hermanos alonso y chema arreola se unen al renombrado poeta indígena mardonio carballo para explorar la lengua náhuatl en un contexto estético poderoso cuyas influencias abrevan en la música tradicional, el progresivo, la electrónica y la improvisación del jazz.
            |un proyecto de poesía extendida, es lo que busca traer al presente una de las más hermosas lenguas de latinoamérica, poniéndola en diálogo con un discurso sonoro lúdico y universal. un power trío diferente.
        </item>
        <item>
            astros de mendoza|Domingo|16:40|17:40|carpa sonidero doritos|Electrocumbia
            |proyecto de mash ups electrocumbieros hechos y tocados en vivo con influencias de la cumbia villera y ritmos latinos, con un toque de hiphop, rock y poderosos scratchs old school. creado por diego huidobro en 2011 y lanzado en vivo en octubre de 2012 astros de mendoza presenta su primer disco virtual titulado simplemente 10″ a principios del 2013, contando con la colaboración de un arsenal de músicos invitados de la talla de los ángeles azules, tropikal forever, agrupación cariño, la serena morena, playmovil project, dj rayo centvrvs, pablo lescano (creador de la cumbia villera), y más.
            |formado en vivo por alan olivas (pirul), marcelo gamboa ( dj cadereira) y diego huidobro, este trío incorpora en sus shows temas clásicos de la cumbia argentina, mexicana, colombiana y peruana, así como remixes propios de la escena del rock en español, temas de rock clásico y canciones de la autoría de cada uno de sus integrantes, dando como resultado la diversión y el baile en exceso en cada una de sus presentaciones.
        </item>
		<item>
		    balkanbeats|Domingo|23:10|23:40|carpa danup|Elctronica-Folk
		    |definido por los ritmos asimétricos, mezclas interesantes y tonalidades del este de europa, adicionados con una gran energía: balkanbeatsmx -la mezcla entre ritmos electrónicos y música folclórica tradicional de los balcanes-ha tomado al mundo por sorpresa.
		    |robert soko (bosnia) y blacky (méxico), creadores de los balkanbeats fiesta legendaria que tiene el poder de transformar una multitud de extraños en un círculo de amigos.
		</item>
		<item>
		    bomba estéreo|Domingo|15:50|16:25|indio|Rock-Folk,Electro-Folk
		    |bomba estéreo nace de la influencia del folclor y los ritmos tropicales colombianos para mezclarlos con sonidos contemporáneos como el rock, la electrónica y el dub. después de ocho años de carrera, bomba estéreo se consolidó como la agrupación colombiana independiente con mayor proyección internacional. así ha realizado más de 300 presentaciones alrededor del mundo, incluyendo festivales como el roskilde (dinamarca), sonar (españa), timitar festival (marruecos), coachella, sxsw, bonnaroo, outside lands festival (estados unidos), lollapalooza (chile), paleo festival (suiza), expo shanghai (china), transmusicales (francia), rock al parque (colombia), womex (dinamarca), entre muchos otros.
		    |recientemente, la agrupación lanzó su tercer disco, elegancia tropical, bajo el sello terrícolas imbéciles en méxico.
		</item>
		<item>
		    cabo san roque en concierto|Domingo|18:40|19:20|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    celso piña|Domingo|16:45|17:35|indio|Experimental
		    |celso piña, conocido en la escena como el rebelde del acordeón o cacique de la campana, es un cantante, compositor, arreglista y acordeonista, nacido en monterrey, nuevo león. con más de 30 años de trayectoria, es pionero en la mezcla y fusión de sonidos tropicales como base conjuntándolos con todo tipo de géneros populares desde lo norteño hasta el sonidero, ska, reggae, vallenato y hip hop, entre otros. entre sus discos se encuentran grandes joyas como barrio bravo, mundo colombia, sin fecha de caducidad, cumbia de la paz, pachanguero y rebelde, entre otros. 
		    |ha trabajado con amigos y colegas como café tacvba, control machete, el gran silencio, julieta venegas, ely guerra, benny ibarra, alex lora, lila downs, entre otros. asimismo, se ha presentado con gran éxito en países como francia, dinamarca, holanda, alemania, suecia, polonia, italia, colombia y argentina.
		</item>
		<item>
		    chicha libre|Domingo|17:20|17:50|carpa danup|Experimental
		    |chicha libre es una banda que mezcla chicha, cumbia, ritmos latinos y psicodelia pop. fue creada por el francés olivier conan luego de hacer una de las más completas investigaciones y compilaciones de éxitos de chicha de los años 70 que incluían versiones de piezas de satie y wagner. aunque el repertorio de chicha libre evolucionó un poco en relación con el canon peruano, el sonido y el enfoque están completamente en deuda con las bandas peruanas originalmente emuladas.
		    |su primer cd, sonido amazónico (2008), está disponible en barbès en canadá y ee uu, en crammed disc en europa y en varios sellos en américa del sur. su segundo álbum, canibalismo, se editó en la primavera de 2012. también editaron un ep con versiones chichera de the guns of brixton, alone again or y la danza de los simpsons. chicha libre es: joshua camp: electravox, keyboards karina colis: timbales olivier conan: cuatro, vocals nick cudahy: bass vincent douglas: guitar neil ochoa: congas
		</item>
		<item>
		    chico trujillo|Domingo|15:00|15:30|indio|Rock-Experimental
		    |después de más de 10 años tocando en el underground de santiago, chico trujillo ha llegado a ser la orquesta de cumbia más importante de chile. se han trasformado en la banda sonora de cualquier celebración nacional, su música es escuchada por igual y sus conciertos ya tienen su lugar en la historia del rock en vivo de la escena andina.
		    |recién han internacionalizado su carrera presentándose en diversos países europeos y festivales norteamericanos. todo se trata de una fusión inédita de rock, folklore y ska, mezclado con gula, lujuria, avaricia, pereza, envidia, ira, soberbia y cumbia, mucha cumbia.
		</item>
		<item>
		    corizonas|Domingo|18:05|18:35|carpa danup|Rock
		    |a la manera de los clásicos súper grupos, corizonas, la fusión de arizona baby y los coronas, se ha convertido en la banda revelación del momento en españa. el 2012 ha sido un año realmente frenético y espectacular para esta banda. decenas de salas, teatros y festivales atestiguan su ascenso a la primera división de la escena nacional. desde medios alternativos y webs indies a los noticieros de televisión nacionales. 
		    innumerables artículos dan cuenta del fenómeno corizonas, salpicado de reconocimientos públicos como el de mejor grupo en vivo, otorgado por radio3 y otros medios de comunicación, o la reciente nominación a mejor artista español en los mtv ema 2012. sus demoledores conciertos y el incontestable impacto de su primer álbum, the news today, han sido motivos suficientes para poder ganarse en apenas 9 meses no solo el fervor y respeto de la crítica y público sino el de otras bandas rivales.
		    |Adiós a \'Dos Bandas y Un Destino\'. De la unión total de Los Coronas y Arizona Baby, nace CORIZONAS.
		</item>
		<item>
		    dj in chadou (paco ayala molotov)|Domingo|19:25|20:25|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |con más 20 años de experiencia en la escena musical que lo han llevado a tocar por todo el mundo como uno de los bajistas del grupo molotov, es una garantía que paco ayala, mejor conocido como dj inchadou tiene claro que se necesita para pasar un buen rato y bailar por horas. melomano de corazón, inchadou ha seleccionado cuidadosamente los mejores tracks de su colección privada, sus mezclas eclécticas van desde el buen rock de led zepellin hasta los nasty beats de los beastie boys, pasando por jay-z y rage against the machine.
		    |gracias a su personalidad y habilidad para leer el dancefloor, basta con que suba al escenario y tome el control de la tornamesas, para que la gente reconozca que es momento de iniciar la fiesta y echar desmadre
		</item>
		<item>
		    el cuarteto de nos|Domingo|22:35|23:25|unión indio|Rock-pop,Rock-punk
		    |desde siempre, el cuarteto de nos hizo su musica sin prestar demasiada atencion a las cambiantes modas musicales ni a su propia popularidad que alterna entre periodos de fama masiva y otros de audiencias de culto. porfiado es el album numero 13 de su carrera, y el segundo editado por warner music. porfiado cierra en cierta manera la trilogia comenzada por raro y continuada en bipolar.
		    |el cuarteto ha tenido etapas dark, bizarras, punk y pop. hoy, la banda uruguaya, suena quizas mas reflexiva, con mas matices musicales y con momentos hasta melodramaticos pero sin perder nunca su niño interior. ese que ha echo de toda su obra algo unico, siempre personal y removedor. la banda se encuentra integrada por los hermanos roberto y ricardo musso en guitarras y voz, santiago tavella en bajo y voz y alvaro pintos en bateria y voz.
		</item> 
		<item>
		    él mató a un policía motorizado|Domingo|21:25|21:55|carpa danup|Rock
		    |el mató a un policía motorizado nació en la ciudad de la plata en el 2003. su primer ep fue tormenta roja. posteriormente, vino su primer material de larga duración el mató a un policía motorizado en el 2004. en la navidad del 2005, se inició la trilogía que ilustró el nacimiento, la vida y la muerte, con el disco navidad de reserva. en la primavera del 2006 apareció un millón de euros y finalmente, la trilogía se cerró con día de los muertos. después vino un par de ep mujeres bellas y fuertes y chica de oro.
		    |su más reciente álbum es dinastía scorpio. gracias a su música, han recorrido países como argentina, brasil, uruguay, chile, paraguay, españa, francia y alemania.
		</item>
		<item>
		    esteman|Domingo|21:55|22:30|carpa intolerante|Pop-Experimental
		    |músico, actor y camaleón que, apropiándose de una multiplicidad de sonidos de distintas épocas y culturas, crea un mundo musical, visual, conceptual y escénico propio y emocionante. colaborando con distintos artistas como andrea echeverri de aterciopelados, monsieur periné, sebastián yepes, esteman hace parte de un movimiento creativo que re-interpreta la manera en que latinoamérica percibe el pop.
		    |hoy, a través de canciones como pobre corazón, aquí estoy yo, el pimentón, true love, entre otras, el cantante se ha establecido como una de las propuestas musicales más versátiles y llamativas de colombia para el mundo.
		</item>
		<item>
		    fenómeno fuzz|Domingo|22:50|23:30|carpa intolerante|Ska
		    |originarios del distrito federal, fenómeno fuzz nació en el 2000 orientando su música al rock surf e inspirados en la cultura retro. en el 2003, editaron su primer disco martinis y bikinis del que se desprende el sencillo beachboy. a partir de entonces, recorren la escena de rock en d.f. y parte de la república mexicana. en el 2007, fueron invitados a abrir el escenario principal del festival vive latino, resultando una exitosa presentación, experiencia que repiten en 2009, ya con su segundo trabajo, el ep sonido bestia, en el que muestran nuevos ritmos y un sonido más rudo y lleno de texturas, que ejemplifica a la perfección el sencillo la viuda negra.
		    |para el próximo 2013, la banda presentará sábado, su nuevo disco en el que apuestan por las melodías y armonías. nunca igual es el adelanto de este nuevo viaje musical.
		</item>
		<item>
		    gepe|Domingo|20:35|21:05|carpa danup|Pop-indie
		    |gepe no es una cara nueva ni en chile, ni en méxico, ni en la historia del pop indie latino. todo lo contrario, daniel riveros ha venido liderando la oleada chilena que nos ha estado dando motivos para bailar y tararear letras inteligentes desde hace años.
		    |en 2005, presentó, por primera vez, su trademark de la mezcla folklore y pop con gepinto, que se fue poniendo mejor con la llegada de sus siguientes discos hungría (2007), las piedras ep (2008) y audiovisión (2010).
		</item>
		<item>
		    inclanfunk|Domingo|18:20|18:55|carpa intolerante|Rock-Funk, Experimental
		    |agrupación porteña independiente que fusiona el groove del funk con la energía del rock y algunos destellos electrónicos. la banda está integrada por luciano campodónico, diego bergesio, erico schick, federico lanzi y lito castro. cuentan con nueva años de trayectoria. con su segundo material, pantano picante, tuvieron una gran repercusión en los medios y en la escena musical de buenos aires.
		    |sus shows exponen lo mejor de su repertorio y dan cuenta del sello de identidad del grupo, gran despliegue sobre el escenario y canciones, que irremediablemente hacen bailar. el proyecto desafía los mandatos de todos los géneros y a partir de la fusión de sonidos, le da una forma a una propuesta muy personal, moderna y vibrante.
		</item>
		<item>
		    jovanotti|Domingo|19:25|20:05|unión indio|Rap
		    |lorenzo cherubini, mejor conocido como jovanotti, cuenta con una carrera de 25 años de carrera a sus espaldas, doce álbumes publicados, más de cinco millones de discos vendidos en todo el mundo y ocho álbumes y diez singles que alcanzaron el número 1. jovanotti no ha dejado de evolucionar. influido en sus inicios por artistas como the beastie boys, afrika bambaataa, grandmaster flash o run dmc, jovanotti entraba en escena con su debut jovanotti for president, con el que logró colocar varios temas en el número uno y vendió más de 400 mil discos.
		    |este éxito, le situó como el primer artista italiano que destacó en la escena rapera, convirtiéndose, además, en un icono para los jóvenes. más tarde, su disco safari, publicado en el 2008, entró directamente al puesto de honor vendiendo más de 600 mil unidades, mismas cifras que alcanzó con ora, lanzado en el 2011, siendo uno de los discos más vendidos de los últimos años en italia. hoy en día, esta súper estrella, socialmente comprometida, sigue acaparando el top de las listas de éxitos y se ha convertido en el italiano más seguido en twitter, superando los 1.2 millones de followers y afianzándose como el artista más emblemático del país transalpino.
		</item>
		<item>
		    lazcano malo|Domingo|16:15|16:40|unión indio|Rock-Trova
		    |lazcano malo, es un cantautor mexicano, creador de la canción bastarda, ya que su estilo musical es hijo del rock y de la trova, pero ninguno de los dos géneros lo reconoce. es un artista independiente que cuenta con 5 álbumes en el mercado.
		    |también, ha compuesto para otros artistas como lo son gloria trevi, enanitos verdes, ha-ash y grupo pesado, entre otros. sus letras son inteligentes y divertidas. se caracterizan por el humor y el sarcasmo que les imprime.
		</item>
		<item>
		    laguna verde y el hombre que odiaba las naranjas|Domingo|14:00|14:40|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido laguna verde proyecto de cumbia experimental anti-nuclear,que combina elementos de la música electroacústica, el ruidísmo, la música popular, el basurísmo sonoro y la radio. pasando también por el karaoke, el acto en vivo y el dj set. el hombre que odiaba las naranjas proyecto cumbianchero ,charanguero,dicharachero y bullanguero condimentado con salsa de tomates frescos, vinagre destilado, jarabe de maíz alto en fructosa, pulpa de remolacha deshidratada, sal, especias, cebolla en polvo y saborizante natural, que, inspirado en la hoguera y militante del mar
		    |a finales de la década de los cuarenta retoma las riendas de su carrera abandonando las máscaras en los libros de historia, repartiendo pizzas a los más necesitados y viviendo al máximo el derroche petrolero latinoamericano.
		</item>
		<item>
		    la furia con lujuria|Domingo|20:45|21:45|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |entre los proyectos más logrados dentro de la estética del folk tech nacional, se encuentra la furia con lujuria sonidera originarios de oaxaca estos tres músicos dj´s y productores junto con un vj al frente de lap tops, controladores y mezcladoras, apuestan por explorar la música mexicana y latina, usando una narrativa visual que registra los objetos, las texturas y personajes de la vida cotidiana de los barrios populares.
		    |con tan solo dos años de formación han logrado estar en importantes foros y compartir escenarios con artistas renombrados con quienes comparten la misma búsqueda musical , convirtiéndose en un referente de las agrupaciones de méxico que están construyendo discursos sonoros propios, experimentales y bailables.
		</item>
		<item>
		    le baron|Domingo|22:20|22:50|carpa danup|Rock
		    |le baron se formó en el año 2004 al sur de la ciudad de méxico y es un grupo mexicano de rock con tintes obscuros y melancólicos. graban su primer ep en el 2007, que incluyó los éxitos inmóvil y exilio. en 2010, salió a la venta su primer álbum de larga duración bajo el nombre de esplendor, que contó con la colaboración especial de phil vinall (radiohead, pulp y zoé).
		    |este disco los llevó abrir la gira viva la vida de coldplay en méxico. así como realizar una intensa gira por toda la república mexicana. en agosto del 2012, publicaron su segundo álbum de larga duración, magnetismo colectivo, producido por phil vinall, y de donde se extrae como primer sencillo el tema celebrar.
		</item>
		<item>
		    leider|Domingo|14:15|14:40|unión indio|Heavy-metal
		    |banda mexicana de heavy metal, oriunda de irapuato, guanajuato, e integrada por los hermanos diego a. trejo salinas (voz) y sergio trejo salinas (guitarra), así como por jhovany lara nava (guitarra), julio i. romo trujillo (bajo) y japo lopomontiel (batería). su inicio dentro de la escena metalera azteca se dio en el 2005. su primera producción, furia, se lanzó en el 2006.
		    |actualmente, promocionan su segundo material de estudio llamado seven, un álbum doble que cuenta con dieciséis explosivas y delirantes canciones en inglés, donde predomina el heavy metal y hard rock y del cual se extraen los sencillos shout, dream of dragon, independent y your best mistake. la banda en vivo es toda una inyección de adrenalina.
		</item>
		<item>
		    liber terán|Domingo|19:45|20:15|carpa danup|Rock and Roll
		    |es un músico errante que ha atravesado diversas tierras musicales desde los de abajo hasta ahora este su proyecto individual con el que lleva tres discos. el más reciente, errante, cuenta con un sonido gipsy con sabor mexicano, encuentro de sonidos, de amigos, de músicos increíbles que dan por resultado uno de los discos más destacados dentro de las propuestas actuales mexicanas.
		    |este material fue producido por quique rangel y colaboran diversos músicos como: meme del real, joselo rangel, julieta venegas, iñaki (fobia) y andrea balency. el sonido de liber va del rock and roll clásico a un sonido inspirado en el folk norteamericano y sonoridades propias de la tradición ranchera, fundido todo con aires balcánicos de música gitana.
		</item>
		<item>
		    los aguas aguas|Domingo|14:50|15:25|carpa intolerante|Rock
		    |desde el 2005, los once integrantes de los aguas aguas han logrado mezclar, casi naturalmente, ritmos como el reggae, el funk, jazz, danzón, cumbia y son jarocho, que los ha llevado a tener una identidad propia. en méxico han logrado pisar los principales festivales internacionales. en el verano de 2011 tuvieron su primer tour por europa, presentándose en festivales y espacios culturales en francia, bélgica y holanda. para el 2012, realizaron una gira en festivales de costa rica.
		    | su primera producción, easy and tropical machine, traspaso fronteras al colocarse en el mercado japonés. para finales del 2012, iniciarán una gira nacional e internacional para presentar su segundo disco que llevará por nombre two, three karate moves.
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|15:25|15:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|16:25|16:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|17:25|17:45|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los árboles aullaron|Domingo|20:20|20:40|carpa cabo san roque|Experimentacion Ludica
		    |Bajo el nombre de un viejo transatlántico, CaboSanRoque nace en el año 2001, como grupo de música dedicado a la experimentación más lúdica y evocadora, a partir de instrumentos inventados,
		    surgidos del reciclaje de objetos diversos como máquinas de coser, lavadoras o piezas de mobiliario en desuso.
		    |Dar voz a los objetos. Es la tarea que el grupo CaboSan Roque, integrado por los españoles Roger Aixut, Pepe Seguí, Laia Torrents y Oriol Luna, emprendió a inicios del 2012, cuando recorrieron algunos mercados de la Ciudad de México en busca de nuevos instrumentos musicales(mercados como lagunilla,merced,sonora,santa martha etc.).
		</item>
		<item>
		    los cuchillos|Domingo|16:00|16:25|carpa danup|Surf,Rock-Garaje
		    |el proyecto se originó a inicios del 2005 con la idea de hacer una banda con influencias del rock and roll clásico y tintes de surf y garaje. la agrupación esta integrada por tony (voz y guitarra), carolina (voz y teclados), arnoldo (guitarra), paulo (bajo) y fabrizio (batería).
		    |su álbum el monstronautas de la era atómica está influenciado por las películas de horror y ciencia ficción de la década de los cincuenta. el sonido actual es más crudo, agresivo y dinámico. actualmente, la banda se encuentra en la grabación del que será su segundo disco de estudio, que estará listo para el 2013.
		</item>
		<item>
		    los fabulosos cadillacs|Domingo|20:50|22:20|indio|Rock,Ska
		    |lfc es una banda proveniente de buenos aires, argentina, fundada en 1983 y formada por vicentico, flavio cianciarulo, sergio rotman, daniel lozano, fernando ricciardi y mario siperman. cuatro de sus discos, la marcha del golazo solitario, rey azúcar, fabulosos calavera y vasos vacías, han sido considerados en la lista de las 250 producciones más influyentes del rock iberoamericano. mtv los reconoció en el 2008 con el premio leyenda. tras unos años de ausencia, el combo bonaerense retorno a los escenarios con su arrollador satánico pop tour.
		    |su más reciente disco fue el arte de la elegancia lanzado en el 2009. lfc han dejado un legado muy importante dentro de la escena del rock argentino junto a bandas y músicos como soda stereo, sui generis, charly garcía, andrés calamaro, entre otros.
		</item> 
		<item>
		    los viejos|Domingo|15:20|15:45|carpa danup|Rock,Punk
		    |su más reciente disco fue el arte de la elegancia lanzado en el 2009. lfc han dejado un legado muy importante dentro de la escena del rock argentino junto a bandas y músicos como soda stereo, sui generis, charly garcía, andrés calamaro, entre otros.
		    |con sólo dos integrantes, jordi alacont (viejo jacobo) y leo padua (viejo eustaquio), los viejos forman parte de la creciente escena skate en méxico, siempre presentes en concursos y eventos de ésta índole, y siempre relacionados con este deporte.
		</item>
		<item>
		    max capote|Domingo|17:30|18:05|carpa intolerante|Experimental
		    |max capote es uno de los artistas mas exoticos de los ultimos tiempos del rã­o de la plata. ha pasado con exito por los escenarios mas importantes de europa y el rã­o de la plata como lo son le gran rex de paris en francia, casa de amrica de madrid en españa y el teatro solã­s de montevideo. su ultimo disco, chicle, digno de alguna banda sonora de tarantino, recibio siete nominaciones a los maximos premios de la musica uruguaya, los graffiti, y tiene ediciones en toda europa, estados unidos, mexico, uruguay y argentina. tambien, max capote fue nominado en la categorã­a mejor artista nuevo en la doceava edicion de los latin grammy awards del 2011.
		    |no es pop, no es rock, no es bolero, no es bossa nova, no es mambo, ni salsa, es max capote haciendo una relectura a todo color de las diferentes musicas del mundo y tomando de ellas lo que se le antoja.
		</item>
		<item>
		    monsieur periné|Domingo|18:55|19:25|carpa danup|Experimental
		    |originarios de colombia, monsieur periné ha logrado conquistar rápidamente los oídos de la gente, logrando posicionarse como una de las bandas más importantes que ha dado su país en los últimos años. monsieur periné fusiona ritmos que van desde el jazz hasta la cumbia, dando como resultado algo que llaman \"suin a la colombiana\".
		    |actualmente, se encuentran promocionando su primer disco hecho a mano el cual los ha llevado a girar por colombia, méxico, estados unidos, perú y muy pronto por europa, brasil y panamá, países que seguramente bailarán con su interesante propuesta.
		</item>
	    <item>
	        motor|Domingo|16:40|17:15|carpa intolerante|Rock
	        |banda de rock serio, duro y con substancia; repleto de baterías fuertes y guitarras agresivas y distorsionadas. motor está formado por manuel suárez (ex-guillotina), guitarra y voz; toño ?el patas? rodriguez; guitarra; pablo enríquez, bajo y christian charpenel, batería. el álbum debut de motor, motor i, editado por intolerancia, es un disco con sonidos que recuerdan a los años setenta, con elementos stoner y en ocasiones de rock sureño así como un feeling bluesero de los cuarenta.
	        |las letras son irreverentes y reflejan los sentimientos de quienes vivimos en méxico en estos días. el primer sencillo se titula sólo importo yo. a raíz de la salida del disco, motor ha estado recorriendo el circuito de rock mexicano y para el próximo 2013 han sido invitados al festival sxsw de austin, texas.
	    </item>
		<item>
		    nabuzenko|Domingo|14:00|14:35|carpa intolerante|Experimental
		    |nabuzenko es una banda originaria de la ciudad de méxico, surgida en el 2006, cuyo interés principal es enriquecer su propuesta musical incorporando influencias de medio oriente a sus composiciones. dichas influencias provienen de la música gitana de los balcanes, particularmente de las bandas de metales, la música otomana y la árabe, así como las formas musicales presentes en méxico.
		    |esta banda interpreta danzas tradicionales, así como sus propias composiciones experimentales, en donde mezcla la influencia del sonido gitano con ritmos y estilos diversos. guapachosas danzas tradicionales de países aparentemente inexistentes de ritos sonoros improvisatorios fusionados con noise, esto y más es nabuzenko.
		</item>
		<item>
		    naftalina|Domingo|17:40|18:10|unión indio|Rock
		    |con un remoto origen sesentero primero en los sonámbulos y más tarde en los sinners, naftalina se formó en 1975 al calor de uno de tantos rock revival que en el mundo han sido. la alineación original incluía a fito de la parra y ángel miranda en la batería, antonio de la barreda en el bajo, freddy armstrong y federico arana en las guitarras, lalo toral en el piano así como baltasar mena y renato lópez en las voces. tienen grabados ocho discos de larga duración.
		    |de la formación original sólo han perdurado baltasar mena y federico arana quienes desde hace un cuarto de siglo incorporaron al grupo al legendario fernando vahauks en la batería, más los no menos famosos javier flores zoa (bajo), felipe sousa (guitarra) y federico luna (armónica).
		</item>
		<item>
		    natalia lafourcade|Domingo|20:25|21:05|unión indio|Pop,Folk,Balada
		    |María Natalia Lafourcade Silvanilla mejor conocida como Natalia LaFourcade es una cantante, compositora, productora musical, diseñadora de moda, arreglista, filántropa y actriz mexicana nacida el 26 de febrero de 1984 en la Ciudad de Coatepec, en el estado de Veracruz, México.
		    |Su nuevo álbum, Mujer Divina. Homenaje a Agustín Lara fue lanzado 18 de septiembre de 2012. Para esta producción Natalia se ha hecho acompañar de músicos invitados con quienes reinterpreta los clásicos temas de Lara, para ser compilados en un disco doble que contiene un DVD, grabado en los foros de su compañía disquera.
Entre los invitados a este disco destacan Miguel Bosé, Leonardo de Lozanne, Gilberto Gil, el cantautor uruguayo Jorge Drexler, Emmanuel del Real, de Café Tacvba, así como el grupo DLD y Kevin Johansen, este último quien participa en el tema "Fugitiva", primer sencillo de la producción lanzado en descarga digital.
		</item>
		<item>
		    nortec collective presents: bostich + fussible|Domingo|22:50|23:50|indio|Electronica
		    |colectivo musical formado en tijuana en el año de 1999. su principal característica es mezclar la música electrónica con ritmos norteños obteniendo un sonido muy original, que ha ido obteniendo muy buena respuesta de la gente no solo de méxico sino del mundo entero, donde han tocado en eventos y festivales en estados unidos, china, japón, europa y australia. en este 2012, fueron invitados a presentarse en la apertura de los juegos panamericanos, que se realizaron en guadalajara.
		    |su más reciente disco, bulevar 2000, fue nominado a un grammy. también, ganaron un premio luna del auditorio. es así que bostich + fussible continúan a la vanguardia y experimentando siempre con nuevos instrumentos de la más alta tecnología para obtener un sonido fresco y diferente.
		</item> 
		<item>
		    ondatrópica|Domingo|16:55|17:25|unión indio|Experimental
		    |el músico bogotano mario galeano del frente cumbieroy el productor inglés will holland, mejor conocido como quantic, suman fuerzas para producir el proyecto ondatrópica. en este su primer material de estudio, es el primer resultado notable de este proyecto musical arriesgado y esencial que ha sido desarrollado en colaboración con el british council.
		    |es una recopilación de colaboraciones memorables entre las glorias de la vieja y la nueva guardia nacional. un clásico moderno que evita los lugares comunes de la nostalgia para aventurarse en la perpetua juventud de la experimentación.
		</item>
		<item>
		    panteón rococó|Domingo|18:00|19:00|indio|Rock,Ska
		    |con mezcla de rock, ska, reggae, punk y cumbia, el combo panteón rococó se ha consolidado como una de las bandas más importantes del rock mexicano, proyectando lo mejor del latin ska de méxico a cada rincón del mundo, llevando una propuesta llena de conciencia.
		    |presentándose en los festivales más importantes de europa y compartiendo escenario con bandas de la talla de radiohead, seed, pixies, foo fighters, entre muchas otras más, panteón rococó puede ser resumido en: 1 demo, 6 discos, 9 integrantes, 14 giras mundiales, 30 países y 17 años de música y resistencia.
		</item>
		<item>
		    pato machete|Domingo|14:10|14:40|indio|Rap
		    |a mediados de los 90 y desde monterrey, nuevo león, pato machete funda una de las agrupaciones más grandes de méxico, control machete, trío de rap que lo lanza y da a conocer colocándolo en un muy buen nivel no solo en nuestro país sino en latinoamérica y estados unidos.
		    |desde 2008 ha venido conquistando nuevas generaciones como solista, comenzando con su disco contrabanda y ahora con su segunda producción 33 con colaboraciones de eugenia león, gil cerezo, ely guerra, quiero club y más.
		</item>
		<item>
		    papi perez|Domingo|15:40|16:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |papipérez es un proyecto que comienza en el 2009. amante de la música, pero son sus raíces las que lo llevan a un gusto particular por la cumbia y todas sus variantes. su intento por conectarse con la gente a la hora de estar tras las tornamesas, lo llevó a crear un proyecto más ambicioso. su gusto esencial por la cumbia, lo dirige por un camino más específico de estos ritmos tropicales.
		    |reuniendo diferentes géneros cómo hiphop, folk, techno, house, reggaeton, dub, pop y otros; utilizando sampleos, loops y otras herramientas que se crucen por su camino sin olvidar al hilo conductor que inició su viaje musical.
		</item>
		<item>
		    rarefolk|Domingo|20:05|20:40|carpa intolerante|Rock-Folk,Experimental
		    |rarefolk está consolidada como una de las formaciones más creativas y personales de la escena musical española, así como un referente en las nuevas corrientes del folk europeo. 20 años de trayectoria y 5 trabajos discográficos avalan la trayectoria de una banda que se mantiene en constante evolución, con un singular lenguaje en la que la música celta abraza al rock y a la vanguardia electrónica, dando como resultado un sonido elaborado y cargado de energía.
		    |un personal estilo que la prensa especializada ha definido como ?free style folk?. su música los ha llevado a presentarse en diferentes países como irlanda, italia, portugal y españa. ahora, traerán su poder hipnotizador sonoro a méxico para presentar su original estilo.
		</item>
		<item>
		    real de catorce|Domingo|18:30|19:05|unión indio|Rock
		    |real de catorce fue fundado en 1982 por josé cruz camargo zurita, compositor, arreglista y líder de la banda. ese año debutó en el cedart diego rivera con blues y rock en español. a partir de entonces, tomó relevancia por el cuidado de su lírica y su calidad musical innovadora. ha realizado giras por más de diez años por toda la república mexicana. participó en seis festivales cervantinos y en los festivales más importantes de méxico. en 1986 se presentó en la urss a invitación de gosconcert donde consolidó su exitoso proyecto musical. en 1995, participó en el festival de las ciudades hermanas en chicago.
		    |a la fecha, ha grabado 11 discos de forma independiente y el dvd de cierto azul, filmado en el hard rock live. la formación actual de real de catorce está conformada por josé cruz, iván villanueva, rodrigo pratt, maría camargo, arturo waldo y christian villanueva.
		</item> 
		<item>
		    red oblivion|Domingo|14:05|14:25|carpa danup|Rock,Experimental
		    |red oblivion es una banda de rock afincada en boston, massachusetts usa. con raéces en rock, punk, metal, pop y electrónica, la banda se formó en la berklee college of music y después fue hasta las vegas a encontrar el toque perfecto de chelo amplificado. zach adams, vocalista y bajista, nació en nueva york donde su abuela, fabricante de playeras para the ramones, le introdujo al mundo punk.
		    |antes de venir a berklee como becado, era cantante de muchas bandas punk en la región de las vegas. emma torres, guitarrista de red oblivion, es una americana que paso sus años formativos en méxico df como guitarrista del ámbito metal. después de un verano tocando en california en el vans warped tour, se fue a berklee donde encontró el mundo de rock progresivo y amplió su interés en composición de temas roqueros.
		</item>
		<item>
		    renoh|Domingo|14:40|15:05|carpa danup|Rock
		    |originarios de la ciudad de puebla, el grupo renoh comenzó a incursionar en la música a partir del 2009, ganando la edición 2010 del rockampeonato telcel.
		    |con un estilo emparentado con el indie pop, pero con la influencia de bandas como sigur rós, el grupo comenzó a llamar la atención del público y la crítica, gracias a sus exitosas presentaciones al lado de grupos como zoé, porter, plastilina mosh, jumbo, hummersqueal, kill aniston, sad breakfast, austin tv, los dynamite, hello seahorse! y the polar dream, solo por mencionar algunos. además, del furor de sus primeras canciones en el circuito independiente nacional.
		</item>
		<item>
		    silversun pickups|Domingo|21:25|22:15|unión indio|Rock alternativo
		    |agrupación estadounidense de rock alternativo formada en el 2005 en los angeles, california. integrada por brian aubert (voz y guitarra), nikki monninger (bajo y voz) y joe lester (teclado). su primer ep, pikul, lo lanzaron en el 2005. para el 2006, lanzaron su primer disco de larga duración llamado carnavas. después, llegaron swoon y neck of the woods. 
		    |a lo largo de su carrera han compartido escenario con bandas como wolfmother, snow patrol, ok go, además de que han tocado en el festival coachella. su canción lazy eye aparece en los video-juegos guitar hero: world tour y rock band 2. el sonido de la banda ha sido comparado con el the smashing pumpkins
		</item> 
		<item>
		    ska-p|Domingo|19:25|20:25|indio|Ska
		    |son considerados la banda más importante del ska-punk-hardcore de europa. la agrupación está integrada por pipi, pulpul, joxemi, kogote, luis mi, txikitin y gary. su camino en la escena madrileña comenzó en 1994 cuando lanzaron su disco homónimo ska-p. de ahí le siguieron sus producciones el vals del obrero, eurosis, planeta eskoria, que corra la voz, incontrolable y lágrimas y gozos.
		    |en el 2005 la banda tuvo un paro indefinido. en ese lapso, algunos de sus integrantes crearon sus propios proyectos como pipi, quien dio vida a the locos y joxemi tocó en no-relax. su regreso a los escenarios de dio en el 2007 en plan grande. para el 2013, los madrileños lanzarán su octavo disco de estudio, que los traerá recargados y con las mismas inquietudes de siempre.
		</item>
		<item>
		    sonido changorama|Domingo|19:15|19:50|carpa intolerante|Electro-cumbia, experimental.
		    |formado en 2004, sonido changorama , es un cuarteto mexicano que realiza mezcla de cumbia experimental, sampling, rock, electrónica y spokenword, fusionados en un acto explosivo, lleno de ironía, baile y desenfreno.
		    |sonido changorama se ha presentado en espacios musicales y artísticos como: el festival rawbits en chicago, el pabellón mexicano de la 52 bienal de venecia, los festivales celebrate méxico now y celebrate brooklyn en nueva york, el centro de arte y creación industrial de la laboral en gijón, españa, la casa de américa durante el festival chico-trópico en madrid o el werkletiz festival en halle en alemania.
		</item>
		<item>
		    sonido desconocido 2|Domingo|14:50|15:30|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |sonido desconocido 2 es un duo mexicano de cumbia electrónica formado en 2007 por diego ibáñez (programación, bajo y voz) y karen ruíz (voz y teclados)
		    |desde sus inicios sd2 ha promovido la fusión de géneros tropicales con nuevas tendencias de sonidos electrónicos y el romanticismo melódico con elementos de vanguardia e implementación de tecnología tanto en la creación como en la ejecución en vivo.
		</item> 
		<item>
		    split heaven|Domingo|14:55|15:20|unión indio|Heavy-Metal
		    |quinteto queretano que cuenta con 2 discos (psycho samurai y street law) e innumerables presentaciones en méxico y el extranjero. split heaven se coloca como una de las más grandes promesas que el heavy metal mundial tiene que mostrar. riffs potentes, velocidad endemoniada, voces agudas y batallas de solos de guitarra que pueden hacer recordar a las viejas joyas de la escena del heavy metal.
		    |han sido la primera banda mexicana en tocar en la máxima fiesta del metal, el wacken open air, que se realiza anualmente en alemania y en 2012 realizaron su primer tour europeo visitando países como alemania, bélgica y holanda, presentándose en festivales de culto de la escena heavy metalera europea
		</item>
		<item>
		    twin tones|Domingo|16:40|17:05|carpa danup|Surf
		    |twin tones es una banda que fusiona el spaghetti western, erosión rock, surf y country. la historia de la banda data desde finales del 2002 y se formó por lópez, martínez, casasola, huerta y gutiérrez.
		    |con 10 años de trayectoria, 2 giras europeas y 4 discos bajo sus pies (nación apache, salón chihuahua, capello di mariachi y trío de mercenarios) y un cambio de integrante, gutiérrez por cardeño, se han consolidado como uno de los referentes de la escena independiente de la ciudad de méxico.
		</item>
		<item>
		    wako texas|Domingo|22:05:00|23:55|carpa sonidero doritos|Electronica
		    |wako texas es un grupo menstrual y degeneración espontánea. formado sin querer y manteniéndose a pesar de sus integrantes la agrupación lleva más de 15 años tocando y conservando su estilo underground y fama entre los amantes de lo desconocido.
		    |basado en la improvisación su música conjuga los beats electrónicos con ritmos funk deep trip. han tocado con músicos de la talla de large y extra small entre otros. en pocas palabras wako se define como bukkakke musical no apto para cristianos.
		</item>
		<item>
		    xoel lópez|Domingo|21:00|21:40|carpa intolerante|pop-rock alternativo
		    |xoel lópez es uno de los artistas más representativos e influyentes de la nueva canción española. aunque siempre se ha movido entre los sonidos del pop-rock alternativo y el folk clásico, él se define como un artista libre. y así lo demuestra. xoel ha dejado atrás una carrera exitosa y consolidada en su país bajo el seudónimo de deluxe para, en enero de 2009, cruzar el charco y empezar una nueva etapa en el continente americano. 
		    acompañado de su guitarra (y de algunos amigos) busca recuperar la esencia de los primeros días tocando en diferentes salas, teatros o festivales acompañado por músicos de los diferentes países que visita: san francisco y nueva york (eeuu), colombia, uruguay, chile, venezuela, república dominicana, brasil pero es en buenos aires donde pasa la mayor parte de su tiempo.
   		    |en octubre de 2010, regresa temporalmente a españa para realizar una gira en la que invitó a cerca de 30 músicos de diferentes nacionalidades a compartir escenario y repertorio. un evento llamado xoel lópez y la caravana americana que también dará título al documental donde se cuentan las peripecias de esta gira por españa y de parte de la aventura anterior de el cantante por las américas.
		</item>
    </string-array>
</resources>
